{"@context": {"@vocab": "http://confinos.fr/Age_client_par_gare#", "@base": "http://confinos.fr/Age_client_par_gare", "uic": "@id", "classe_d_age": "tranche_age", "annee": "record_year", "pourcentage": "pourcentage", "gare_enquetee": "nom_gare"}, "data": [{"uic": "271494", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 6.58, "gare_enquetee": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV"}, {"uic": "271494", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2013", "pourcentage": 0.93, "gare_enquetee": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV"}, {"uic": "271494", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 4.48, "gare_enquetee": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV"}, {"uic": "271494", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2013", "pourcentage": 3.9, "gare_enquetee": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV"}, {"uic": "271494", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 5.8, "gare_enquetee": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV"}, {"uic": "271494", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 7.55, "gare_enquetee": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV"}, {"uic": "271494", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2013", "pourcentage": 70.8, "gare_enquetee": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV"}, {"uic": "319012", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 17.0, "gare_enquetee": "Aix en Provence-TGV"}, {"uic": "319012", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 17.6, "gare_enquetee": "Aix en Provence-TGV"}, {"uic": "319012", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2015", "pourcentage": 2.23, "gare_enquetee": "Aix en Provence-TGV"}, {"uic": "319012", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 18.9, "gare_enquetee": "Aix en Provence-TGV"}, {"uic": "319012", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2015", "pourcentage": 25.7, "gare_enquetee": "Aix en Provence-TGV"}, {"uic": "319012", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 18.6, "gare_enquetee": "Aix en Provence-TGV"}, {"uic": "313874", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 9.89, "gare_enquetee": "Amiens"}, {"uic": "313874", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2015", "pourcentage": 34.5, "gare_enquetee": "Amiens"}, {"uic": "313874", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 8.86, "gare_enquetee": "Amiens"}, {"uic": "313874", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 8.05, "gare_enquetee": "Amiens"}, {"uic": "313874", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2015", "pourcentage": 6.51, "gare_enquetee": "Amiens"}, {"uic": "313874", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 32.2, "gare_enquetee": "Amiens"}, {"uic": "484006", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 16.8, "gare_enquetee": "Angers Saint Laud"}, {"uic": "484006", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 16.8, "gare_enquetee": "Angers Saint Laud"}, {"uic": "484006", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 20.1, "gare_enquetee": "Angers Saint Laud"}, {"uic": "484006", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2015", "pourcentage": 16.0, "gare_enquetee": "Angers Saint Laud"}, {"uic": "484006", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2015", "pourcentage": 17.2, "gare_enquetee": "Angers Saint Laud"}, {"uic": "484006", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 13.1, "gare_enquetee": "Angers Saint Laud"}, {"uic": "583005", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 13.9, "gare_enquetee": "Angoul\u00eame"}, {"uic": "583005", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 11.3, "gare_enquetee": "Angoul\u00eame"}, {"uic": "583005", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2012", "pourcentage": 17.0, "gare_enquetee": "Angoul\u00eame"}, {"uic": "583005", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 25.5, "gare_enquetee": "Angoul\u00eame"}, {"uic": "583005", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2012", "pourcentage": 18.1, "gare_enquetee": "Angoul\u00eame"}, {"uic": "583005", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 11.7, "gare_enquetee": "Angoul\u00eame"}, {"uic": "583005", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2012", "pourcentage": 2.48, "gare_enquetee": "Angoul\u00eame"}, {"uic": "753657", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2014", "pourcentage": 12.6, "gare_enquetee": "Arles"}, {"uic": "753657", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 13.2, "gare_enquetee": "Arles"}, {"uic": "753657", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 13.0, "gare_enquetee": "Arles"}, {"uic": "753657", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 23.5, "gare_enquetee": "Arles"}, {"uic": "753657", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2014", "pourcentage": 19.9, "gare_enquetee": "Arles"}, {"uic": "753657", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 17.7, "gare_enquetee": "Arles"}, {"uic": "318964", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 21.1, "gare_enquetee": "Avignon TGV"}, {"uic": "318964", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2015", "pourcentage": 24.2, "gare_enquetee": "Avignon TGV"}, {"uic": "318964", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2015", "pourcentage": 5.8, "gare_enquetee": "Avignon TGV"}, {"uic": "318964", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 16.0, "gare_enquetee": "Avignon TGV"}, {"uic": "318964", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 16.3, "gare_enquetee": "Avignon TGV"}, {"uic": "318964", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 16.5, "gare_enquetee": "Avignon TGV"}, {"uic": "673004", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 23.0, "gare_enquetee": "Bayonne"}, {"uic": "673004", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 17.1, "gare_enquetee": "Bayonne"}, {"uic": "673004", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2013", "pourcentage": 19.4, "gare_enquetee": "Bayonne"}, {"uic": "673004", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2013", "pourcentage": 14.5, "gare_enquetee": "Bayonne"}, {"uic": "673004", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 11.0, "gare_enquetee": "Bayonne"}, {"uic": "673004", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 14.9, "gare_enquetee": "Bayonne"}, {"uic": "300822", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 20.8, "gare_enquetee": "Belfort Montb\u00e9liard TGV"}, {"uic": "300822", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2015", "pourcentage": 14.3, "gare_enquetee": "Belfort Montb\u00e9liard TGV"}, {"uic": "300822", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 19.9, "gare_enquetee": "Belfort Montb\u00e9liard TGV"}, {"uic": "300822", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 20.7, "gare_enquetee": "Belfort Montb\u00e9liard TGV"}, {"uic": "300822", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 19.4, "gare_enquetee": "Belfort Montb\u00e9liard TGV"}, {"uic": "300822", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2015", "pourcentage": 4.92, "gare_enquetee": "Belfort Montb\u00e9liard TGV"}, {"uic": "300863", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 14.5, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on Franche-Comt\u00e9 TGV"}, {"uic": "300863", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2015", "pourcentage": 10.1, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on Franche-Comt\u00e9 TGV"}, {"uic": "300863", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 19.6, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on Franche-Comt\u00e9 TGV"}, {"uic": "300863", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 20.7, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on Franche-Comt\u00e9 TGV"}, {"uic": "300863", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 18.5, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on Franche-Comt\u00e9 TGV"}, {"uic": "300863", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2015", "pourcentage": 16.7, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on Franche-Comt\u00e9 TGV"}, {"uic": "718007", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2012", "pourcentage": 100.0, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on-Viotte"}, {"uic": "673400", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 14.3, "gare_enquetee": "Biarritz"}, {"uic": "673400", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 9.14, "gare_enquetee": "Biarritz"}, {"uic": "673400", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 19.6, "gare_enquetee": "Biarritz"}, {"uic": "673400", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2016", "pourcentage": 35.1, "gare_enquetee": "Biarritz"}, {"uic": "673400", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2016", "pourcentage": 14.1, "gare_enquetee": "Biarritz"}, {"uic": "673400", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 7.82, "gare_enquetee": "Biarritz"}, {"uic": "581009", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 14.9, "gare_enquetee": "Bordeaux Saint-Jean"}, {"uic": "581009", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 25.4, "gare_enquetee": "Bordeaux Saint-Jean"}, {"uic": "581009", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2014", "pourcentage": 17.2, "gare_enquetee": "Bordeaux Saint-Jean"}, {"uic": "581009", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 13.6, "gare_enquetee": "Bordeaux Saint-Jean"}, {"uic": "581009", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 15.2, "gare_enquetee": "Bordeaux Saint-Jean"}, {"uic": "581009", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2014", "pourcentage": 13.7, "gare_enquetee": "Bordeaux Saint-Jean"}, {"uic": "444000", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 11.4, "gare_enquetee": "Caen"}, {"uic": "444000", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 24.7, "gare_enquetee": "Caen"}, {"uic": "444000", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2012", "pourcentage": 11.9, "gare_enquetee": "Caen"}, {"uic": "444000", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2012", "pourcentage": 0.5, "gare_enquetee": "Caen"}, {"uic": "444000", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 16.3, "gare_enquetee": "Caen"}, {"uic": "444000", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2012", "pourcentage": 19.2, "gare_enquetee": "Caen"}, {"uic": "444000", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 16.0, "gare_enquetee": "Caen"}, {"uic": "757625", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 9.81, "gare_enquetee": "Cannes"}, {"uic": "757625", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2015", "pourcentage": 31.2, "gare_enquetee": "Cannes"}, {"uic": "757625", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 7.73, "gare_enquetee": "Cannes"}, {"uic": "757625", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 19.1, "gare_enquetee": "Cannes"}, {"uic": "757625", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2015", "pourcentage": 19.7, "gare_enquetee": "Cannes"}, {"uic": "757625", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 12.5, "gare_enquetee": "Cannes"}, {"uic": "444877", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 23.3, "gare_enquetee": "Cherbourg"}, {"uic": "444877", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 16.0, "gare_enquetee": "Cherbourg"}, {"uic": "444877", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 19.1, "gare_enquetee": "Cherbourg"}, {"uic": "444877", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2015", "pourcentage": 15.9, "gare_enquetee": "Cherbourg"}, {"uic": "444877", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2015", "pourcentage": 6.84, "gare_enquetee": "Cherbourg"}, {"uic": "444877", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 18.9, "gare_enquetee": "Cherbourg"}, {"uic": "182014", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2017", "pourcentage": 35.9, "gare_enquetee": "Colmar"}, {"uic": "182014", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2017", "pourcentage": 11.4, "gare_enquetee": "Colmar"}, {"uic": "182014", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2017", "pourcentage": 9.81, "gare_enquetee": "Colmar"}, {"uic": "182014", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2017", "pourcentage": 25.3, "gare_enquetee": "Colmar"}, {"uic": "182014", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2017", "pourcentage": 9.79, "gare_enquetee": "Colmar"}, {"uic": "182014", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2017", "pourcentage": 7.74, "gare_enquetee": "Colmar"}, {"uic": "713040", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 14.6, "gare_enquetee": "Dijon"}, {"uic": "713040", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2015", "pourcentage": 14.4, "gare_enquetee": "Dijon"}, {"uic": "713040", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2015", "pourcentage": 19.5, "gare_enquetee": "Dijon"}, {"uic": "713040", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 25.4, "gare_enquetee": "Dijon"}, {"uic": "713040", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 15.6, "gare_enquetee": "Dijon"}, {"uic": "713040", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 10.3, "gare_enquetee": "Dijon"}, {"uic": "747006", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 16.7, "gare_enquetee": "Grenoble"}, {"uic": "747006", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2015", "pourcentage": 10.1, "gare_enquetee": "Grenoble"}, {"uic": "747006", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 17.2, "gare_enquetee": "Grenoble"}, {"uic": "747006", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 26.9, "gare_enquetee": "Grenoble"}, {"uic": "747006", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 16.2, "gare_enquetee": "Grenoble"}, {"uic": "747006", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2015", "pourcentage": 12.9, "gare_enquetee": "Grenoble"}, {"uic": "677005", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 9.44, "gare_enquetee": "Hendaye"}, {"uic": "677005", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 12.1, "gare_enquetee": "Hendaye"}, {"uic": "677005", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2016", "pourcentage": 43.1, "gare_enquetee": "Hendaye"}, {"uic": "677005", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 13.5, "gare_enquetee": "Hendaye"}, {"uic": "677005", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 12.6, "gare_enquetee": "Hendaye"}, {"uic": "677005", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2016", "pourcentage": 9.28, "gare_enquetee": "Hendaye"}, {"uic": "478404", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2011", "pourcentage": 23.9, "gare_enquetee": "Laval"}, {"uic": "478404", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2011", "pourcentage": 11.2, "gare_enquetee": "Laval"}, {"uic": "478404", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2011", "pourcentage": 14.6, "gare_enquetee": "Laval"}, {"uic": "478404", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2011", "pourcentage": 19.0, "gare_enquetee": "Laval"}, {"uic": "478404", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2011", "pourcentage": 16.1, "gare_enquetee": "Laval"}, {"uic": "478404", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2011", "pourcentage": 15.2, "gare_enquetee": "Laval"}, {"uic": "396002", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2015", "pourcentage": 14.5, "gare_enquetee": "Le Mans"}, {"uic": "396002", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 13.9, "gare_enquetee": "Le Mans"}, {"uic": "396002", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 19.4, "gare_enquetee": "Le Mans"}, {"uic": "396002", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 19.4, "gare_enquetee": "Le Mans"}, {"uic": "396002", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 17.5, "gare_enquetee": "Le Mans"}, {"uic": "396002", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2015", "pourcentage": 15.4, "gare_enquetee": "Le Mans"}, {"uic": "345025", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2016", "pourcentage": 6.96, "gare_enquetee": "Lens"}, {"uic": "345025", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 9.51, "gare_enquetee": "Lens"}, {"uic": "345025", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2016", "pourcentage": 25.4, "gare_enquetee": "Lens"}, {"uic": "345025", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 11.2, "gare_enquetee": "Lens"}, {"uic": "345025", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 16.9, "gare_enquetee": "Lens"}, {"uic": "345025", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 30.1, "gare_enquetee": "Lens"}, {"uic": "223263", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 20.4, "gare_enquetee": "Lille Europe"}, {"uic": "223263", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 25.7, "gare_enquetee": "Lille Europe"}, {"uic": "223263", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2013", "pourcentage": 5.94, "gare_enquetee": "Lille Europe"}, {"uic": "223263", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 18.7, "gare_enquetee": "Lille Europe"}, {"uic": "223263", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2013", "pourcentage": 12.6, "gare_enquetee": "Lille Europe"}, {"uic": "223263", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 16.3, "gare_enquetee": "Lille Europe"}, {"uic": "223263", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2013", "pourcentage": 0.29, "gare_enquetee": "Lille Europe"}, {"uic": "286005", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 13.1, "gare_enquetee": "Lille Flandres"}, {"uic": "286005", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2013", "pourcentage": 15.3, "gare_enquetee": "Lille Flandres"}, {"uic": "286005", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 15.9, "gare_enquetee": "Lille Flandres"}, {"uic": "286005", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2013", "pourcentage": 7.57, "gare_enquetee": "Lille Flandres"}, {"uic": "286005", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 15.9, "gare_enquetee": "Lille Flandres"}, {"uic": "286005", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 32.1, "gare_enquetee": "Lille Flandres"}, {"uic": "286005", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2013", "pourcentage": 0.11, "gare_enquetee": "Lille Flandres"}, {"uic": "476002", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2010", "pourcentage": 16.3, "gare_enquetee": "Lorient"}, {"uic": "476002", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2010", "pourcentage": 15.3, "gare_enquetee": "Lorient"}, {"uic": "476002", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2010", "pourcentage": 21.6, "gare_enquetee": "Lorient"}, {"uic": "476002", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2010", "pourcentage": 18.3, "gare_enquetee": "Lorient"}, {"uic": "476002", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2010", "pourcentage": 13.8, "gare_enquetee": "Lorient"}, {"uic": "476002", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2010", "pourcentage": 14.8, "gare_enquetee": "Lorient"}, {"uic": "142109", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2017", "pourcentage": 14.7, "gare_enquetee": "Lorraine TGV"}, {"uic": "142109", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2017", "pourcentage": 19.7, "gare_enquetee": "Lorraine TGV"}, {"uic": "142109", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2017", "pourcentage": 15.3, "gare_enquetee": "Lorraine TGV"}, {"uic": "142109", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2017", "pourcentage": 27.9, "gare_enquetee": "Lorraine TGV"}, {"uic": "142109", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2017", "pourcentage": 3.22, "gare_enquetee": "Lorraine TGV"}, {"uic": "142109", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2017", "pourcentage": 19.2, "gare_enquetee": "Lorraine TGV"}, {"uic": "723197", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2011", "pourcentage": 10.4, "gare_enquetee": "Lyon Part Dieu"}, {"uic": "723197", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2011", "pourcentage": 7.89, "gare_enquetee": "Lyon Part Dieu"}, {"uic": "723197", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2011", "pourcentage": 34.6, "gare_enquetee": "Lyon Part Dieu"}, {"uic": "723197", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2011", "pourcentage": 17.6, "gare_enquetee": "Lyon Part Dieu"}, {"uic": "723197", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2011", "pourcentage": 15.8, "gare_enquetee": "Lyon Part Dieu"}, {"uic": "723197", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2011", "pourcentage": 13.7, "gare_enquetee": "Lyon Part Dieu"}, {"uic": "722025", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2011", "pourcentage": 11.0, "gare_enquetee": "Lyon Perrache"}, {"uic": "722025", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2011", "pourcentage": 18.2, "gare_enquetee": "Lyon Perrache"}, {"uic": "722025", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2011", "pourcentage": 17.8, "gare_enquetee": "Lyon Perrache"}, {"uic": "722025", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2011", "pourcentage": 16.0, "gare_enquetee": "Lyon Perrache"}, {"uic": "722025", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2011", "pourcentage": 0.32, "gare_enquetee": "Lyon Perrache"}, {"uic": "722025", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2011", "pourcentage": 26.6, "gare_enquetee": "Lyon Perrache"}, {"uic": "722025", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2011", "pourcentage": 10.1, "gare_enquetee": "Lyon Perrache"}, {"uic": "762906", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2016", "pourcentage": 10.0, "gare_enquetee": "Lyon Saint Exupery TGV"}, {"uic": "762906", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 21.4, "gare_enquetee": "Lyon Saint Exupery TGV"}, {"uic": "762906", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2016", "pourcentage": 2.8, "gare_enquetee": "Lyon Saint Exupery TGV"}, {"uic": "762906", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 21.5, "gare_enquetee": "Lyon Saint Exupery TGV"}, {"uic": "762906", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 16.3, "gare_enquetee": "Lyon Saint Exupery TGV"}, {"uic": "762906", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 28.0, "gare_enquetee": "Lyon Saint Exupery TGV"}, {"uic": "111849", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2013", "pourcentage": 1.69, "gare_enquetee": "Marne la Vall\u00e9e Chessy"}, {"uic": "111849", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2013", "pourcentage": 0.38, "gare_enquetee": "Marne la Vall\u00e9e Chessy"}, {"uic": "111849", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2013", "pourcentage": 84.8, "gare_enquetee": "Marne la Vall\u00e9e Chessy"}, {"uic": "111849", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 2.05, "gare_enquetee": "Marne la Vall\u00e9e Chessy"}, {"uic": "111849", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 2.68, "gare_enquetee": "Marne la Vall\u00e9e Chessy"}, {"uic": "111849", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 4.02, "gare_enquetee": "Marne la Vall\u00e9e Chessy"}, {"uic": "111849", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 4.4, "gare_enquetee": "Marne la Vall\u00e9e Chessy"}, {"uic": "751008", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2013", "pourcentage": 0.24, "gare_enquetee": "Marseille Saint-Charles"}, {"uic": "751008", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 15.3, "gare_enquetee": "Marseille Saint-Charles"}, {"uic": "751008", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 28.9, "gare_enquetee": "Marseille Saint-Charles"}, {"uic": "751008", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2013", "pourcentage": 12.3, "gare_enquetee": "Marseille Saint-Charles"}, {"uic": "751008", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 12.3, "gare_enquetee": "Marseille Saint-Charles"}, {"uic": "751008", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2013", "pourcentage": 13.7, "gare_enquetee": "Marseille Saint-Charles"}, {"uic": "751008", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 17.3, "gare_enquetee": "Marseille Saint-Charles"}, {"uic": "393702", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 21.9, "gare_enquetee": "Massy TGV"}, {"uic": "393702", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 19.3, "gare_enquetee": "Massy TGV"}, {"uic": "393702", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2013", "pourcentage": 1.24, "gare_enquetee": "Massy TGV"}, {"uic": "393702", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 21.2, "gare_enquetee": "Massy TGV"}, {"uic": "393702", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2013", "pourcentage": 5.08, "gare_enquetee": "Massy TGV"}, {"uic": "393702", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 21.1, "gare_enquetee": "Massy TGV"}, {"uic": "393702", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2013", "pourcentage": 10.1, "gare_enquetee": "Massy TGV"}, {"uic": "192039", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2011", "pourcentage": 0.16, "gare_enquetee": "Metz"}, {"uic": "192039", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2011", "pourcentage": 16.7, "gare_enquetee": "Metz"}, {"uic": "192039", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2011", "pourcentage": 13.4, "gare_enquetee": "Metz"}, {"uic": "192039", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 17.1, "gare_enquetee": "Metz"}, {"uic": "192039", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2011", "pourcentage": 29.8, "gare_enquetee": "Metz"}, {"uic": "192039", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 14.0, "gare_enquetee": "Metz"}, {"uic": "192039", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 29.7, "gare_enquetee": "Metz"}, {"uic": "192039", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2016", "pourcentage": 14.0, "gare_enquetee": "Metz"}, {"uic": "192039", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2011", "pourcentage": 15.8, "gare_enquetee": "Metz"}, {"uic": "192039", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 13.6, "gare_enquetee": "Metz"}, {"uic": "192039", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2011", "pourcentage": 14.2, "gare_enquetee": "Metz"}, {"uic": "192039", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2011", "pourcentage": 9.9, "gare_enquetee": "Metz"}, {"uic": "192039", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2016", "pourcentage": 11.5, "gare_enquetee": "Metz"}, {"uic": "773002", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2015", "pourcentage": 14.6, "gare_enquetee": "Montpellier Saint-Roch"}, {"uic": "773002", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 13.5, "gare_enquetee": "Montpellier Saint-Roch"}, {"uic": "773002", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 11.9, "gare_enquetee": "Montpellier Saint-Roch"}, {"uic": "773002", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 15.4, "gare_enquetee": "Montpellier Saint-Roch"}, {"uic": "773002", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2015", "pourcentage": 14.6, "gare_enquetee": "Montpellier Saint-Roch"}, {"uic": "773002", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2015", "pourcentage": 0.13, "gare_enquetee": "Montpellier Saint-Roch"}, {"uic": "773002", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 29.8, "gare_enquetee": "Montpellier Saint-Roch"}, {"uic": "182063", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 16.7, "gare_enquetee": "Mulhouse"}, {"uic": "182063", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 13.6, "gare_enquetee": "Mulhouse"}, {"uic": "182063", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2014", "pourcentage": 25.9, "gare_enquetee": "Mulhouse"}, {"uic": "182063", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2014", "pourcentage": 5.68, "gare_enquetee": "Mulhouse"}, {"uic": "182063", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 25.5, "gare_enquetee": "Mulhouse"}, {"uic": "182063", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 12.6, "gare_enquetee": "Mulhouse"}, {"uic": "141002", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2014", "pourcentage": 23.5, "gare_enquetee": "Nancy"}, {"uic": "141002", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2014", "pourcentage": 10.8, "gare_enquetee": "Nancy"}, {"uic": "141002", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 29.0, "gare_enquetee": "Nancy"}, {"uic": "141002", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 11.4, "gare_enquetee": "Nancy"}, {"uic": "141002", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 11.6, "gare_enquetee": "Nancy"}, {"uic": "141002", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 13.7, "gare_enquetee": "Nancy"}, {"uic": "481002", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 23.8, "gare_enquetee": "Nantes"}, {"uic": "481002", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 18.1, "gare_enquetee": "Nantes"}, {"uic": "481002", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2014", "pourcentage": 1.08, "gare_enquetee": "Nantes"}, {"uic": "481002", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 17.5, "gare_enquetee": "Nantes"}, {"uic": "481002", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2014", "pourcentage": 9.15, "gare_enquetee": "Nantes"}, {"uic": "481002", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 15.2, "gare_enquetee": "Nantes"}, {"uic": "481002", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2014", "pourcentage": 15.2, "gare_enquetee": "Nantes"}, {"uic": "756056", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 14.0, "gare_enquetee": "Nice"}, {"uic": "756056", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 28.7, "gare_enquetee": "Nice"}, {"uic": "756056", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2014", "pourcentage": 15.4, "gare_enquetee": "Nice"}, {"uic": "756056", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2014", "pourcentage": 14.4, "gare_enquetee": "Nice"}, {"uic": "756056", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 13.8, "gare_enquetee": "Nice"}, {"uic": "756056", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 13.7, "gare_enquetee": "Nice"}, {"uic": "775007", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 13.3, "gare_enquetee": "N\u00eemes"}, {"uic": "775007", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 11.2, "gare_enquetee": "N\u00eemes"}, {"uic": "775007", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 24.4, "gare_enquetee": "N\u00eemes"}, {"uic": "775007", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 12.7, "gare_enquetee": "N\u00eemes"}, {"uic": "775007", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2014", "pourcentage": 21.9, "gare_enquetee": "N\u00eemes"}, {"uic": "775007", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2014", "pourcentage": 16.4, "gare_enquetee": "N\u00eemes"}, {"uic": "547000", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 17.5, "gare_enquetee": "Paris Austerlitz"}, {"uic": "547000", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2013", "pourcentage": 4.6, "gare_enquetee": "Paris Austerlitz"}, {"uic": "547000", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 25.1, "gare_enquetee": "Paris Austerlitz"}, {"uic": "547000", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 19.2, "gare_enquetee": "Paris Austerlitz"}, {"uic": "547000", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 17.9, "gare_enquetee": "Paris Austerlitz"}, {"uic": "547000", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2013", "pourcentage": 2.2, "gare_enquetee": "Paris Austerlitz"}, {"uic": "547000", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2013", "pourcentage": 13.5, "gare_enquetee": "Paris Austerlitz"}, {"annee": "2012", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "gare_enquetee": "Paris Bercy", "pourcentage": 17.6}, {"annee": "2012", "classe_d_age": "60 ans et plus", "gare_enquetee": "Paris Bercy", "pourcentage": 16.9}, {"annee": "2012", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "gare_enquetee": "Paris Bercy", "pourcentage": 23.8}, {"annee": "2012", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "gare_enquetee": "Paris Bercy", "pourcentage": 21.1}, {"annee": "2012", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "gare_enquetee": "Paris Bercy", "pourcentage": 18.7}, {"annee": "2012", "classe_d_age": "19 ans et moins", "gare_enquetee": "Paris Bercy", "pourcentage": 1.8900000000000001}, {"uic": "113001", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 16.9, "gare_enquetee": "Paris Est"}, {"uic": "113001", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 14.2, "gare_enquetee": "Paris Est"}, {"uic": "113001", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 17.5, "gare_enquetee": "Paris Est"}, {"uic": "113001", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2012", "pourcentage": 7.94, "gare_enquetee": "Paris Est"}, {"uic": "113001", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2012", "pourcentage": 12.2, "gare_enquetee": "Paris Est"}, {"uic": "113001", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 23.7, "gare_enquetee": "Paris Est"}, {"uic": "113001", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2012", "pourcentage": 7.7, "gare_enquetee": "Paris Est"}, {"uic": "686006", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 21.0, "gare_enquetee": "Paris Gare de Lyon"}, {"uic": "686006", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2012", "pourcentage": 4.13, "gare_enquetee": "Paris Gare de Lyon"}, {"uic": "686006", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 15.7, "gare_enquetee": "Paris Gare de Lyon"}, {"uic": "686006", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 25.9, "gare_enquetee": "Paris Gare de Lyon"}, {"uic": "686006", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2012", "pourcentage": 3.4, "gare_enquetee": "Paris Gare de Lyon"}, {"uic": "686006", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2012", "pourcentage": 11.1, "gare_enquetee": "Paris Gare de Lyon"}, {"uic": "686006", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 18.8, "gare_enquetee": "Paris Gare de Lyon"}, {"uic": "391003", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2012", "pourcentage": 4.84, "gare_enquetee": "Paris Montparnasse 1 et 2 + Vaugirard"}, {"uic": "391003", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2012", "pourcentage": 11.9, "gare_enquetee": "Paris Montparnasse 1 et 2 + Vaugirard"}, {"uic": "391003", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 25.3, "gare_enquetee": "Paris Montparnasse 1 et 2 + Vaugirard"}, {"uic": "391003", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 18.0, "gare_enquetee": "Paris Montparnasse 1 et 2 + Vaugirard"}, {"uic": "391003", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2012", "pourcentage": 7.28, "gare_enquetee": "Paris Montparnasse 1 et 2 + Vaugirard"}, {"uic": "391003", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 17.5, "gare_enquetee": "Paris Montparnasse 1 et 2 + Vaugirard"}, {"uic": "391003", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 15.2, "gare_enquetee": "Paris Montparnasse 1 et 2 + Vaugirard"}, {"uic": "271007", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2012", "pourcentage": 5.44, "gare_enquetee": "Paris Nord"}, {"uic": "271007", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2012", "pourcentage": 5.01, "gare_enquetee": "Paris Nord"}, {"uic": "271007", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 26.1, "gare_enquetee": "Paris Nord"}, {"uic": "271007", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 16.6, "gare_enquetee": "Paris Nord"}, {"uic": "271007", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 20.6, "gare_enquetee": "Paris Nord"}, {"uic": "271007", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2012", "pourcentage": 11.7, "gare_enquetee": "Paris Nord"}, {"uic": "271007", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2012", "pourcentage": 14.6, "gare_enquetee": "Paris Nord"}, {"uic": "384008", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 17.9, "gare_enquetee": "Paris St Lazare"}, {"uic": "384008", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 14.7, "gare_enquetee": "Paris St Lazare"}, {"uic": "384008", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2013", "pourcentage": 7.73, "gare_enquetee": "Paris St Lazare"}, {"uic": "384008", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2013", "pourcentage": 1.12, "gare_enquetee": "Paris St Lazare"}, {"uic": "384008", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2013", "pourcentage": 7.06, "gare_enquetee": "Paris St Lazare"}, {"uic": "384008", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 30.1, "gare_enquetee": "Paris St Lazare"}, {"uic": "384008", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2013", "pourcentage": 21.4, "gare_enquetee": "Paris St Lazare"}, {"uic": "784009", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2016", "pourcentage": 21.9, "gare_enquetee": "Perpignan"}, {"uic": "784009", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 14.5, "gare_enquetee": "Perpignan"}, {"uic": "784009", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 18.9, "gare_enquetee": "Perpignan"}, {"uic": "784009", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 7.79, "gare_enquetee": "Perpignan"}, {"uic": "784009", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 14.9, "gare_enquetee": "Perpignan"}, {"uic": "784009", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2016", "pourcentage": 22.0, "gare_enquetee": "Perpignan"}, {"uic": "575001", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 15.1, "gare_enquetee": "Poitiers"}, {"uic": "575001", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 13.8, "gare_enquetee": "Poitiers"}, {"uic": "575001", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2015", "pourcentage": 13.8, "gare_enquetee": "Poitiers"}, {"uic": "575001", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2015", "pourcentage": 17.4, "gare_enquetee": "Poitiers"}, {"uic": "575001", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 26.8, "gare_enquetee": "Poitiers"}, {"uic": "575001", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 13.1, "gare_enquetee": "Poitiers"}, {"uic": "171009", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 13.0, "gare_enquetee": "Reims"}, {"uic": "171009", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 14.9, "gare_enquetee": "Reims"}, {"uic": "171009", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 14.3, "gare_enquetee": "Reims"}, {"uic": "171009", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2016", "pourcentage": 23.1, "gare_enquetee": "Reims"}, {"uic": "171009", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2016", "pourcentage": 9.75, "gare_enquetee": "Reims"}, {"uic": "171009", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 24.9, "gare_enquetee": "Reims"}, {"uic": "471003", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 16.9, "gare_enquetee": "Rennes"}, {"uic": "471003", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2014", "pourcentage": 12.5, "gare_enquetee": "Rennes"}, {"uic": "471003", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 25.0, "gare_enquetee": "Rennes"}, {"uic": "471003", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2014", "pourcentage": 0.41000000000000003, "gare_enquetee": "Rennes"}, {"uic": "471003", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2014", "pourcentage": 13.9, "gare_enquetee": "Rennes"}, {"uic": "471003", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 14.9, "gare_enquetee": "Rennes"}, {"uic": "471003", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 16.3, "gare_enquetee": "Rennes"}, {"uic": "411017", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 11.9, "gare_enquetee": "Rouen Rive Droite"}, {"uic": "411017", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 29.2, "gare_enquetee": "Rouen Rive Droite"}, {"uic": "411017", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2014", "pourcentage": 17.8, "gare_enquetee": "Rouen Rive Droite"}, {"uic": "411017", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 15.9, "gare_enquetee": "Rouen Rive Droite"}, {"uic": "411017", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2014", "pourcentage": 10.9, "gare_enquetee": "Rouen Rive Droite"}, {"uic": "411017", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 14.3, "gare_enquetee": "Rouen Rive Droite"}, {"uic": "212027", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 14.8, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, {"uic": "212027", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2016", "pourcentage": 21.6, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, {"uic": "212027", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2010", "pourcentage": 8.33, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, {"uic": "212027", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2010", "pourcentage": 18.0, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, {"uic": "212027", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 13.5, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, {"uic": "212027", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2016", "pourcentage": 9.0, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, {"uic": "212027", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2010", "pourcentage": 6.72, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, {"uic": "212027", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2010", "pourcentage": 6.65, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, {"uic": "212027", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2010", "pourcentage": 7.67, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, {"uic": "212027", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 26.5, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, {"uic": "212027", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 14.6, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, {"uic": "212027", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2010", "pourcentage": 8.12, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, {"uic": "212027", "classe_d_age": "Non communiqu\u00e9", "annee": "2010", "pourcentage": 44.5, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, {"uic": "755009", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2014", "pourcentage": 16.2, "gare_enquetee": "Toulon"}, {"uic": "755009", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 10.9, "gare_enquetee": "Toulon"}, {"uic": "755009", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 29.0, "gare_enquetee": "Toulon"}, {"uic": "755009", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2014", "pourcentage": 18.8, "gare_enquetee": "Toulon"}, {"uic": "755009", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 11.1, "gare_enquetee": "Toulon"}, {"uic": "755009", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 14.0, "gare_enquetee": "Toulon"}, {"uic": "611004", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 27.7, "gare_enquetee": "Toulouse Matabiau"}, {"uic": "611004", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2014", "pourcentage": 15.1, "gare_enquetee": "Toulouse Matabiau"}, {"uic": "611004", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2014", "pourcentage": 14.7, "gare_enquetee": "Toulouse Matabiau"}, {"uic": "611004", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 13.6, "gare_enquetee": "Toulouse Matabiau"}, {"uic": "611004", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 17.2, "gare_enquetee": "Toulouse Matabiau"}, {"uic": "611004", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2014", "pourcentage": 11.8, "gare_enquetee": "Toulouse Matabiau"}, {"uic": "571000", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 10.9, "gare_enquetee": "Tours"}, {"uic": "571000", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 14.6, "gare_enquetee": "Tours"}, {"uic": "571000", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 18.1, "gare_enquetee": "Tours"}, {"uic": "571000", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2016", "pourcentage": 17.3, "gare_enquetee": "Tours"}, {"uic": "571000", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2016", "pourcentage": 14.3, "gare_enquetee": "Tours"}, {"uic": "571000", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2016", "pourcentage": 24.7, "gare_enquetee": "Tours"}, {"uic": "118000", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 13.6, "gare_enquetee": "Troyes"}, {"uic": "118000", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 24.7, "gare_enquetee": "Troyes"}, {"uic": "118000", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2015", "pourcentage": 10.4, "gare_enquetee": "Troyes"}, {"uic": "118000", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 14.9, "gare_enquetee": "Troyes"}, {"uic": "118000", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 16.4, "gare_enquetee": "Troyes"}, {"uic": "118000", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2015", "pourcentage": 19.9, "gare_enquetee": "Troyes"}, {"uic": "763029", "classe_d_age": "40 ans \u00e0 49 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 20.3, "gare_enquetee": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud"}, {"uic": "763029", "classe_d_age": "50 ans \u00e0 59 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 19.4, "gare_enquetee": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud"}, {"uic": "763029", "classe_d_age": "20 ans \u00e0 29 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 19.7, "gare_enquetee": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud"}, {"uic": "763029", "classe_d_age": "19 ans et moins", "annee": "2015", "pourcentage": 3.21, "gare_enquetee": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud"}, {"uic": "763029", "classe_d_age": "60 ans et plus", "annee": "2015", "pourcentage": 19.6, "gare_enquetee": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud"}, {"uic": "763029", "classe_d_age": "30 ans \u00e0 39 ans", "annee": "2015", "pourcentage": 17.8, "gare_enquetee": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud"}]}