{"@context": {"@vocab": "http://confinos.fr/train_stations#", "@base": "http://confinos.fr/train_stations", "uic_code": "@id", "longitude_entreeprincipale_wgs84": {"@id": "longitude", "@type": "https://www.w3.org/2001/XMLSchema#float"}, "latitude_entreeprincipale_wgs84": {"@id": "latitude", "@type": "https://www.w3.org/2001/XMLSchema#float"}, "code": "code_gare", "commune_libellemin": "commune_name", "commune_code": "commune_code", "departement_libellemin": "departement_name", "departement_numero": "departement_numero", "adresse_cp": "code_postal", "gare_regionsncf_libelle": "region_sncf", "gare_ut_libelle": "nom_gare", "alias_libelle_noncontraint": "nom_gare_pretty", "wgs_84": "null", "gare": "null", "tvs": "null", "tvss": "null", "gare_alias_libelle_noncontraint": "null", "segmentdrg_libelle": "null", "gare_etrangere_on": "null", "niveauservice_libelle": "null", "gare_drg_on": "null", "gare_agencegc_libelle": "null", "gare_alias_libelle_fronton": "null", "gare_ug_libelle": "null", "rg_libelle": "null", "gare_nbpltf": "null"}, "data": [{"code": "02250-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Wacquemoulin\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Wacquemoulin\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"WACQUEMOULIN HALTE\"}", "gare_ut_libelle": "WACQUEMOULIN HALTE", "tvs": "WAC", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"WAC\"}]", "uic_code": "0087316208", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Wacquemoulin", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.6116581", "wgs_84": [49.5032575, 2.6116581], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "698", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Wacquemoulin", "gare_alias_libelle_fronton": "Wacquemoulin", "alias_libelle_noncontraint": "Wacquemoulin", "adresse_cp": "60420", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.5032575", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02273-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Saint-Sulpice - Auteuil\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Saint-Sulpice - Auteuil\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"SAINT SULPICE AUTEUIL GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINT SULPICE AUTEUIL GARE", "tvs": "SUP", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SUP\"}]", "uic_code": "0087313684", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Saint-Sulpice - Auteuil", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.1164133", "wgs_84": [49.3473824, 2.1164133], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "598", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Saint-Sulpice", "gare_alias_libelle_fronton": "Saint-Sulpice - Auteuil", "alias_libelle_noncontraint": "Saint-Sulpice - Auteuil", "adresse_cp": "60430", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.3473824", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02274-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Laboissi\u00e8re - Le D\u00e9luge\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Laboissi\u00e8re - Le D\u00e9luge\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"LABOISSIERE LE DELUGE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LABOISSIERE LE DELUGE GARE", "tvs": "DEJ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"DEJ\"}]", "uic_code": "0087313676", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Laboissi\u00e8re - Le D\u00e9luge", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.1361486", "wgs_84": [49.2885368, 2.1361486], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "330", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Laboissi\u00e8re-en-Thelle", "gare_alias_libelle_fronton": "Laboissi\u00e8re - Le D\u00e9luge", "alias_libelle_noncontraint": "Laboissi\u00e8re - Le D\u00e9luge", "adresse_cp": "60570", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.2885368", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02290-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Remy (sans accent !)\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"R\u00e9my\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"REMY (OISE) GARE\"}", "gare_ut_libelle": "REMY (OISE) GARE", "tvs": "REY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"REY\"}]", "uic_code": "0087313403", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Remy (sans accent !)", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.7059434", "wgs_84": [49.4331452, 2.7059434], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "531", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Remy", "gare_alias_libelle_fronton": "R\u00e9my", "alias_libelle_noncontraint": "Remy (sans accent !)", "adresse_cp": "60190", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.4331452", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02447-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Noyon\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Noyon\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"NOYON GARE\"}", "gare_ut_libelle": "NOYON GARE", "tvs": "NOY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"NOY\"}]", "uic_code": "0087276782", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Noyon", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.00641", "wgs_84": [49.57736, 3.00641], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 2, "commune_code": "471", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Noyon", "gare_alias_libelle_fronton": "Noyon", "alias_libelle_noncontraint": "Noyon", "adresse_cp": "60400", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.57736", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02452-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Le Meux - Lacroix-Saint-Ouen\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Le Meux - Lacroix-Saint-Ouen\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"LE MEUX LA CROIX ST OUEN P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LE MEUX LA CROIX ST OUEN P GARE", "tvs": "LXS", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LXS\"}]", "uic_code": "0087276733", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Le Meux - Lacroix-Saint-Ouen", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.7532645", "wgs_84": [49.3594029, 2.7532645], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "402", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Meux", "gare_alias_libelle_fronton": "Le Meux - Lacroix-Saint-Ouen", "alias_libelle_noncontraint": "Le Meux - Lacroix-Saint-Ouen", "adresse_cp": "60880", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.3594029", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02454-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Bornel - Belle-\u00c9glise\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Bornel - Belle-\u00c9glise\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"BORNEL BELLE EGLISE P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BORNEL BELLE EGLISE P GARE", "tvs": "BBI", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BBI\"}]", "uic_code": "0087276717", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Bornel - Belle-\u00c9glise", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.20717", "wgs_84": [49.19471, 2.20717], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "088", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Bornel", "gare_alias_libelle_fronton": "Bornel - Belle-\u00c9glise", "alias_libelle_noncontraint": "Bornel - Belle-\u00c9glise", "adresse_cp": "60540", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.19471", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02461-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Vaucelles\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Vaucelles\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VAUCELLES HALTE\"}", "gare_ut_libelle": "VAUCELLES HALTE", "tvs": "CHD", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CHD\"}]", "uic_code": "0087276626", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Vaucelles", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.22885", "wgs_84": [49.02193, 2.22885], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "607", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Taverny", "gare_alias_libelle_fronton": "Vaucelles", "alias_libelle_noncontraint": "Vaucelles", "adresse_cp": "95150", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.02193", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02464-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Gros Noyer Saint-Prix\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Gros Noyer Saint-Prix\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"GROS NOYER ST PRIX GARE\"}", "gare_ut_libelle": "GROS NOYER ST PRIX GARE", "tvs": "GNE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"GNE\"}]", "uic_code": "0087276592", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Gros Noyer Saint-Prix", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.25880", "wgs_84": [48.99682, 2.2588], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "219", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Ermont", "gare_alias_libelle_fronton": "Gros Noyer Saint-Prix", "alias_libelle_noncontraint": "Gros Noyer Saint-Prix", "adresse_cp": "95120", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.99682", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02469-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Auvers-sur-Oise\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Auvers-sur-Oise\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"AUVERS SUR OISE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "AUVERS SUR OISE GARE", "tvs": "AUW", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"AUW\"}]", "uic_code": "0087276543", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Auvers-sur-Oise", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.17526", "wgs_84": [49.07062, 2.17526], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "039", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Auvers-sur-Oise", "gare_alias_libelle_fronton": "Auvers-sur-Oise", "alias_libelle_noncontraint": "Auvers-sur-Oise", "adresse_cp": "95430", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.07062", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02477-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Bruy\u00e8res-sur-Oise\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Bruy\u00e8res-sur-Oise\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BRUYERES SUR OISE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BRUYERES SUR OISE GARE", "tvs": "BRK", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BRK\"}]", "uic_code": "0087276451", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Bruy\u00e8res-sur-Oise", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.3259636", "wgs_84": [49.1552098, 2.3259636], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "116", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Bruy\u00e8res-sur-Oise", "gare_alias_libelle_fronton": "Bruy\u00e8res-sur-Oise", "alias_libelle_noncontraint": "Bruy\u00e8res-sur-Oise", "adresse_cp": "95820", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.1552098", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02487-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Deuil - Montmagny\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Deuil - Montmagny\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"DEUIL MONTMAGNY P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "DEUIL MONTMAGNY P GARE", "tvs": "DEU", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"DEU\"}]", "uic_code": "0087276345", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Deuil - Montmagny", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.33785", "wgs_84": [48.97589, 2.33785], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "197", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Deuil-la-Barre", "gare_alias_libelle_fronton": "Deuil - Montmagny", "alias_libelle_noncontraint": "Deuil - Montmagny", "adresse_cp": "95170", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.97589", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02493-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Survilliers - Fosses\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Survilliers - Fosses\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SURVILLIERS FOSSES P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SURVILLIERS FOSSES P GARE", "tvs": "SUR", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SUR\"}]", "uic_code": "0087276261", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Survilliers - Fosses", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.52527", "wgs_84": [49.09961, 2.52527], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "250", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Fosses", "gare_alias_libelle_fronton": "Survilliers - Fosses", "alias_libelle_noncontraint": "Survilliers - Fosses", "adresse_cp": "95470", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.09961", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02494-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Louvres\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Louvres\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LOUVRES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LOUVRES GARE", "tvs": "LOV", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LOV\"}]", "uic_code": "0087276253", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Louvres", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.5018967", "wgs_84": [49.0496573, 2.5018967], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "351", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Louvres", "gare_alias_libelle_fronton": "Louvres", "alias_libelle_noncontraint": "Louvres", "adresse_cp": "95380", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.0496573", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02505-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"\u00c9pluches\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"\u00c9pluches\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"EPLUCHES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "EPLUCHES GARE", "tvs": "EPL", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"EPL\"}]", "uic_code": "0087276147", "gare_alias_libelle_noncontraint": "\u00c9pluches", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.1225973", "wgs_84": [49.0549329, 2.1225973], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "572", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "gare_alias_libelle_fronton": "\u00c9pluches", "alias_libelle_noncontraint": "\u00c9pluches", "adresse_cp": "95310", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.0549329", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02513-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 2, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Ermont - Eaubonne\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Ermont - Eaubonne\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ERMONT EAUBONNE P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ERMONT EAUBONNE P GARE", "tvs": "ERT", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ERT\"}]", "uic_code": "0087276055", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Ermont - Eaubonne", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.2712294", "wgs_84": [48.9803322, 2.2712294], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "219", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Ermont", "gare_alias_libelle_fronton": "Ermont - Eaubonne", "alias_libelle_noncontraint": "Ermont - Eaubonne", "adresse_cp": "95120", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9803322", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 2}, {"code": "02513-2", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 2, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Ermont - Eaubonne\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Ermont - Eaubonne\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ERMONT EAUBONNE P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ERMONT EAUBONNE P GARE", "tvs": "ERT_PSL", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ERT_PSL\"}]", "uic_code": "0087534131", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Ermont - Eaubonne", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.27176", "wgs_84": [48.98032, 2.27176], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "219", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Ermont", "gare_alias_libelle_fronton": "Ermont - Eaubonne", "alias_libelle_noncontraint": "Ermont - Eaubonne Ligne J", "adresse_cp": "95120", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.98032", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 2}, {"code": "02514-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Champ de Courses d'Enghien\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Champ de Courses d'Enghien\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CHAMP DE COURSES D ENGHIEN P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CHAMP DE COURSES D ENGHIEN P GARE", "tvs": "CEG", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CEG\"}]", "uic_code": "0087276030", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Champ de Courses d'Enghien", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.29189", "wgs_84": [48.97975, 2.29189], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "598", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Soisy-sous-Montmorency", "gare_alias_libelle_fronton": "Champ de Courses d'Enghien", "alias_libelle_noncontraint": "Champ de Courses d'Enghien", "adresse_cp": "95230", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.97975", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02517-1", "departement_numero": "02", "departement_libellemin": "Aisne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Corcy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Corcy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"CORCY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CORCY GARE", "tvs": "CKX", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CKX\"}]", "uic_code": "0087272286", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Corcy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.2157221", "wgs_84": [49.2550929, 3.2157221], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "216", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Corcy", "gare_alias_libelle_fronton": "Corcy", "alias_libelle_noncontraint": "Corcy", "adresse_cp": "02600", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.2550929", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02518-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Longueil-Annel\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Longueil-Annel\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"LONGUEIL ANNEL GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LONGUEIL ANNEL GARE", "tvs": "LPK", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LPK\"}]", "uic_code": "0087272195", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Longueil-Annel", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.8634086", "wgs_84": [49.4672441, 2.8634086], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "368", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Longueil-Annel", "gare_alias_libelle_fronton": "Longueil-Annel", "alias_libelle_noncontraint": "Longueil-Annel", "adresse_cp": "60150", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.4672441", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02524-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Seugy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Seugy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SEUGY HALTE\"}", "gare_ut_libelle": "SEUGY HALTE", "tvs": "SWY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SWY\"}]", "uic_code": "0087272039", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Seugy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.3989116", "wgs_84": [49.1189923, 2.3989116], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "594", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Seugy", "gare_alias_libelle_fronton": "Seugy", "alias_libelle_noncontraint": "Seugy", "adresse_cp": "95270", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.1189923", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02537-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Le Plessis-Belleville\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Le Plessis-Belleville\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"LE PLESSIS BELLEVILLE P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LE PLESSIS BELLEVILLE P GARE", "tvs": "PLB", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PLB\"}]", "uic_code": "0087271551", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Le Plessis-Belleville", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.7448073", "wgs_84": [49.0959033, 2.7448073], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "500", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Plessis-Belleville", "gare_alias_libelle_fronton": "Le Plessis-Belleville", "alias_libelle_noncontraint": "Le Plessis-Belleville", "adresse_cp": "60330", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.0959033", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02539-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Mitry - Claye\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Mitry - Claye\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MITRY CLAYE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MITRY CLAYE GARE", "tvs": "MYV", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MYV\"}]", "uic_code": "0087271528", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Mitry - Claye", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.64247", "wgs_84": [48.97569, 2.64247], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "294", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Mitry-Mory", "gare_alias_libelle_fronton": "Mitry - Claye", "alias_libelle_noncontraint": "Mitry - Claye", "adresse_cp": "77290", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.97569", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE B", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02540-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Villeparisis - Mitry-le-Neuf\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Villeparisis - Mitry-le-Neuf\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VILLEPARISIS P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VILLEPARISIS P GARE", "tvs": "VII", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VII\"}]", "uic_code": "0087271510", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Villeparisis - Mitry-le-Neuf", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.60243", "wgs_84": [48.95325, 2.60243], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "294", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Mitry-Mory", "gare_alias_libelle_fronton": "Villeparisis - Mitry-le-Neuf", "alias_libelle_noncontraint": "Villeparisis - Mitry-le-Neuf", "adresse_cp": "77270", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.95325", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE B", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02549-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Aulnay-sous-Bois\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Aulnay-sous-Bois\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"AULNAY SOUS BOIS P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "AULNAY SOUS BOIS P GARE", "tvs": "ABM", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ABM\"}]", "uic_code": "0087271411", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Aulnay-sous-Bois", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.49431", "wgs_84": [48.93179, 2.49431], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "005", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Aulnay-sous-Bois", "gare_alias_libelle_fronton": "Aulnay-sous-Bois", "alias_libelle_noncontraint": "Aulnay-sous-Bois", "adresse_cp": "93600", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.93179", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE B", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02556-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 2, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Pierrefitte - Stains\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Pierrefitte - Stains\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"PIERREFITTE STAINS P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PIERREFITTE STAINS P GARE", "tvs": "PRF", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PRF\"}]", "uic_code": "0087271163", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Pierrefitte - Stains", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.37213", "wgs_84": [48.96409, 2.37213], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "059", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Pierrefitte-sur-Seine", "gare_alias_libelle_fronton": "Pierrefitte - Stains", "alias_libelle_noncontraint": "Pierrefitte - Stains", "adresse_cp": "93380", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.96409", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 2}, {"code": "02557-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 2, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"\u00c9pinay-sur-Seine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"\u00c9pinay-sur-Seine\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"EPINAY SUR SEINE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "EPINAY SUR SEINE GARE", "tvs": "EYS", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"EYS\"}]", "uic_code": "0087271148", "gare_alias_libelle_noncontraint": "\u00c9pinay-sur-Seine", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.3026142", "wgs_84": [48.9542084, 2.3026142], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "031", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "\u00c9pinay-sur-Seine", "gare_alias_libelle_fronton": "\u00c9pinay-sur-Seine", "alias_libelle_noncontraint": "\u00c9pinay-sur-Seine", "adresse_cp": "93800", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9542084", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE C", "gare_nbpltf": 2}, {"code": "02558-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 2, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"\u00c9pinay - Villetaneuse\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"\u00c9pinay - Villetaneuse\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"EPINAY VILLETANEUSE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "EPINAY VILLETANEUSE GARE", "tvs": "EPV", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"EPV\"}]", "uic_code": "0087271122", "gare_alias_libelle_noncontraint": "\u00c9pinay - Villetaneuse", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.32865", "wgs_84": [48.95838, 2.32865], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "031", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "\u00c9pinay-sur-Seine", "gare_alias_libelle_fronton": "\u00c9pinay - Villetaneuse", "alias_libelle_noncontraint": "\u00c9pinay - Villetaneuse", "adresse_cp": "93800", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.95838", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 2}, {"commune_libellemin": "\u00c9pinay-sur-Seine", "code": "02558-2", "gare_alias_libelle_fronton": "\u00c9pinay - Villetaneuse", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "alias_libelle_noncontraint": "\u00c9pinay - Villetaneuse T11", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 2, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"\u00c9pinay - Villetaneuse\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"\u00c9pinay - Villetaneuse\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"EPINAY VILLETANEUSE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "EPINAY VILLETANEUSE GARE", "commune_code": "031", "adresse_cp": "93800", "uic_code": "0087697300", "gare_etrangere_on": "False", "gare_alias_libelle_noncontraint": "\u00c9pinay - Villetaneuse", "segmentdrg_libelle": "b", "gare_drg_on": "True", "gare_nbpltf": 2, "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD"}, {"code": "02560-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Saint-Denis\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Saint-Denis\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SAINT DENIS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINT DENIS GARE", "tvs": "SDE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SDE\"}]", "uic_code": "0087271015", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Saint-Denis", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.3459524", "wgs_84": [48.9354933, 2.3459524], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "066", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Saint-Denis", "gare_alias_libelle_fronton": "Saint-Denis", "alias_libelle_noncontraint": "Saint-Denis", "adresse_cp": "93200", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9354933", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02194-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne Liesse\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne Liesse\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SAINT OUEN L AUMONE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINT OUEN L AUMONE GARE", "tvs": "SOL", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SOL\"}]", "uic_code": "0087337980", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne Liesse", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.1279345", "wgs_84": [49.0338707, 2.1279345], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "572", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "gare_alias_libelle_fronton": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne Liesse", "alias_libelle_noncontraint": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne Liesse", "adresse_cp": "95310", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.0338707", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02275-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"M\u00e9ru\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"M\u00e9ru\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"MERU GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MERU GARE", "tvs": "MRU", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MRU\"}]", "uic_code": "0087313668", "gare_alias_libelle_noncontraint": "M\u00e9ru", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.13254", "wgs_84": [49.23233, 2.13254], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "395", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "M\u00e9ru", "gare_alias_libelle_fronton": "M\u00e9ru", "alias_libelle_noncontraint": "M\u00e9ru", "adresse_cp": "60110", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.23233", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02299-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Avrechy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Avrechy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"AVRECHY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "AVRECHY GARE", "tvs": "AVY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"AVY\"}]", "uic_code": "0087313296", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Avrechy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.4179608", "wgs_84": [49.4446439, 2.4179608], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "034", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Avrechy", "gare_alias_libelle_fronton": "Avrechy", "alias_libelle_noncontraint": "Avrechy", "adresse_cp": "60130", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.4446439", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02300-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Saint-Remy-en-l'Eau\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Saint-Remy-en-l'Eau\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"SAINT REMY EN L EAU GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINT REMY EN L EAU GARE", "tvs": "RLE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"RLE\"}]", "uic_code": "0087313288", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Saint-Remy-en-l'Eau", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.4258609", "wgs_84": [49.4681726, 2.4258609], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "595", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Saint-Remy-en-l'Eau", "gare_alias_libelle_fronton": "Saint-Remy-en-l'Eau", "alias_libelle_noncontraint": "Saint-Remy-en-l'Eau", "adresse_cp": "60130", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.4681726", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02456-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"M\u00e9riel\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"M\u00e9riel\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MERIEL GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MERIEL GARE", "tvs": "MVC", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MVC\"}]", "uic_code": "0087276675", "gare_alias_libelle_noncontraint": "M\u00e9riel", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.20528", "wgs_84": [49.07777, 2.20528], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "392", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "M\u00e9riel", "gare_alias_libelle_fronton": "M\u00e9riel", "alias_libelle_noncontraint": "M\u00e9riel", "adresse_cp": "95630", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.07777", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02458-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Fr\u00e9pillon\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Fr\u00e9pillon\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"FREPILLON HALTE\"}", "gare_ut_libelle": "FREPILLON HALTE", "tvs": "FPN", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"FPN\"}]", "uic_code": "0087276659", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Fr\u00e9pillon", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.19717", "wgs_84": [49.0462, 2.19717], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "256", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Fr\u00e9pillon", "gare_alias_libelle_fronton": "Fr\u00e9pillon", "alias_libelle_noncontraint": "Fr\u00e9pillon", "adresse_cp": "95740", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.04620", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02459-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Bessancourt\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Bessancourt\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BESSANCOURT GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BESSANCOURT GARE", "tvs": "BSR", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BSR\"}]", "uic_code": "0087276642", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Bessancourt", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.21004", "wgs_84": [49.03576, 2.21004], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "060", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Bessancourt", "gare_alias_libelle_fronton": "Bessancourt", "alias_libelle_noncontraint": "Bessancourt", "adresse_cp": "95550", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.03576", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02465-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Ermont Halte\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Ermont Halte\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ERMONT HALTE\"}", "gare_ut_libelle": "ERMONT HALTE", "tvs": "ERM", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ERM\"}]", "uic_code": "0087276584", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Ermont Halte", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.26323", "wgs_84": [48.9898, 2.26323], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "219", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Ermont", "gare_alias_libelle_fronton": "Ermont Halte", "alias_libelle_noncontraint": "Ermont Halte", "adresse_cp": "95120", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.98980", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02470-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Valmondois\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Valmondois\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VALMONDOIS P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VALMONDOIS P GARE", "tvs": "VMD", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VMD\"}]", "uic_code": "0087276535", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Valmondois", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.20238", "wgs_84": [49.09182, 2.20238], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "120", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Butry-sur-Oise", "gare_alias_libelle_fronton": "Valmondois", "alias_libelle_noncontraint": "Valmondois", "adresse_cp": "95430", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.09182", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02474-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Montsoult - Maffliers\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Montsoult - Maffliers\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MONTSOULT MAFFLIERS P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MONTSOULT MAFFLIERS P GARE", "tvs": "MSO", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MSO\"}]", "uic_code": "0087276493", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Montsoult - Maffliers", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.32229", "wgs_84": [49.06611, 2.32229], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "430", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Montsoult", "gare_alias_libelle_fronton": "Montsoult - Maffliers", "alias_libelle_noncontraint": "Montsoult - Maffliers", "adresse_cp": "95560", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.06611", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02479-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Domont\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Domont\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"DOMONT GARE\"}", "gare_ut_libelle": "DOMONT GARE", "tvs": "DMO", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"DMO\"}]", "uic_code": "0087276436", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Domont", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.33746", "wgs_84": [49.03268, 2.33746], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "199", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Domont", "gare_alias_libelle_fronton": "Domont", "alias_libelle_noncontraint": "Domont", "adresse_cp": "95330", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.03268", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02492-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Orry-la-Ville - Coye\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Orry-la-Ville - Coye\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"ORRY LA VILLE COYE P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ORRY LA VILLE COYE P GARE", "tvs": "ORY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ORY\"}]", "uic_code": "0087276279", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Orry-la-Ville - Coye", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.49000", "wgs_84": [49.13895, 2.49], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 2, "commune_code": "482", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Orry-la-Ville", "gare_alias_libelle_fronton": "Orry-la-Ville - Coye", "alias_libelle_noncontraint": "Orry-la-Ville - Coye", "adresse_cp": "60560", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.13895", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02498-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Liancourt - Rantigny\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Liancourt - Rantigny\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"LIANCOURT RANTIGNY P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LIANCOURT RANTIGNY P GARE", "tvs": "LIA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LIA\"}]", "uic_code": "0087276212", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Liancourt - Rantigny", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.44532", "wgs_84": [49.32471, 2.44532], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "524", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Rantigny", "gare_alias_libelle_fronton": "Liancourt - Rantigny", "alias_libelle_noncontraint": "Liancourt - Rantigny", "adresse_cp": "60140", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.32471", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02504-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Pont Petit\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Pont Petit\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"EPLUCHES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "EPLUCHES GARE", "tvs": "PPT", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PPT\"}]", "uic_code": "0087276154", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Pont Petit", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.13046", "wgs_84": [49.06004, 2.13046], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "572", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "gare_alias_libelle_fronton": "Pont Petit", "alias_libelle_noncontraint": "Pont Petit", "adresse_cp": "95310", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.06004", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02522-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Thieux - Nantouillet\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Thieux - Nantouillet\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"THIEUX NANTOUILLET P HALTE\"}", "gare_ut_libelle": "THIEUX NANTOUILLET P HALTE", "tvs": "TNT", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"TNT\"}]", "uic_code": "0087272054", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Thieux - Nantouillet", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.6805271", "wgs_84": [49.0084346, 2.6805271], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "462", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Thieux", "gare_alias_libelle_fronton": "Thieux - Nantouillet", "alias_libelle_noncontraint": "Thieux - Nantouillet", "adresse_cp": "77230", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.0084346", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02529-1", "departement_numero": "02", "departement_libellemin": "Aisne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Soissons\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Soissons\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"SOISSONS P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SOISSONS P GARE", "tvs": "SOI", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SOI\"}]", "uic_code": "0087271817", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Soissons", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.3381259", "wgs_84": [49.3691983, 3.3381259], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 2, "commune_code": "722", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Soissons", "gare_alias_libelle_fronton": "Soissons", "alias_libelle_noncontraint": "Soissons", "adresse_cp": "02200", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.3691983", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02538-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Dammartin - Juilly - Saint-Mard\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Dammartin - Juilly - Saint-Mard\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"DAMMARTIN JUILLY ST MARD P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "DAMMARTIN JUILLY ST MARD P GARE", "tvs": "DAM", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"DAM\"}]", "uic_code": "0087271536", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Dammartin - Juilly - Saint-Mard", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.69887", "wgs_84": [49.03219, 2.69887], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "420", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Saint-Mard", "gare_alias_libelle_fronton": "Dammartin - Juilly - Saint-Mard", "alias_libelle_noncontraint": "Dammartin - Juilly - Saint-Mard", "adresse_cp": "77230", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.03219", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE K", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02541-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 2, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Parisiennes Nord\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Paris Gare du Nord et CDG2\", \"UT_Libelle\": \"AEROPORT CHARLES DE GAULLE 2 TGV P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "AEROPORT CHARLES DE GAULLE 2 TGV P GARE", "tvs": "RYT", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"RYT\"}]", "uic_code": "0087271494", "gare_alias_libelle_noncontraint": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.570892", "wgs_84": [49.003652, 2.570892], "segmentdrg_libelle": "a", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 3, "commune_code": "527", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Parisiennes Nord", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Roissy-en-France", "gare_alias_libelle_fronton": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV", "alias_libelle_noncontraint": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV", "adresse_cp": "95700", "gare_ug_libelle": "UG Paris Gare du Nord et CDG2", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.003652", "rg_libelle": "GARE AEROPORT CDG 2 TGV", "gare_nbpltf": 2}, {"code": "02554-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Gennevilliers\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Gennevilliers\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"GENNEVILLIERS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "GENNEVILLIERS GARE", "tvs": "GEN", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"GEN\"}]", "uic_code": "0087271205", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Gennevilliers", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.30699", "wgs_84": [48.93368, 2.30699], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "036", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Gennevilliers", "gare_alias_libelle_fronton": "Gennevilliers", "alias_libelle_noncontraint": "Gennevilliers", "adresse_cp": "92230", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.93368", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE C", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02555-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"La Barre Ormesson\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"La Barre Ormesson\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LA BARRE ORMESSON GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LA BARRE ORMESSON GARE", "tvs": "LBJ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LBJ\"}]", "uic_code": "0087271171", "gare_alias_libelle_noncontraint": "La Barre Ormesson", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.31688", "wgs_84": [48.96633, 2.31688], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "197", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Deuil-la-Barre", "gare_alias_libelle_fronton": "La Barre Ormesson", "alias_libelle_noncontraint": "La Barre Ormesson", "adresse_cp": "95170", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.96633", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02561-3", "departement_numero": "75", "departement_libellemin": "Paris", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 4, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Paris Gare du Nord\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Paris Gare du Nord\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Parisiennes Nord\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Paris Gare du Nord et CDG2\", \"UT_Libelle\": \"PARIS NORD GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PARIS NORD GARE", "tvs": "GDS", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"GDS\"}]", "uic_code": "0087271023", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Paris Gare du Nord", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.355151", "wgs_84": [48.880185, 2.355151], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 2, "commune_code": "056", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Parisiennes Nord", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Paris", "gare_alias_libelle_fronton": "Paris Gare du Nord", "alias_libelle_noncontraint": "Paris Gare du Nord RER", "adresse_cp": "75010", "gare_ug_libelle": "UG Paris Gare du Nord et CDG2", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.880185", "rg_libelle": "GARE PARIS NORD SOUTERR", "gare_nbpltf": 4}, {"code": "02907-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Stade de France Saint-Denis\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Stade de France Saint-Denis\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Parisiennes Nord\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Paris Gare du Nord et CDG2\", \"UT_Libelle\": \"LE LANDY E.I.M.M.\"}", "gare_ut_libelle": "LE LANDY E.I.M.M.", "tvs": "SFD", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SFD\"}]", "uic_code": "0087164780", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Stade de France Saint-Denis", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.35134", "wgs_84": [48.91779, 2.35134], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "066", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Parisiennes Nord", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Saint-Denis", "gare_alias_libelle_fronton": "Stade de France Saint-Denis", "alias_libelle_noncontraint": "Stade de France Saint-Denis", "adresse_cp": "93200", "gare_ug_libelle": "UG Paris Gare du Nord et CDG2", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.91779", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02269-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Marseille-en-Beauvaisis\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Marseille-en-Beauvaisis\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"MARSEILLE EN BEAUVAISIS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MARSEILLE EN BEAUVAISIS GARE", "tvs": "MAI", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MAI\"}]", "uic_code": "0087313726", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Marseille-en-Beauvaisis", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.9546349", "wgs_84": [49.5709066, 1.9546349], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "387", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Marseille-en-Beauvaisis", "gare_alias_libelle_fronton": "Marseille-en-Beauvaisis", "alias_libelle_noncontraint": "Marseille-en-Beauvaisis", "adresse_cp": "60860", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.5709066", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02276-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Rochy-Cond\u00e9\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Rochy-Cond\u00e9\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"ROCHY CONDE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ROCHY CONDE GARE", "tvs": "RCY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"RCY\"}]", "uic_code": "0087313601", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Rochy-Cond\u00e9", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.1727344", "wgs_84": [49.3986042, 2.1727344], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "542", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Rochy-Cond\u00e9", "gare_alias_libelle_fronton": "Rochy-Cond\u00e9", "alias_libelle_noncontraint": "Rochy-Cond\u00e9", "adresse_cp": "60510", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.3986042", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02277-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Villers-Saint-S\u00e9pulcre\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Villers-Saint-S\u00e9pulcre\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"VILLERS ST SEPULCRE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VILLERS ST SEPULCRE GARE", "tvs": "ULC", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ULC\"}]", "uic_code": "0087313593", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Villers-Saint-S\u00e9pulcre", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.2204386", "wgs_84": [49.3680779, 2.2204386], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "685", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Villers-Saint-S\u00e9pulcre", "gare_alias_libelle_fronton": "Villers-Saint-S\u00e9pulcre", "alias_libelle_noncontraint": "Villers-Saint-S\u00e9pulcre", "adresse_cp": "60134", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.3680779", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02282-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Cramoisy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Cramoisy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"CRAMOISY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CRAMOISY GARE", "tvs": "CYO", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CYO\"}]", "uic_code": "0087313544", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Cramoisy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.40489", "wgs_84": [49.256625, 2.40489], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "173", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Cramoisy", "gare_alias_libelle_fronton": "Cramoisy", "alias_libelle_noncontraint": "Cramoisy", "adresse_cp": "60660", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.256625", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02292-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Estr\u00e9es-Saint-Denis\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Estr\u00e9es-Saint-Denis\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"ESTREES ST DENIS P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ESTREES ST DENIS P GARE", "tvs": "ESD", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ESD\"}]", "uic_code": "0087313387", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.642402", "wgs_84": [49.4382161, 2.642402], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "223", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "gare_alias_libelle_fronton": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "alias_libelle_noncontraint": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "adresse_cp": "60190", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.4382161", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02449-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Rib\u00e9court-Dreslincourt\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Rib\u00e9court\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"RIBECOURT GARE\"}", "gare_ut_libelle": "RIBECOURT GARE", "tvs": "RIB", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"RIB\"}]", "uic_code": "0087276766", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Rib\u00e9court-Dreslincourt", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.92714", "wgs_84": [49.50633, 2.92714], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "537", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Rib\u00e9court-Dreslincourt", "gare_alias_libelle_fronton": "Rib\u00e9court", "alias_libelle_noncontraint": "Rib\u00e9court-Dreslincourt", "adresse_cp": "60170", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.50633", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02455-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Compi\u00e8gne\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Compi\u00e8gne\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"COMPIEGNE P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "COMPIEGNE P GARE", "tvs": "CPE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CPE\"}]", "uic_code": "0087276691", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Compi\u00e8gne", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.823679", "wgs_84": [49.422005, 2.823679], "segmentdrg_libelle": "a", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 2, "commune_code": "159", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Compi\u00e8gne", "gare_alias_libelle_fronton": "Compi\u00e8gne", "alias_libelle_noncontraint": "Compi\u00e8gne", "adresse_cp": "60200", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.422005", "rg_libelle": "GARE COMPIEGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02460-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Taverny\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Taverny\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"TAVERNY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "TAVERNY GARE", "tvs": "TVY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"TVY\"}]", "uic_code": "0087276634", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Taverny", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.22187", "wgs_84": [49.02536, 2.22187], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "607", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Taverny", "gare_alias_libelle_fronton": "Taverny", "alias_libelle_noncontraint": "Taverny", "adresse_cp": "95150", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.02536", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02462-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Montataire\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Montataire\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"MONTATAIRE P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MONTATAIRE P GARE", "tvs": "MOO", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MOO\"}]", "uic_code": "0087276618", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Montataire", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.4362155", "wgs_84": [49.2510365, 2.4362155], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "414", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Montataire", "gare_alias_libelle_fronton": "Montataire", "alias_libelle_noncontraint": "Montataire", "adresse_cp": "60160", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.2510365", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02468-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Belloy - Saint-Martin\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Belloy - Saint-Martin\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BELLOY ST MARTIN GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BELLOY ST MARTIN GARE", "tvs": "BSW", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BSW\"}]", "uic_code": "0087276550", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Belloy - Saint-Martin", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.36135", "wgs_84": [49.09807, 2.36135], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "056", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Belloy-en-France", "gare_alias_libelle_fronton": "Belloy - Saint-Martin", "alias_libelle_noncontraint": "Belloy - Saint-Martin", "adresse_cp": "95270", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.09807", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02472-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Champagne-sur-Oise\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Champagne-sur-Oise\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CHAMPAGNE SUR OISE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CHAMPAGNE SUR OISE GARE", "tvs": "CPI", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CPI\"}]", "uic_code": "0087276519", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Champagne-sur-Oise", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.24156", "wgs_84": [49.13573, 2.24156], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "134", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Champagne-sur-Oise", "gare_alias_libelle_fronton": "Champagne-sur-Oise", "alias_libelle_noncontraint": "Champagne-sur-Oise", "adresse_cp": "95660", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.13573", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02478-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Boran-sur-Oise\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Boran-sur-Oise\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"BORAN SUR OISE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BORAN SUR OISE GARE", "tvs": "BRN", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BRN\"}]", "uic_code": "0087276444", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Boran-sur-Oise", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.362537", "wgs_84": [49.1671348, 2.362537], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "086", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Boran-sur-Oise", "gare_alias_libelle_fronton": "Boran-sur-Oise", "alias_libelle_noncontraint": "Boran-sur-Oise", "adresse_cp": "60820", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.1671348", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02482-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"\u00c9couen - \u00c9zanville\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"\u00c9couen - \u00c9zanville\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ECOUEN EZANVILLE P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ECOUEN EZANVILLE P GARE", "tvs": "ECZ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ECZ\"}]", "uic_code": "0087276394", "gare_alias_libelle_noncontraint": "\u00c9couen - \u00c9zanville", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.36325", "wgs_84": [49.02273, 2.36325], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "229", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "\u00c9zanville", "gare_alias_libelle_fronton": "\u00c9couen - \u00c9zanville", "alias_libelle_noncontraint": "\u00c9couen - \u00c9zanville", "adresse_cp": "95440", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.02273", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02483-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Sarcelles - Saint-Brice\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Sarcelles - Saint-Brice\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SARCELLES ST BRICE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SARCELLES ST BRICE GARE", "tvs": "SLL", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SLL\"}]", "uic_code": "0087276386", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Sarcelles - Saint-Brice", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.36867", "wgs_84": [48.99529, 2.36867], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "539", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Saint-Brice-sous-For\u00eat", "gare_alias_libelle_fronton": "Sarcelles - Saint-Brice", "alias_libelle_noncontraint": "Sarcelles - Saint-Brice", "adresse_cp": "95200", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.99529", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02486-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Rieux - Angicourt\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Rieux - Angicourt\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"RIEUX ANGICOURT GARE\"}", "gare_ut_libelle": "RIEUX ANGICOURT GARE", "tvs": "RIA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"RIA\"}]", "uic_code": "0087276352", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Rieux - Angicourt", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.52140", "wgs_84": [49.29866, 2.5214], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "539", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Rieux", "gare_alias_libelle_fronton": "Rieux - Angicourt", "alias_libelle_noncontraint": "Rieux - Angicourt", "adresse_cp": "60870", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.29866", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02489-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Chevri\u00e8res\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Chevri\u00e8res\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"CHEVRIERES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CHEVRIERES GARE", "tvs": "CGB", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CGB\"}]", "uic_code": "0087276311", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Chevri\u00e8res", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.6828025", "wgs_84": [49.3373064, 2.6828025], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "149", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Chevri\u00e8res", "gare_alias_libelle_fronton": "Chevri\u00e8res", "alias_libelle_noncontraint": "Chevri\u00e8res", "adresse_cp": "60710", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.3373064", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02490-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Longueil-Sainte-Marie\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Longueil-Sainte-Marie\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"LONGUEIL STE MARIE BASE TGVN\"}", "gare_ut_libelle": "LONGUEIL STE MARIE BASE TGVN", "tvs": "LUE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LUE\"}]", "uic_code": "0087276303", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Longueil-Sainte-Marie", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.7175537", "wgs_84": [49.3425377, 2.7175537], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "369", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Longueil-Sainte-Marie", "gare_alias_libelle_fronton": "Longueil-Sainte-Marie", "alias_libelle_noncontraint": "Longueil-Sainte-Marie", "adresse_cp": "60126", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.3425377", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02491-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"La Borne Blanche\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"La Borne Blanche\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"ORRY LA VILLE COYE P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ORRY LA VILLE COYE P GARE", "tvs": "BBN", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BBN\"}]", "uic_code": "0087276287", "gare_alias_libelle_noncontraint": "La Borne Blanche", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.5058656", "wgs_84": [49.126985, 2.5058656], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "482", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Orry-la-Ville", "gare_alias_libelle_fronton": "La Borne Blanche", "alias_libelle_noncontraint": "La Borne Blanche", "adresse_cp": "60560", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.126985", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02495-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Goussainville\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Goussainville\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"GOUSSAINVILLE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "GOUSSAINVILLE GARE", "tvs": "GOU", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"GOU\"}]", "uic_code": "0087276246", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Goussainville", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.4632464", "wgs_84": [49.0240732, 2.4632464], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "280", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Goussainville", "gare_alias_libelle_fronton": "Goussainville", "alias_libelle_noncontraint": "Goussainville", "adresse_cp": "95190", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.0240732", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02497-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Villiers-le-Bel - Gonesse - Arnouville\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Villiers-le-Bel - Gonesse - Arnouville\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VILLIERS LE BEL GONESSE ARNOUVILLE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VILLIERS LE BEL GONESSE ARNOUVILLE GARE", "tvs": "VIB", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VIB\"}]", "uic_code": "0087276220", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Villiers-le-Bel - Gonesse - Arnouville", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.4162288", "wgs_84": [48.994175, 2.4162288], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "019", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Arnouville", "gare_alias_libelle_fronton": "Villiers-le-Bel - Gonesse - Arnouville", "alias_libelle_noncontraint": "Villiers-le-Bel - Gonesse - Arnouville", "adresse_cp": "95400", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.994175", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02500-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Garges - Sarcelles\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Garges - Sarcelles\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"GARGES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "GARGES GARE", "tvs": "GAJ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"GAJ\"}]", "uic_code": "0087276196", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Garges - Sarcelles", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.39078", "wgs_84": [48.97663, 2.39078], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "268", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Garges-l\u00e8s-Gonesse", "gare_alias_libelle_fronton": "Garges - Sarcelles", "alias_libelle_noncontraint": "Garges - Sarcelles", "adresse_cp": "95140", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.97663", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02502-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Saint-Gratien\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Saint-Gratien\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SAINT GRATIEN P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINT GRATIEN P GARE", "tvs": "SGT", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SGT\"}]", "uic_code": "0087276170", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Saint-Gratien", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.28531", "wgs_84": [48.96403, 2.28531], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "555", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Saint-Gratien", "gare_alias_libelle_fronton": "Saint-Gratien", "alias_libelle_noncontraint": "Saint-Gratien", "adresse_cp": "95210", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.96403", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE C", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02526-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Jaux\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Jaux\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"JAUX HALTE\"}", "gare_ut_libelle": "JAUX HALTE", "tvs": "JAX", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"JAX\"}]", "uic_code": "0087272013", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Jaux", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.777316", "wgs_84": [49.3868029, 2.777316], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "325", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Jaux", "gare_alias_libelle_fronton": "Jaux", "alias_libelle_noncontraint": "Jaux", "adresse_cp": "60880", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.3868029", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02527-1", "departement_numero": "02", "departement_libellemin": "Aisne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Margival\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Margival\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"MARGIVAL GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MARGIVAL GARE", "tvs": "MIV", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MIV\"}]", "uic_code": "0087271882", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Margival", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.4027491", "wgs_84": [49.4393862, 3.4027491], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "464", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Margival", "gare_alias_libelle_fronton": "Margival", "alias_libelle_noncontraint": "Margival", "adresse_cp": "02880", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.4393862", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02542-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Parc des Expositions\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Parc des Expositions\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VILLEPINTE PARC DES EXPOSITIONS\"}", "gare_ut_libelle": "VILLEPINTE PARC DES EXPOSITIONS", "tvs": "PEX", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PEX\"}]", "uic_code": "0087271486", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Parc des Expositions", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.51382", "wgs_84": [48.97334, 2.51382], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "078", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Villepinte", "gare_alias_libelle_fronton": "Parc des Expositions", "alias_libelle_noncontraint": "Parc des Expositions", "adresse_cp": "93420", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.97334", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE B", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02544-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"A\u00e9roport Charles de Gaulle 1\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"A\u00e9roport Charles de Gaulle 1\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"AEROPORT CHARLES DE GAULLE 1 RER GARE\"}", "gare_ut_libelle": "AEROPORT CHARLES DE GAULLE 1 RER GARE", "tvs": "RSY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"RSY\"}]", "uic_code": "0087271460", "gare_alias_libelle_noncontraint": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 1", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.56135", "wgs_84": [49.00956, 2.56135], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "073", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Tremblay-en-France", "gare_alias_libelle_fronton": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 1", "alias_libelle_noncontraint": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 1", "adresse_cp": "93290", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.00956", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE B", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02545-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Villepinte\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Villepinte\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VILLEPINTE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VILLEPINTE GARE", "tvs": "VPN", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VPN\"}]", "uic_code": "0087271452", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Villepinte", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.51205", "wgs_84": [48.96292, 2.51205], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "078", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Villepinte", "gare_alias_libelle_fronton": "Villepinte", "alias_libelle_noncontraint": "Villepinte", "adresse_cp": "93420", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.96292", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE B", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02546-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Sevran Beaudottes\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Sevran Beaudottes\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SEVRAN BEAUDOTTES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SEVRAN BEAUDOTTES GARE", "tvs": "BDE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BDE\"}]", "uic_code": "0087271445", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Sevran Beaudottes", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.52474", "wgs_84": [48.94743, 2.52474], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "071", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Sevran", "gare_alias_libelle_fronton": "Sevran Beaudottes", "alias_libelle_noncontraint": "Sevran Beaudottes", "adresse_cp": "93270", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.94743", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE B", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02548-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Sevran - Livry\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Sevran - Livry\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SEVRAN LIVRY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SEVRAN LIVRY GARE", "tvs": "SEV", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SEV\"}]", "uic_code": "0087271429", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Sevran - Livry", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.53484", "wgs_84": [48.93601, 2.53484], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "071", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Sevran", "gare_alias_libelle_fronton": "Sevran - Livry", "alias_libelle_noncontraint": "Sevran - Livry", "adresse_cp": "93270", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.93601", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE B", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02553-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Saint-Ouen\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Saint-Ouen\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SAINT OUEN (VMI) GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINT OUEN (VMI) GARE", "tvs": "SOS", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SOS\"}]", "uic_code": "0087271247", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Saint-Ouen", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.32257", "wgs_84": [48.90531, 2.32257], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "070", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Saint-Ouen", "gare_alias_libelle_fronton": "Saint-Ouen", "alias_libelle_noncontraint": "Saint-Ouen", "adresse_cp": "93400", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.90531", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE C", "gare_nbpltf": 1}, {"commune_libellemin": "Pierrefitte-sur-Seine", "code": "02556-2", "gare_alias_libelle_fronton": "Pierrefitte - Stains", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "alias_libelle_noncontraint": "Pierrefitte - Stains T11", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 2, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Pierrefitte - Stains\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Pierrefitte - Stains\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"PIERREFITTE STAINS P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PIERREFITTE STAINS P GARE", "commune_code": "059", "adresse_cp": "93380", "uic_code": "0087697326", "gare_etrangere_on": "False", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Pierrefitte - Stains", "segmentdrg_libelle": "b", "gare_drg_on": "True", "gare_nbpltf": 2, "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD"}, {"code": "02076-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne Quartier de l'\u00c9glise\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne Quartier de l'\u00c9glise\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SAINT OUEN L AUMONE (EGLISE) GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINT OUEN L AUMONE (EGLISE) GARE", "tvs": "XOA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"XOA\"}]", "uic_code": "0087381426", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne Quartier de l'\u00c9glise", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.10369", "wgs_84": [49.03997, 2.10369], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "572", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "gare_alias_libelle_fronton": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne Quartier de l'\u00c9glise", "alias_libelle_noncontraint": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne Quartier de l'\u00c9glise", "adresse_cp": "95310", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.03997", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02248-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Montreuil-sur-Th\u00e9rain\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Montreuil-sur-Th\u00e9rain\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"MONTREUIL SUR THERAIN HALTE\"}", "gare_ut_libelle": "MONTREUIL SUR THERAIN HALTE", "tvs": "MTF", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MTF\"}]", "uic_code": "0087316406", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Montreuil-sur-Th\u00e9rain", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.2002529", "wgs_84": [49.38152, 2.2002529], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "426", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Montreuil-sur-Th\u00e9rain", "gare_alias_libelle_fronton": "Montreuil-sur-Th\u00e9rain", "alias_libelle_noncontraint": "Montreuil-sur-Th\u00e9rain", "adresse_cp": "60134", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.38152", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02270-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Saint-Omer-en-Chauss\u00e9e\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Saint-Omer-en-Chauss\u00e9e\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"SAINT OMER EN CHAUSSEE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINT OMER EN CHAUSSEE GARE", "tvs": "SHS", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SHS\"}]", "uic_code": "0087313718", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Saint-Omer-en-Chauss\u00e9e", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.9970829", "wgs_84": [49.5306261, 1.9970829], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "590", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Saint-Omer-en-Chauss\u00e9e", "gare_alias_libelle_fronton": "Saint-Omer-en-Chauss\u00e9e", "alias_libelle_noncontraint": "Saint-Omer-en-Chauss\u00e9e", "adresse_cp": "60860", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.5306261", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02271-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Milly-sur-Th\u00e9rain\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Milly-sur-Th\u00e9rain\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"MILLY SUR THERAIN GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MILLY SUR THERAIN GARE", "tvs": "MYH", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MYH\"}]", "uic_code": "0087313700", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Milly-sur-Th\u00e9rain", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.988233", "wgs_84": [49.5035256, 1.988233], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "403", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Milly-sur-Th\u00e9rain", "gare_alias_libelle_fronton": "Milly-sur-Th\u00e9rain", "alias_libelle_noncontraint": "Milly-sur-Th\u00e9rain", "adresse_cp": "60112", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.5035256", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02278-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Hermes - Berthecourt\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Hermes - Berthecourt\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"HERMES BERTHECOURT P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "HERMES BERTHECOURT P GARE", "tvs": "HRB", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"HRB\"}]", "uic_code": "0087313585", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Hermes - Berthecourt", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.2416554", "wgs_84": [49.3544055, 2.2416554], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "065", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Berthecourt", "gare_alias_libelle_fronton": "Hermes - Berthecourt", "alias_libelle_noncontraint": "Hermes - Berthecourt", "adresse_cp": "60370", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.3544055", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02281-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Cires-l\u00e8s-Mello\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Cires-l\u00e8s-Mello\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"CIRES LES MELLO GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CIRES LES MELLO GARE", "tvs": "CIW", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CIW\"}]", "uic_code": "0087313551", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Cires-l\u00e8s-Mello", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.3601903", "wgs_84": [49.2717956, 2.3601903], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "155", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Cires-l\u00e8s-Mello", "gare_alias_libelle_fronton": "Cires-l\u00e8s-Mello", "alias_libelle_noncontraint": "Cires-l\u00e8s-Mello", "adresse_cp": "60660", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.2717956", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02283-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Beauvais\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Beauvais\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"BEAUVAIS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BEAUVAIS GARE", "tvs": "BVS", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BVS\"}]", "uic_code": "0087313510", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Beauvais", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.08869", "wgs_84": [49.42648, 2.08869], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 2, "commune_code": "057", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Beauvais", "gare_alias_libelle_fronton": "Beauvais", "alias_libelle_noncontraint": "Beauvais", "adresse_cp": "60000", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.42648", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02301-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Saint-Just-en-Chauss\u00e9e\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Saint-Just-en-Chauss\u00e9e\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"SAINT JUST EN CHAUSSEE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINT JUST EN CHAUSSEE GARE", "tvs": "SJS", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SJS\"}]", "uic_code": "0087313270", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.42949", "wgs_84": [49.50364, 2.42949], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 2, "commune_code": "581", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "gare_alias_libelle_fronton": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "alias_libelle_noncontraint": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "adresse_cp": "60130", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.50364", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02302-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Gannes\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Gannes\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"GANNES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "GANNES GARE", "tvs": "GNS", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"GNS\"}]", "uic_code": "0087313262", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Gannes", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.4370074", "wgs_84": [49.5723315, 2.4370074], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "268", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Gannes", "gare_alias_libelle_fronton": "Gannes", "alias_libelle_noncontraint": "Gannes", "adresse_cp": "60120", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.5723315", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02466-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Luzarches\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Luzarches\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LUZARCHES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LUZARCHES GARE", "tvs": "LUZ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LUZ\"}]", "uic_code": "0087276576", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Luzarches", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.42074", "wgs_84": [49.11719, 2.42074], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "352", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Luzarches", "gare_alias_libelle_fronton": "Luzarches", "alias_libelle_noncontraint": "Luzarches", "adresse_cp": "95270", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.11719", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02467-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Viarmes\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Viarmes\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VIARMES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VIARMES GARE", "tvs": "VCX", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VCX\"}]", "uic_code": "0087276568", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Viarmes", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.36838", "wgs_84": [49.11692, 2.36838], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "652", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Viarmes", "gare_alias_libelle_fronton": "Viarmes", "alias_libelle_noncontraint": "Viarmes", "adresse_cp": "95270", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.11692", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02471-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"L'Isle-Adam - Parmain\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"L'Isle-Adam - Parmain\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"L ISLE ADAM PARMAIN GARE\"}", "gare_ut_libelle": "L ISLE ADAM PARMAIN GARE", "tvs": "IAP", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"IAP\"}]", "uic_code": "0087276527", "gare_alias_libelle_noncontraint": "L'Isle-Adam - Parmain", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.20976", "wgs_84": [49.11482, 2.20976], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "480", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Parmain", "gare_alias_libelle_fronton": "L'Isle-Adam - Parmain", "alias_libelle_noncontraint": "L'Isle-Adam - Parmain", "adresse_cp": "95290", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.11482", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02473-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Presles Courcelles\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Presles - Courcelles\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"PRESLES COURCELLES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PRESLES COURCELLES GARE", "tvs": "PRQ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PRQ\"}]", "uic_code": "0087276501", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Presles Courcelles", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.28759", "wgs_84": [49.11346, 2.28759], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "504", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Presles", "gare_alias_libelle_fronton": "Presles - Courcelles", "alias_libelle_noncontraint": "Presles Courcelles", "adresse_cp": "95590", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.11346", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02476-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Persan - Beaumont\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Persan - Beaumont\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"PERSAN BEAUMONT GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PERSAN BEAUMONT GARE", "tvs": "PEB", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PEB\"}]", "uic_code": "0087276469", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Persan - Beaumont", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.27914", "wgs_84": [49.14795, 2.27914], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "487", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Persan", "gare_alias_libelle_fronton": "Persan - Beaumont", "alias_libelle_noncontraint": "Persan - Beaumont", "adresse_cp": "95340", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.14795", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02480-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Pr\u00e9cy-sur-Oise\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Pr\u00e9cy-sur-Oise\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"PRECY SUR OISE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PRECY SUR OISE GARE", "tvs": "PYO", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PYO\"}]", "uic_code": "0087276410", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Pr\u00e9cy-sur-Oise", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.3764638", "wgs_84": [49.2033492, 2.3764638], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "513", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Pr\u00e9cy-sur-Oise", "gare_alias_libelle_fronton": "Pr\u00e9cy-sur-Oise", "alias_libelle_noncontraint": "Pr\u00e9cy-sur-Oise", "adresse_cp": "60460", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.2033492", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02481-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Saint-Leu-d'Esserent\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Saint-Leu-d'Esserent\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"SAINT LEU D ESSERENT GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINT LEU D ESSERENT GARE", "tvs": "SLT", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SLT\"}]", "uic_code": "0087276402", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Saint-Leu-d'Esserent", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.4177845", "wgs_84": [49.2140819, 2.4177845], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "584", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Saint-Leu-d'Esserent", "gare_alias_libelle_fronton": "Saint-Leu-d'Esserent", "alias_libelle_noncontraint": "Saint-Leu-d'Esserent", "adresse_cp": "60340", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.2140819", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02484-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Villers-Saint-Paul\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Villers-Saint-Paul\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"VILLERS ST PAUL GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VILLERS ST PAUL GARE", "tvs": "VPL", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VPL\"}]", "uic_code": "0087276378", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Villers-Saint-Paul", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.4899067", "wgs_84": [49.2825762, 2.4899067], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "684", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Villers-Saint-Paul", "gare_alias_libelle_fronton": "Villers-Saint-Paul", "alias_libelle_noncontraint": "Villers-Saint-Paul", "adresse_cp": "60870", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.2825762", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02488-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Pont-Sainte-Maxence\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Pont-Sainte-Maxence\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"PONT STE MAXENCE P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PONT STE MAXENCE P GARE", "tvs": "PXE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PXE\"}]", "uic_code": "0087276329", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Pont-Sainte-Maxence", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.60289", "wgs_84": [49.30974, 2.60289], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 2, "commune_code": "509", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Pont-Sainte-Maxence", "gare_alias_libelle_fronton": "Pont-Sainte-Maxence", "alias_libelle_noncontraint": "Pont-Sainte-Maxence", "adresse_cp": "60700", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.30974", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02496-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Les Noues\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Les Noues\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LES NOUES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LES NOUES GARE", "tvs": "LNX", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LNX\"}]", "uic_code": "0087276238", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Les Noues", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.47633", "wgs_84": [49.03234, 2.47633], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "280", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Goussainville", "gare_alias_libelle_fronton": "Les Noues", "alias_libelle_noncontraint": "Les Noues", "adresse_cp": "95190", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.03234", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02506-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Pontoise\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Pontoise\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"PONTOISE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PONTOISE GARE", "tvs": "PSE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PSE\"}]", "uic_code": "0087276139", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Pontoise", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.09545", "wgs_84": [49.04709, 2.09545], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "500", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Pontoise", "gare_alias_libelle_fronton": "Pontoise", "alias_libelle_noncontraint": "Pontoise", "adresse_cp": "95300", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.04709", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02507-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Chantilly - Gouvieux\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Chantilly - Gouvieux\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"CHANTILLY GOUVIEUX GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CHANTILLY GOUVIEUX GARE", "tvs": "CLY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CLY\"}]", "uic_code": "0087276113", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Chantilly - Gouvieux", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.45979", "wgs_84": [49.18724, 2.45979], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 2, "commune_code": "141", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Chantilly", "gare_alias_libelle_fronton": "Chantilly - Gouvieux", "alias_libelle_noncontraint": "Chantilly - Gouvieux", "adresse_cp": "60500", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.18724", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02508-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SAINT OUEN L AUMONE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINT OUEN L AUMONE GARE", "tvs": "SOA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SOA\"}]", "uic_code": "0087276105", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.10651", "wgs_84": [49.04527, 2.10651], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "572", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "gare_alias_libelle_fronton": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "alias_libelle_noncontraint": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "adresse_cp": "95310", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.04527", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02509-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Pierrelaye\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Pierrelaye\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"PIERRELAYE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PIERRELAYE GARE", "tvs": "PRY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PRY\"}]", "uic_code": "0087276097", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Pierrelaye", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.15371", "wgs_84": [49.01955, 2.15371], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "488", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Pierrelaye", "gare_alias_libelle_fronton": "Pierrelaye", "alias_libelle_noncontraint": "Pierrelaye", "adresse_cp": "95480", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.01955", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02510-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Montigny - Beauchamp\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Montigny - Beauchamp\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MONTIGNY BEAUCHAMP P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MONTIGNY BEAUCHAMP P GARE", "tvs": "MBP", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MBP\"}]", "uic_code": "0087276089", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Montigny - Beauchamp", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.19767", "wgs_84": [49.00758, 2.19767], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "051", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Beauchamp", "gare_alias_libelle_fronton": "Montigny - Beauchamp", "alias_libelle_noncontraint": "Montigny - Beauchamp", "adresse_cp": "95250", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.00758", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02512-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Cernay (Val-d'Oise)\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Cernay\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ERMONT EAUBONNE P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ERMONT EAUBONNE P GARE", "tvs": "CEJ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CEJ\"}]", "uic_code": "0087276063", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Cernay (Val-d'Oise)", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.25680", "wgs_84": [48.98539, 2.2568], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "219", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Ermont", "gare_alias_libelle_fronton": "Cernay", "alias_libelle_noncontraint": "Cernay (Val-d'Oise)", "adresse_cp": "95120", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.98539", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02516-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Creil\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Creil\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"CREIL P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CREIL P GARE", "tvs": "CLH", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CLH\"}]", "uic_code": "0087276006", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Creil", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.4692439", "wgs_84": [49.263757, 2.4692439], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 2, "commune_code": "175", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Creil", "gare_alias_libelle_fronton": "Creil", "alias_libelle_noncontraint": "Creil", "adresse_cp": "60100", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.2637570", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02520-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Esches\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Esches\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"ESCHES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ESCHES GARE", "tvs": "ESC", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ESC\"}]", "uic_code": "0087272096", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Esches", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.1708125", "wgs_84": [49.2125205, 2.1708125], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "218", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Esches", "gare_alias_libelle_fronton": "Esches", "alias_libelle_noncontraint": "Esches", "adresse_cp": "60110", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.2125205", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02523-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Compans\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Compans\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"COMPANS HALTE\"}", "gare_ut_libelle": "COMPANS HALTE", "tvs": "COJ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"COJ\"}]", "uic_code": "0087272047", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Compans", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.6652718", "wgs_84": [48.9915767, 2.6652718], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "123", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Compans", "gare_alias_libelle_fronton": "Compans", "alias_libelle_noncontraint": "Compans", "adresse_cp": "77290", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9915767", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02525-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Villaines-sous-Bois\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Villaines\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VILLAINES P HALTE\"}", "gare_ut_libelle": "VILLAINES P HALTE", "tvs": "VWG", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VWG\"}]", "uic_code": "0087272021", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Villaines-sous-Bois", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.3513736", "wgs_84": [49.0798273, 2.3513736], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "660", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Villaines-sous-Bois", "gare_alias_libelle_fronton": "Villaines", "alias_libelle_noncontraint": "Villaines-sous-Bois", "adresse_cp": "95570", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.0798273", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02530-1", "departement_numero": "02", "departement_libellemin": "Aisne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Vierzy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Vierzy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"VIERZY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VIERZY GARE", "tvs": "VYA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VYA\"}]", "uic_code": "0087271783", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Vierzy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.2773026", "wgs_84": [49.2910309, 3.2773026], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "799", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Vierzy", "gare_alias_libelle_fronton": "Vierzy", "alias_libelle_noncontraint": "Vierzy", "adresse_cp": "02210", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.2910309", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02541-2", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 2, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Parisiennes Nord\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Paris Gare du Nord et CDG2\", \"UT_Libelle\": \"AEROPORT CHARLES DE GAULLE 2 TGV P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "AEROPORT CHARLES DE GAULLE 2 TGV P GARE", "tvs": "RYT_TRANS", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"RYT_TRANS\"}]", "uic_code": "0087001479", "gare_alias_libelle_noncontraint": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.570892", "wgs_84": [49.003652, 2.570892], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "527", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Parisiennes Nord", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Roissy-en-France", "gare_alias_libelle_fronton": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV", "alias_libelle_noncontraint": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV (RER)", "adresse_cp": "95700", "gare_ug_libelle": "UG Paris Gare du Nord et CDG2", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.003652", "rg_libelle": "GARE AEROPORT CDG 2 TGV", "gare_nbpltf": 2}, {"code": "02550-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Drancy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Drancy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"DRANCY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "DRANCY GARE", "tvs": "DRN", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"DRN\"}]", "uic_code": "0087271403", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Drancy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.45497", "wgs_84": [48.93298, 2.45497], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "029", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Drancy", "gare_alias_libelle_fronton": "Drancy", "alias_libelle_noncontraint": "Drancy", "adresse_cp": "93700", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.93298", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE B", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02551-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Le Bourget\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Le Bourget\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"DRANCY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "DRANCY GARE", "tvs": "LBT", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LBT\"}]", "uic_code": "0087271395", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Le Bourget", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.42571", "wgs_84": [48.93096, 2.42571], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "013", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Bourget", "gare_alias_libelle_fronton": "Le Bourget", "alias_libelle_noncontraint": "Le Bourget", "adresse_cp": "93350", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.93096", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE B", "gare_nbpltf": 1}, {"commune_libellemin": "\u00c9pinay-sur-Seine", "code": "02557-2", "gare_alias_libelle_fronton": "\u00c9pinay-sur-Seine", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "alias_libelle_noncontraint": "\u00c9pinay-sur-Seine T11", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 2, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"\u00c9pinay-sur-Seine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"\u00c9pinay-sur-Seine\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"EPINAY SUR SEINE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "EPINAY SUR SEINE GARE", "commune_code": "031", "adresse_cp": "93800", "uic_code": "0087697292", "gare_etrangere_on": "False", "gare_alias_libelle_noncontraint": "\u00c9pinay-sur-Seine", "segmentdrg_libelle": "b", "gare_drg_on": "True", "gare_nbpltf": 2, "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE C", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD"}, {"code": "02561-1", "departement_numero": "75", "departement_libellemin": "Paris", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 4, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Paris Gare du Nord\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Paris Gare du Nord\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Parisiennes Nord\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Paris Gare du Nord et CDG2\", \"UT_Libelle\": \"PARIS NORD GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PARIS NORD GARE", "tvs": "PNO", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PNO\"}]", "uic_code": "0087271007", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Paris Gare du Nord", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.355151", "wgs_84": [48.880185, 2.355151], "segmentdrg_libelle": "a", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 3, "commune_code": "056", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Parisiennes Nord", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Paris", "gare_alias_libelle_fronton": "Paris Gare du Nord", "alias_libelle_noncontraint": "Paris Gare du Nord", "adresse_cp": "75010", "gare_ug_libelle": "UG Paris Gare du Nord et CDG2", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.880185", "rg_libelle": "GARE PARIS NORD", "gare_nbpltf": 4}, {"code": "02561-2", "departement_numero": "75", "departement_libellemin": "Paris", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 4, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Paris Gare du Nord\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Paris Gare du Nord\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Parisiennes Nord\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Paris Gare du Nord et CDG2\", \"UT_Libelle\": \"PARIS NORD GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PARIS NORD GARE", "tvs": "PNO_TRANS", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PNO_TRANS\"}]", "uic_code": "0087271031", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Paris Gare du Nord", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.355151", "wgs_84": [48.880185, 2.355151], "segmentdrg_libelle": "a", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 2, "commune_code": "056", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Parisiennes Nord", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Paris", "gare_alias_libelle_fronton": "Paris Gare du Nord", "alias_libelle_noncontraint": "Paris Gare du Nord Surface Banlieue", "adresse_cp": "75010", "gare_ug_libelle": "UG Paris Gare du Nord et CDG2", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.880185", "rg_libelle": "GARE PARIS NORD", "gare_nbpltf": 4}, {"code": "02906-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"La Plaine Stade de France - Saint-Denis - Aubervilliers\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"La Plaine Stade de France - Saint-Denis - Aubervilliers\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Parisiennes Nord\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Paris Gare du Nord et CDG2\", \"UT_Libelle\": \"LA PLAINE VOYAGEURS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LA PLAINE VOYAGEURS GARE", "tvs": "LPN", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LPN\"}]", "uic_code": "0087164798", "gare_alias_libelle_noncontraint": "La Plaine Stade de France - Saint-Denis - Aubervilliers", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.36257", "wgs_84": [48.91839, 2.36257], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "066", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Parisiennes Nord", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Saint-Denis", "gare_alias_libelle_fronton": "La Plaine Stade de France - Saint-Denis - Aubervilliers", "alias_libelle_noncontraint": "La Plaine Stade de France - Saint-Denis - Aubervilliers", "adresse_cp": "93200", "gare_ug_libelle": "UG Paris Gare du Nord et CDG2", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.91839", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE B", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02249-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Heilles - Mouchy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Heilles - Mouchy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"HEILLES MOUCHY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "HEILLES MOUCHY GARE", "tvs": "HEC", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"HEC\"}]", "uic_code": "0087316398", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Heilles - Mouchy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.2725858", "wgs_84": [49.340531, 2.2725858], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "307", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Heilles", "gare_alias_libelle_fronton": "Heilles - Mouchy", "alias_libelle_noncontraint": "Heilles - Mouchy", "adresse_cp": "60250", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.340531", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02272-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Herchies\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Herchies\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"HERCHIES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "HERCHIES GARE", "tvs": "HEE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"HEE\"}]", "uic_code": "0087313692", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Herchies", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.0109273", "wgs_84": [49.4879546, 2.0109273], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "310", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Herchies", "gare_alias_libelle_fronton": "Herchies", "alias_libelle_noncontraint": "Herchies", "adresse_cp": "60112", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.4879546", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02279-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Mouy - Bury\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Mouy - Bury\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"MOUY BURY P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MOUY BURY P GARE", "tvs": "MUY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MUY\"}]", "uic_code": "0087313577", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Mouy - Bury", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.32635", "wgs_84": [49.32045, 2.32635], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "439", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Mouy", "gare_alias_libelle_fronton": "Mouy - Bury", "alias_libelle_noncontraint": "Mouy - Bury", "adresse_cp": "60250", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.32045", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02280-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Balagny Saint-\u00c9pin\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Balagny Saint-\u00c9pin\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"BALAGNY ST EPIN GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BALAGNY ST EPIN GARE", "tvs": "BXE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BXE\"}]", "uic_code": "0087313569", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Balagny Saint-\u00c9pin", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.3441977", "wgs_84": [49.2942448, 2.3441977], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "044", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Balagny-sur-Th\u00e9rain", "gare_alias_libelle_fronton": "Balagny Saint-\u00c9pin", "alias_libelle_noncontraint": "Balagny Saint-\u00c9pin", "adresse_cp": "60250", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.2942448", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02298-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Clermont de l'Oise\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Clermont de l'Oise\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"CLERMONT DE L OISE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CLERMONT DE L OISE GARE", "tvs": "CDO", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CDO\"}]", "uic_code": "0087313304", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Clermont de l'Oise", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.41767", "wgs_84": [49.38531, 2.41767], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 2, "commune_code": "157", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Clermont", "gare_alias_libelle_fronton": "Clermont de l'Oise", "alias_libelle_noncontraint": "Clermont de l'Oise", "adresse_cp": "60600", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.38531", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02448-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Ourscamps\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Ourscamps\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"OURSCAMPS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "OURSCAMPS GARE", "tvs": "OUA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"OUA\"}]", "uic_code": "0087276774", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Ourscamps", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.9540017", "wgs_84": [49.5341405, 2.9540017], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "492", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Pimprez", "gare_alias_libelle_fronton": "Ourscamps", "alias_libelle_noncontraint": "Ourscamps", "adresse_cp": "60138", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.5341405", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02450-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Nointel - Mours\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Nointel - Mours\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"NOINTEL MOURS P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "NOINTEL MOURS P GARE", "tvs": "NOJ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"NOJ\"}]", "uic_code": "0087276758", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Nointel - Mours", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.28066", "wgs_84": [49.1327, 2.28066], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "452", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Nointel", "gare_alias_libelle_fronton": "Nointel - Mours", "alias_libelle_noncontraint": "Nointel - Mours", "adresse_cp": "95590", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.13270", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02451-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Thourotte\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Thourotte\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"THOUROTTE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "THOUROTTE GARE", "tvs": "LTC", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LTC\"}]", "uic_code": "0087276741", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Thourotte", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.8830021", "wgs_84": [49.4760722, 2.8830021], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "636", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Thourotte", "gare_alias_libelle_fronton": "Thourotte", "alias_libelle_noncontraint": "Thourotte", "adresse_cp": "60150", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.4760722", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02453-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Chambly\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Chambly\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"CHAMBLY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CHAMBLY GARE", "tvs": "CVK", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CVK\"}]", "uic_code": "0087276725", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Chambly", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.24048", "wgs_84": [49.16362, 2.24048], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "139", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Chambly", "gare_alias_libelle_fronton": "Chambly", "alias_libelle_noncontraint": "Chambly", "adresse_cp": "60230", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.16362", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02457-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"M\u00e9ry-sur-Oise\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"M\u00e9ry-sur-Oise\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MERY (VAL D OISE) GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MERY (VAL D OISE) GARE", "tvs": "MWO", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MWO\"}]", "uic_code": "0087276667", "gare_alias_libelle_noncontraint": "M\u00e9ry-sur-Oise", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.19074", "wgs_84": [49.05766, 2.19074], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "394", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "M\u00e9ry-sur-Oise", "gare_alias_libelle_fronton": "M\u00e9ry-sur-Oise", "alias_libelle_noncontraint": "M\u00e9ry-sur-Oise", "adresse_cp": "95540", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.05766", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02463-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Saint-Leu-la-For\u00eat\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Saint-Leu-la-For\u00eat\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SAINT LEU LA FORET GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINT LEU LA FORET GARE", "tvs": "SLF", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SLF\"}]", "uic_code": "0087276600", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Saint-Leu-la-For\u00eat", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.24264", "wgs_84": [49.01571, 2.24264], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "563", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Saint-Leu-la-For\u00eat", "gare_alias_libelle_fronton": "Saint-Leu-la-For\u00eat", "alias_libelle_noncontraint": "Saint-Leu-la-For\u00eat", "adresse_cp": "95320", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.01571", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02475-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Bouff\u00e9mont - Moisselles\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Bouff\u00e9mont - Moisselles\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BOUFFEMONT MOISSELLES P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BOUFFEMONT MOISSELLES P GARE", "tvs": "BOF", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BOF\"}]", "uic_code": "0087276485", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Bouff\u00e9mont - Moisselles", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.32272", "wgs_84": [49.04514, 2.32272], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "091", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Bouff\u00e9mont", "gare_alias_libelle_fronton": "Bouff\u00e9mont - Moisselles", "alias_libelle_noncontraint": "Bouff\u00e9mont - Moisselles", "adresse_cp": "95570", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.04514", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02485-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Groslay\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Groslay\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"GROSLAY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "GROSLAY GARE", "tvs": "GNX", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"GNX\"}]", "uic_code": "0087276360", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Groslay", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.35358", "wgs_84": [48.98462, 2.35358], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "288", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Groslay", "gare_alias_libelle_fronton": "Groslay", "alias_libelle_noncontraint": "Groslay", "adresse_cp": "95410", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.98462", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02499-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Laigneville\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Laigneville\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"LAIGNEVILLE P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LAIGNEVILLE P GARE", "tvs": "LAI", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LAI\"}]", "uic_code": "0087276204", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Laigneville", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.44894", "wgs_84": [49.29276, 2.44894], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "342", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Laigneville", "gare_alias_libelle_fronton": "Laigneville", "alias_libelle_noncontraint": "Laigneville", "adresse_cp": "60290", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.29276", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02503-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Chaponval\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Chaponval\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CHAPONVAL HALTE\"}", "gare_ut_libelle": "CHAPONVAL HALTE", "tvs": "CPW", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CPW\"}]", "uic_code": "0087276162", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Chaponval", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.1423781", "wgs_84": [49.0694825, 2.1423781], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "039", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Auvers-sur-Oise", "gare_alias_libelle_fronton": "Chaponval", "alias_libelle_noncontraint": "Chaponval", "adresse_cp": "95430", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.0694825", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02511-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Franconville - Le Plessis-Bouchard\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Franconville - Le Plessis-Bouchard\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"FRANCONVILLE PLESSIS BOUCHARD GARE\"}", "gare_ut_libelle": "FRANCONVILLE PLESSIS BOUCHARD GARE", "tvs": "FPB", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"FPB\"}]", "uic_code": "0087276071", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Franconville - Le Plessis-Bouchard", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.23514", "wgs_84": [48.99358, 2.23514], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "252", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Franconville", "gare_alias_libelle_fronton": "Franconville - Le Plessis-Bouchard", "alias_libelle_noncontraint": "Franconville - Le Plessis-Bouchard", "adresse_cp": "95130", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.99358", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02515-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Enghien-les-Bains\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Enghien-les-Bains\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ENGHIEN LES BAINS P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ENGHIEN LES BAINS P GARE", "tvs": "ENK", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ENK\"}]", "uic_code": "0087276022", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Enghien-les-Bains", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.30699", "wgs_84": [48.97309, 2.30699], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "210", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Enghien-les-Bains", "gare_alias_libelle_fronton": "Enghien-les-Bains", "alias_libelle_noncontraint": "Enghien-les-Bains", "adresse_cp": "95880", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.97309", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE H", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02519-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Les Gr\u00e9sillons\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Les Gr\u00e9sillons\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"GENNEVILLIERS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "GENNEVILLIERS GARE", "tvs": "LEG", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LEG\"}]", "uic_code": "0087272146", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Les Gr\u00e9sillons", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.31441", "wgs_84": [48.92007, 2.31441], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "036", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Gennevilliers", "gare_alias_libelle_fronton": "Les Gr\u00e9sillons", "alias_libelle_noncontraint": "Les Gr\u00e9sillons", "adresse_cp": "92230", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.92007", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE C", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02528-1", "departement_numero": "02", "departement_libellemin": "Aisne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Crouy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Crouy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"CROUY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CROUY GARE", "tvs": "CRU", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CRU\"}]", "uic_code": "0087271874", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Crouy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.3569138", "wgs_84": [49.4037093, 3.3569138], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "243", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Crouy", "gare_alias_libelle_fronton": "Crouy", "alias_libelle_noncontraint": "Crouy", "adresse_cp": "02880", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.4037093", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02531-1", "departement_numero": "02", "departement_libellemin": "Aisne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Longpont\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Longpont\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"LONGPONT GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LONGPONT GARE", "tvs": "LJP", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LJP\"}]", "uic_code": "0087271775", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Longpont", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.2301676", "wgs_84": [49.2726851, 3.2301676], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "438", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Longpont", "gare_alias_libelle_fronton": "Longpont", "alias_libelle_noncontraint": "Longpont", "adresse_cp": "02600", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.2726851", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02532-1", "departement_numero": "02", "departement_libellemin": "Aisne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Villers-Cotter\u00eats\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Villers-Cotter\u00eats\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"VILLERS COTTERETS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VILLERS COTTERETS GARE", "tvs": "VCT", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VCT\"}]", "uic_code": "0087271734", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Villers-Cotter\u00eats", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.09370", "wgs_84": [49.25026, 3.0937], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "810", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Villers-Cotter\u00eats", "gare_alias_libelle_fronton": "Villers-Cotter\u00eats", "alias_libelle_noncontraint": "Villers-Cotter\u00eats", "adresse_cp": "02600", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.25026", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02533-1", "departement_numero": "02", "departement_libellemin": "Aisne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Vaumoise\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Vaumoise\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"VAUMOISE P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VAUMOISE P GARE", "tvs": "VAU", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VAU\"}]", "uic_code": "0087271601", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Vaumoise", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.9885685", "wgs_84": [49.2339406, 2.9885685], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "232", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Coyolles", "gare_alias_libelle_fronton": "Vaumoise", "alias_libelle_noncontraint": "Vaumoise", "adresse_cp": "02600", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.2339406", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02534-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Cr\u00e9py-en-Valois\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Cr\u00e9py-en-Valois\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"CREPY EN VALOIS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CREPY EN VALOIS GARE", "tvs": "CYV", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CYV\"}]", "uic_code": "0087271593", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Cr\u00e9py-en-Valois", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.8864694", "wgs_84": [49.231235, 2.8864694], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "176", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Cr\u00e9py-en-Valois", "gare_alias_libelle_fronton": "Cr\u00e9py-en-Valois", "alias_libelle_noncontraint": "Cr\u00e9py-en-Valois", "adresse_cp": "60800", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.2312350", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02535-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Ormoy-Villers\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Ormoy-Villers\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"ORMOY VILLERS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ORMOY VILLERS GARE", "tvs": "ORM", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ORM\"}]", "uic_code": "0087271585", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Ormoy-Villers", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.8379502", "wgs_84": [49.2003204, 2.8379502], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "479", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Ormoy-Villers", "gare_alias_libelle_fronton": "Ormoy-Villers", "alias_libelle_noncontraint": "Ormoy-Villers", "adresse_cp": "60800", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.2003204", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02536-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Nanteuil-le-Haudouin\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Nanteuil-le-Haudouin\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"NANTEUIL LE HAUDOUIN GARE\"}", "gare_ut_libelle": "NANTEUIL LE HAUDOUIN GARE", "tvs": "NHY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"NHY\"}]", "uic_code": "0087271577", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Nanteuil-le-Haudouin", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.79459", "wgs_84": [49.14275, 2.79459], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "446", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Nanteuil-le-Haudouin", "gare_alias_libelle_fronton": "Nanteuil-le-Haudouin", "alias_libelle_noncontraint": "Nanteuil-le-Haudouin", "adresse_cp": "60440", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.14275", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02543-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Le Blanc-Mesnil\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Le Blanc-Mesnil\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"DRANCY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "DRANCY GARE", "tvs": "BAM", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BAM\"}]", "uic_code": "0087271478", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Le Blanc-Mesnil", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.47747", "wgs_84": [48.93248, 2.47747], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "007", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Blanc-Mesnil", "gare_alias_libelle_fronton": "Le Blanc-Mesnil", "alias_libelle_noncontraint": "Le Blanc-Mesnil", "adresse_cp": "93150", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.93248", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE B", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02547-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Vert Galant\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Vert Galant\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VERT GALANT P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VERT GALANT P GARE", "tvs": "VGL", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VGL\"}]", "uic_code": "0087271437", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Vert Galant", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.56670", "wgs_84": [48.94467, 2.5667], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "078", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Villepinte", "gare_alias_libelle_fronton": "Vert Galant", "alias_libelle_noncontraint": "Vert Galant", "adresse_cp": "93420", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.94467", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE B", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02552-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"La Courneuve - Aubervilliers\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"La Courneuve - Aubervilliers\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-NORD\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"AUBERVILLIERS LA COURNEUVE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "AUBERVILLIERS LA COURNEUVE GARE", "tvs": "ALC", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ALC\"}]", "uic_code": "0087271304", "gare_alias_libelle_noncontraint": "La Courneuve - Aubervilliers", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.38443", "wgs_84": [48.9242, 2.38443], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "027", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-NORD", "commune_libellemin": "Courneuve", "gare_alias_libelle_fronton": "La Courneuve - Aubervilliers", "alias_libelle_noncontraint": "La Courneuve - Aubervilliers", "adresse_cp": "93120", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.92420", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE B", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00501-1", "departement_numero": "71", "departement_libellemin": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"M\u00e2con Loch\u00e9 TGV\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"M\u00e2con Loch\u00e9 TGV\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"MACON LOCHE TGV GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MACON LOCHE TGV GARE", "tvs": "MLH", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MLH\"}]", "uic_code": "0087725705", "gare_alias_libelle_noncontraint": "M\u00e2con Loch\u00e9 TGV", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "4.778876", "wgs_84": [46.282884, 4.778876], "segmentdrg_libelle": "a", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 2, "commune_code": "270", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "M\u00e2con", "gare_alias_libelle_fronton": "M\u00e2con Loch\u00e9 TGV", "alias_libelle_noncontraint": "M\u00e2con Loch\u00e9 TGV", "adresse_cp": "71000", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "46.282884", "rg_libelle": "GARE MACON LOCHE TGV", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00688-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Ch\u00e2tel-Censoir\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Ch\u00e2tel-Censoir\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"CHATEL CENSOIR GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CHATEL CENSOIR GARE", "tvs": "CAL", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CAL\"}]", "uic_code": "0087696856", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Ch\u00e2tel-Censoir", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.6350455", "wgs_84": [47.5377695, 3.6350455], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "091", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Ch\u00e2tel-Censoir", "gare_alias_libelle_fronton": "Ch\u00e2tel-Censoir", "alias_libelle_noncontraint": "Ch\u00e2tel-Censoir", "adresse_cp": "89660", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "47.5377695", "rg_libelle": "GARES C BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00689-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Coulanges-sur-Yonne\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Coulanges-sur-Yonne\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"COULANGES SUR YONNE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "COULANGES SUR YONNE GARE", "tvs": "CAO", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CAO\"}]", "uic_code": "0087696831", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Coulanges-sur-Yonne", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.5472388", "wgs_84": [47.5270546, 3.5472388], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "119", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Coulanges-sur-Yonne", "gare_alias_libelle_fronton": "Coulanges-sur-Yonne", "alias_libelle_noncontraint": "Coulanges-sur-Yonne", "adresse_cp": "89480", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "47.5270546", "rg_libelle": "GARES C BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00753-1", "departement_numero": "75", "departement_libellemin": "Paris", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 2, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Paris Gare de Lyon\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Paris Gare de Lyon\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Parisiennes Sud\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Paris Lyon et Paris Bercy\", \"UT_Libelle\": \"PARIS LYON GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PARIS LYON GARE", "tvs": "PLY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PLY\"}, {\"TVS_Code\": \"PLY_TRANS\"}]", "uic_code": "0087686006", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Paris Gare de Lyon", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.373520", "wgs_84": [48.844888, 2.37352], "segmentdrg_libelle": "a", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 3, "commune_code": "056", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Parisiennes Sud", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Paris", "gare_alias_libelle_fronton": "Paris Gare de Lyon", "alias_libelle_noncontraint": "Paris Gare de Lyon Hall 1 & 2", "adresse_cp": "75012", "gare_ug_libelle": "UG Paris Lyon et Paris Bercy", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.844888", "rg_libelle": "GARE PARIS GARE DE LYON", "gare_nbpltf": 2}, {"code": "00764-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Montigny-sur-Loing\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Montigny-sur-Loing\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MONTIGNY SUR LOING GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MONTIGNY SUR LOING GARE", "tvs": "MKN", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MKN\"}]", "uic_code": "0087684100", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Montigny-sur-Loing", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.738561", "wgs_84": [48.33661, 2.738561], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "312", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Montigny-sur-Loing", "gare_alias_libelle_fronton": "Montigny-sur-Loing", "alias_libelle_noncontraint": "Montigny-sur-Loing", "adresse_cp": "77690", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.336610", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE R", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00765-1", "departement_numero": "45", "departement_libellemin": "Loiret", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Montargis\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Montargis\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Ouest\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Centre\", \"UT_Libelle\": \"MONTARGIS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MONTARGIS GARE", "tvs": "MSR", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MSR\"}]", "uic_code": "0087684001", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Montargis", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.742783", "wgs_84": [48.006862, 2.742783], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 2, "commune_code": "208", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Ouest", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Montargis", "gare_alias_libelle_fronton": "Montargis", "alias_libelle_noncontraint": "Montargis", "adresse_cp": "45200", "gare_ug_libelle": "UG Centre", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.006862", "rg_libelle": "GARES B CENTRE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00766-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Mailly-la-Ville\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Mailly-la-Ville\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"MAILLY LA VILLE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MAILLY LA VILLE GARE", "tvs": "MIY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MIY\"}]", "uic_code": "0087683847", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Mailly-la-Ville", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.6751472", "wgs_84": [47.6041692, 3.6751472], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "237", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Mailly-la-Ville", "gare_alias_libelle_fronton": "Mailly-la-Ville", "alias_libelle_noncontraint": "Mailly-la-Ville", "adresse_cp": "89270", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "47.6041692", "rg_libelle": "GARES C BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00768-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Sermizelles - V\u00e9zelay\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Sermizelles - V\u00e9zelay\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"SERMIZELLES VEZELAY P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SERMIZELLES VEZELAY P GARE", "tvs": "SZZ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SZZ\"}]", "uic_code": "0087683722", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Sermizelles - V\u00e9zelay", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.7928695", "wgs_84": [47.5289068, 3.7928695], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "392", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Sermizelles", "gare_alias_libelle_fronton": "Sermizelles - V\u00e9zelay", "alias_libelle_noncontraint": "Sermizelles - V\u00e9zelay", "adresse_cp": "89200", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "47.5289068", "rg_libelle": "GARES C BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00774-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Cravant - Bazarnes\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Cravant - Bazarnes\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"CRAVANT BAZARNES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CRAVANT BAZARNES GARE", "tvs": "CBZ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CBZ\"}]", "uic_code": "0087683649", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Cravant - Bazarnes", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.6811741", "wgs_84": [47.6785079, 3.6811741], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "030", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Bazarnes", "gare_alias_libelle_fronton": "Cravant - Bazarnes", "alias_libelle_noncontraint": "Cravant - Bazarnes", "adresse_cp": "89460", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "47.6785079", "rg_libelle": "GARES C BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00778-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Auxerre Saint-Gervais\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Auxerre Saint-Gervais\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"AUXERRE ST GERVAIS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "AUXERRE ST GERVAIS GARE", "tvs": "AUX", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"AUX\"}]", "uic_code": "0087683573", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Auxerre Saint-Gervais", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.585140", "wgs_84": [47.797645, 3.58514], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "024", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Auxerre", "gare_alias_libelle_fronton": "Auxerre Saint-Gervais", "alias_libelle_noncontraint": "Auxerre Saint-Gervais", "adresse_cp": "89000", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "47.797645", "rg_libelle": "GARES B BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00779-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Mon\u00e9teau - Gurgy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Mon\u00e9teau - Gurgy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"MONETEAU GURGY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MONETEAU GURGY GARE", "tvs": "MEG", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MEG\"}]", "uic_code": "0087683557", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Mon\u00e9teau - Gurgy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.5798071", "wgs_84": [47.8507856, 3.5798071], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "263", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Mon\u00e9teau", "gare_alias_libelle_fronton": "Mon\u00e9teau - Gurgy", "alias_libelle_noncontraint": "Mon\u00e9teau - Gurgy", "adresse_cp": "89470", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "47.8507856", "rg_libelle": "GARES C BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00780-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Chemilly - Appoigny\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Chemilly - Appoigny\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"CHEMILLY APPOIGNY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CHEMILLY APPOIGNY GARE", "tvs": "CAP", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CAP\"}]", "uic_code": "0087683532", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Chemilly - Appoigny", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.5543936", "wgs_84": [47.8972366, 3.5543936], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "096", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Chemilly-sur-Yonne", "gare_alias_libelle_fronton": "Chemilly - Appoigny", "alias_libelle_noncontraint": "Chemilly - Appoigny", "adresse_cp": "89250", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "47.8972366", "rg_libelle": "GARES C BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00782-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Saint-Florentin - Vergigny\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Saint-Florentin - Vergigny\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"SAINT FLORENTIN VERGIGNY P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINT FLORENTIN VERGIGNY P GARE", "tvs": "SIF", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SIF\"}]", "uic_code": "0087683318", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Saint-Florentin - Vergigny", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.731036", "wgs_84": [47.981058, 3.731036], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "439", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Vergigny", "gare_alias_libelle_fronton": "Saint-Florentin - Vergigny", "alias_libelle_noncontraint": "Saint-Florentin - Vergigny", "adresse_cp": "89600", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "47.981058", "rg_libelle": "GARES C BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00791-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Sens\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Sens\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"SENS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SENS GARE", "tvs": "SES", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SES\"}]", "uic_code": "0087683003", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Sens", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.267833", "wgs_84": [48.197856, 3.267833], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "387", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Sens", "gare_alias_libelle_fronton": "Sens", "alias_libelle_noncontraint": "Sens", "adresse_cp": "89100", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.197856", "rg_libelle": "GARES B BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00793-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Ponthierry - Pringy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Ponthierry - Pringy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"PONTHIERRY PRINGY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PONTHIERRY PRINGY GARE", "tvs": "POP", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"POP\"}]", "uic_code": "0087682526", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Ponthierry - Pringy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.544590", "wgs_84": [48.534933, 2.54459], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "407", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Saint-Fargeau-Ponthierry", "gare_alias_libelle_fronton": "Ponthierry - Pringy", "alias_libelle_noncontraint": "Ponthierry - Pringy", "adresse_cp": "77310", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.534933", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE R", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00794-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Boissise-le-Roi\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Boissise-le-Roi\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BOISSISE LE ROI HALTE\"}", "gare_ut_libelle": "BOISSISE LE ROI HALTE", "tvs": "BKR", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BKR\"}]", "uic_code": "0087682518", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Boissise-le-Roi", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.572953", "wgs_84": [48.529319, 2.572953], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "040", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Boissise-le-Roi", "gare_alias_libelle_fronton": "Boissise-le-Roi", "alias_libelle_noncontraint": "Boissise-le-Roi", "adresse_cp": "77310", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.529319", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE R", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00795-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Vosves\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Vosves\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VOSVES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VOSVES GARE", "tvs": "VOM", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VOM\"}]", "uic_code": "0087682500", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Vosves", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.5991469", "wgs_84": [48.5151115, 2.5991469], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "152", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Dammarie-les-Lys", "gare_alias_libelle_fronton": "Vosves", "alias_libelle_noncontraint": "Vosves", "adresse_cp": "77190", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.5151115", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00797-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Vernou-la-Celle-sur-Seine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Vernou-sur-Seine\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VERNOU SUR SEINE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VERNOU SUR SEINE GARE", "tvs": "VSS", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VSS\"}]", "uic_code": "0087682468", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Vernou-la-Celle-sur-Seine", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.8424649", "wgs_84": [48.3864547, 2.8424649], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "494", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Vernou-la-Celle-sur-Seine", "gare_alias_libelle_fronton": "Vernou-sur-Seine", "alias_libelle_noncontraint": "Vernou-la-Celle-sur-Seine", "adresse_cp": "77670", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.3864547", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00802-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Chartrettes\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Chartrettes\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CHARTRETTES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CHARTRETTES GARE", "tvs": "CJR", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CJR\"}]", "uic_code": "0087682419", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Chartrettes", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.6950059", "wgs_84": [48.4870771, 2.6950059], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "096", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Chartrettes", "gare_alias_libelle_fronton": "Chartrettes", "alias_libelle_noncontraint": "Chartrettes", "adresse_cp": "77590", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.4870771", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00803-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Livry-sur-Seine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Livry-sur-Seine\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LIVRY SUR SEINE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LIVRY SUR SEINE GARE", "tvs": "LYQ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LYQ\"}]", "uic_code": "0087682401", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Livry-sur-Seine", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.6788796", "wgs_84": [48.5104579, 2.6788796], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "255", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Livry-sur-Seine", "gare_alias_libelle_fronton": "Livry-sur-Seine", "alias_libelle_noncontraint": "Livry-sur-Seine", "adresse_cp": "77000", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.5104579", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00804-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Montereau\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Montereau\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MONTEREAU P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MONTEREAU P GARE", "tvs": "MTU", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MTU\"}]", "uic_code": "0087682302", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Montereau", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.942972", "wgs_84": [48.379934, 2.942972], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "305", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Montereau-Fault-Yonne", "gare_alias_libelle_fronton": "Montereau", "alias_libelle_noncontraint": "Montereau", "adresse_cp": "77130", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.379934", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE R", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00805-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Saint-Mamm\u00e8s\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Saint-Mamm\u00e8s\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SAINT MAMMES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINT MAMMES GARE", "tvs": "SFI", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SFI\"}]", "uic_code": "0087682294", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Saint-Mamm\u00e8s", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.815930", "wgs_84": [48.382171, 2.81593], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "419", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Saint-Mamm\u00e8s", "gare_alias_libelle_fronton": "Saint-Mamm\u00e8s", "alias_libelle_noncontraint": "Saint-Mamm\u00e8s", "adresse_cp": "77670", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.382171", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE R", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00811-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Le M\u00e9e-sur-Seine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Le M\u00e9e\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LE MEE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LE MEE GARE", "tvs": "WEE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"WEE\"}]", "uic_code": "0087682179", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Le M\u00e9e-sur-Seine", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.624116", "wgs_84": [48.540086, 2.624116], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "285", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "M\u00e9e-sur-Seine", "gare_alias_libelle_fronton": "Le M\u00e9e", "alias_libelle_noncontraint": "Le M\u00e9e-sur-Seine", "adresse_cp": "77350", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.540086", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00817-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Yerres\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Yerres\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"YERRES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "YERRES GARE", "tvs": "YES", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"YES\"}]", "uic_code": "0087682112", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Yerres", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.483370", "wgs_84": [48.706759, 2.48337], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "691", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Yerres", "gare_alias_libelle_fronton": "Yerres", "alias_libelle_noncontraint": "Yerres", "adresse_cp": "91330", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.706759", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00821-1", "departement_numero": "94", "departement_libellemin": "Val-de-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Villeneuve-Saint-Georges\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Villeneuve-Saint-Georges\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VILLENEUVE ST GEORGES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VILLENEUVE ST GEORGES GARE", "tvs": "VSB", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VSB\"}]", "uic_code": "0087681825", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Villeneuve-Saint-Georges", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.446011", "wgs_84": [48.730113, 2.446011], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "078", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Villeneuve-Saint-Georges", "gare_alias_libelle_fronton": "Villeneuve-Saint-Georges", "alias_libelle_noncontraint": "Villeneuve-Saint-Georges", "adresse_cp": "94190", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.730113", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00827-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Buno - Gironville\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Buno - Gironville\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BUNO GIRONVILLE HALTE\"}", "gare_ut_libelle": "BUNO GIRONVILLE HALTE", "tvs": "BQV", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BQV\"}]", "uic_code": "0087681510", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Buno - Gironville", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.3871153", "wgs_84": [48.370847, 2.3871153], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "121", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Buno-Bonnevaux", "gare_alias_libelle_fronton": "Buno - Gironville", "alias_libelle_noncontraint": "Buno - Gironville", "adresse_cp": "91720", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.370847", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00828-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Maisse\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Maisse\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MAISSE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MAISSE GARE", "tvs": "MSN", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MSN\"}]", "uic_code": "0087681486", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Maisse", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.393120", "wgs_84": [48.39304, 2.39312], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "359", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Maisse", "gare_alias_libelle_fronton": "Maisse", "alias_libelle_noncontraint": "Maisse", "adresse_cp": "91720", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.393040", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00830-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"La Fert\u00e9-Alais\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"La Fert\u00e9-Alais\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LA FERTE ALAIS P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LA FERTE ALAIS P GARE", "tvs": "LFA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LFA\"}]", "uic_code": "0087681452", "gare_alias_libelle_noncontraint": "La Fert\u00e9-Alais", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.351610", "wgs_84": [48.484876, 2.35161], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "232", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Fert\u00e9-Alais", "gare_alias_libelle_fronton": "La Fert\u00e9-Alais", "alias_libelle_noncontraint": "La Fert\u00e9-Alais", "adresse_cp": "91590", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.484876", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00832-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Mennecy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Mennecy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MENNECY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MENNECY GARE", "tvs": "MNY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MNY\"}]", "uic_code": "0087681411", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Mennecy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.4331650", "wgs_84": [48.5709075, 2.433165], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "386", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Mennecy", "gare_alias_libelle_fronton": "Mennecy", "alias_libelle_noncontraint": "Mennecy", "adresse_cp": "91540", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.5709075", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00842-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Vigneux-sur-Seine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Vigneux-sur-Seine\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VIGNEUX SUR SEINE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VIGNEUX SUR SEINE GARE", "tvs": "VGS", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VGS\"}]", "uic_code": "0087681304", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Vigneux-sur-Seine", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.41446", "wgs_84": [48.70816, 2.41446], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "657", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Vigneux-sur-Seine", "gare_alias_libelle_fronton": "Vigneux-sur-Seine", "alias_libelle_noncontraint": "Vigneux-sur-Seine", "adresse_cp": "91270", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.70816", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00843-1", "departement_numero": "94", "departement_libellemin": "Val-de-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Le Vert de Maisons\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Le Vert de Maisons\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LE VERT DE MAISONS P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LE VERT DE MAISONS P GARE", "tvs": "VDP", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VDP\"}]", "uic_code": "0087681247", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Le Vert de Maisons", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.43148", "wgs_84": [48.78934, 2.43148], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "046", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Maisons-Alfort", "gare_alias_libelle_fronton": "Le Vert de Maisons", "alias_libelle_noncontraint": "Le Vert de Maisons", "adresse_cp": "94700", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.78934", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03072-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Marne-la-Vall\u00e9e Chessy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Marne-la-Vall\u00e9e Chessy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Parisiennes Nord\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Paris-Est\", \"UT_Libelle\": \"MARNE LA VALLEE CHESSY P GARE TGV\"}", "gare_ut_libelle": "MARNE LA VALLEE CHESSY P GARE TGV", "tvs": "MLV", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MLV\"}]", "uic_code": "0087111849", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Marne-la-Vall\u00e9e Chessy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.782720", "wgs_84": [48.869856, 2.78272], "segmentdrg_libelle": "a", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 3, "commune_code": "111", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Parisiennes Nord", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Chessy", "gare_alias_libelle_fronton": "Marne-la-Vall\u00e9e Chessy", "alias_libelle_noncontraint": "Marne-la-Vall\u00e9e Chessy", "adresse_cp": "77111", "gare_ug_libelle": "UG Paris-Est", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.869856", "rg_libelle": "GARE CHESSY MARNE LA VALLEE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03097-1", "departement_numero": "75", "departement_libellemin": "Paris", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Paris Bercy Bourgogne - Pays d'Auvergne\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Paris Bercy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Parisiennes Sud\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Paris Lyon et Paris Bercy\", \"UT_Libelle\": \"PARIS LYON GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PARIS LYON GARE", "tvs": "PBY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PBY\"}]", "uic_code": "0087686667", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Paris Bercy Bourgogne - Pays d'Auvergne", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.38278", "wgs_84": [48.83917, 2.38278], "segmentdrg_libelle": "a", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 3, "commune_code": "056", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Parisiennes Sud", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Paris", "gare_alias_libelle_fronton": "Paris Bercy", "alias_libelle_noncontraint": "Paris Bercy Bourgogne - Pays d'Auvergne", "adresse_cp": "75012", "gare_ug_libelle": "UG Paris Lyon et Paris Bercy", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.83917", "rg_libelle": "GARE PARIS GARE DE LYON", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00668-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Tonnerre\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Tonnerre\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"TONNERRE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "TONNERRE GARE", "tvs": "TNE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"TNE\"}]", "uic_code": "0087713198", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Tonnerre", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.97355", "wgs_84": [47.85938, 3.97355], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "418", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Tonnerre", "gare_alias_libelle_fronton": "Tonnerre", "alias_libelle_noncontraint": "Tonnerre", "adresse_cp": "89700", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "47.85938", "rg_libelle": "GARES B BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00690-1", "departement_numero": "58", "departement_libellemin": "Ni\u00e8vre", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Clamecy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Clamecy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"CLAMECY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CLAMECY GARE", "tvs": "CLA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CLA\"}]", "uic_code": "0087696807", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Clamecy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.5207672", "wgs_84": [47.4666984, 3.5207672], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "079", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Clamecy", "gare_alias_libelle_fronton": "Clamecy", "alias_libelle_noncontraint": "Clamecy", "adresse_cp": "58500", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "47.4666984", "rg_libelle": "GARES C BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00746-1", "departement_numero": "71", "departement_libellemin": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Le Creusot - Montceau-les-Mines - Montchanin TGV\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Le Creusot - Montceau-les-Mines - Montchanin TGV\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"LE CREUSOT MONTCEAU MONTCHANIN P GAR.TGV\"}", "gare_ut_libelle": "LE CREUSOT MONTCEAU MONTCHANIN P GAR.TGV", "tvs": "LCM", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LCM\"}]", "uic_code": "0087694109", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Le Creusot - Montceau-les-Mines - Montchanin TGV", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "4.499513", "wgs_84": [46.765343, 4.499513], "segmentdrg_libelle": "a", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 2, "commune_code": "187", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "\u00c9cuisses", "gare_alias_libelle_fronton": "Le Creusot - Montceau-les-Mines - Montchanin TGV", "alias_libelle_noncontraint": "Le Creusot - Montceau-les-Mines - Montchanin TGV", "adresse_cp": "71210", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "46.765343", "rg_libelle": "GARE LE CREUSOT MONTCEAU MONTC", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00754-1", "departement_numero": "45", "departement_libellemin": "Loiret", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Malesherbes\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Malesherbes\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Ouest\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Centre\", \"UT_Libelle\": \"MALESHERBES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MALESHERBES GARE", "tvs": "MAL", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MAL\"}]", "uic_code": "0087684415", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Malesherbes", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.4012177", "wgs_84": [48.2934325, 2.4012177], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "191", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Ouest", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Malesherbois", "gare_alias_libelle_fronton": "Malesherbes", "alias_libelle_noncontraint": "Malesherbes", "adresse_cp": "45330", "gare_ug_libelle": "UG Centre", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.2934325", "rg_libelle": "GARES C CENTRE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00755-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Boigneville\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Boigneville\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BOIGNEVILLE P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BOIGNEVILLE P GARE", "tvs": "BWI", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BWI\"}]", "uic_code": "0087684407", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Boigneville", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.3789793", "wgs_84": [48.342078, 2.3789793], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "069", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Boigneville", "gare_alias_libelle_fronton": "Boigneville", "alias_libelle_noncontraint": "Boigneville", "adresse_cp": "91720", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.342078", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00757-1", "departement_numero": "45", "departement_libellemin": "Loiret", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Nogent-sur-Vernisson\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Nogent-sur-Vernisson\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Ouest\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Centre\", \"UT_Libelle\": \"NOGENT SUR VERNISSON GARE\"}", "gare_ut_libelle": "NOGENT SUR VERNISSON GARE", "tvs": "NGI", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"NGI\"}]", "uic_code": "0087684274", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Nogent-sur-Vernisson", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.7375773", "wgs_84": [47.8527938, 2.7375773], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "229", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Ouest", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Nogent-sur-Vernisson", "gare_alias_libelle_fronton": "Nogent-sur-Vernisson", "alias_libelle_noncontraint": "Nogent-sur-Vernisson", "adresse_cp": "45290", "gare_ug_libelle": "UG Centre", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "47.8527938", "rg_libelle": "GARES C CENTRE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00759-1", "departement_numero": "45", "departement_libellemin": "Loiret", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Dordives\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Dordives\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Ouest\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Centre\", \"UT_Libelle\": \"DORDIVES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "DORDIVES GARE", "tvs": "DDI", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"DDI\"}]", "uic_code": "0087684233", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Dordives", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.7628787", "wgs_84": [48.1471796, 2.7628787], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "127", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Ouest", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Dordives", "gare_alias_libelle_fronton": "Dordives", "alias_libelle_noncontraint": "Dordives", "adresse_cp": "45680", "gare_ug_libelle": "UG Centre", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.1471796", "rg_libelle": "GARES C CENTRE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00767-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Avallon\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Avallon\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"AVALLON GARE\"}", "gare_ut_libelle": "AVALLON GARE", "tvs": "AVA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"AVA\"}]", "uic_code": "0087683789", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Avallon", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.9124463", "wgs_84": [47.4957553, 3.9124463], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "025", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Avallon", "gare_alias_libelle_fronton": "Avallon", "alias_libelle_noncontraint": "Avallon", "adresse_cp": "89200", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "47.4957553", "rg_libelle": "GARES C BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00783-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Laroche - Migennes\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Laroche - Migennes\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"LAROCHE MIGENNES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LAROCHE MIGENNES GARE", "tvs": "LAR", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LAR\"}]", "uic_code": "0087683268", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Laroche - Migennes", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.513191", "wgs_84": [47.960998, 3.513191], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "257", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Migennes", "gare_alias_libelle_fronton": "Laroche - Migennes", "alias_libelle_noncontraint": "Laroche - Migennes", "adresse_cp": "89400", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "47.960998", "rg_libelle": "GARES B BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00785-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Saint-Julien-du-Sault\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Saint-Julien-du-Sault\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"SAINT JULIEN DU SAULT P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINT JULIEN DU SAULT P GARE", "tvs": "SJX", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SJX\"}]", "uic_code": "0087683227", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Saint-Julien-du-Sault", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.302688", "wgs_84": [48.0269195, 3.302688], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "348", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Saint-Julien-du-Sault", "gare_alias_libelle_fronton": "Saint-Julien-du-Sault", "alias_libelle_noncontraint": "Saint-Julien-du-Sault", "adresse_cp": "89330", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.0269195", "rg_libelle": "GARES C BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00796-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"La Grande-Paroisse\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"La Grande-Paroisse\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LA GRANDE PAROISSE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LA GRANDE PAROISSE GARE", "tvs": "GPA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"GPA\"}]", "uic_code": "0087682476", "gare_alias_libelle_noncontraint": "La Grande-Paroisse", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.8971614", "wgs_84": [48.3787751, 2.8971614], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "210", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Grande-Paroisse", "gare_alias_libelle_fronton": "La Grande-Paroisse", "alias_libelle_noncontraint": "La Grande-Paroisse", "adresse_cp": "77130", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.3787751", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00806-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Moret - Veneux-les-Sablons\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Moret - Veneux-les-Sablons\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MORET VENEUX LES SABLONS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MORET VENEUX LES SABLONS GARE", "tvs": "MOR", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MOR\"}]", "uic_code": "0087682278", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Moret - Veneux-les-Sablons", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.79941", "wgs_84": [48.37838, 2.79941], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "316", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Moret-Loing-et-Orvanne", "gare_alias_libelle_fronton": "Moret - Veneux-les-Sablons", "alias_libelle_noncontraint": "Moret - Veneux-les-Sablons", "adresse_cp": "77250", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.37838", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE R", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00809-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Bois-le-Roi\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Bois-le-Roi\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BOIS LE ROI GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BOIS LE ROI GARE", "tvs": "BJR", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BJR\"}]", "uic_code": "0087682203", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Bois-le-Roi", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.691606", "wgs_84": [48.475567, 2.691606], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "037", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Bois-le-Roi", "gare_alias_libelle_fronton": "Bois-le-Roi", "alias_libelle_noncontraint": "Bois-le-Roi", "adresse_cp": "77590", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.475567", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE R", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00810-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Savigny-le-Temple - Nandy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Savigny-le-Temple - Nandy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SAVIGNY BOIS D ARQUEIL GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAVIGNY BOIS D ARQUEIL GARE", "tvs": "ZTN", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ZTN\"}]", "uic_code": "0087682187", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Savigny-le-Temple - Nandy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.583678", "wgs_84": [48.595519, 2.583678], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "445", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Savigny-le-Temple", "gare_alias_libelle_fronton": "Savigny-le-Temple - Nandy", "alias_libelle_noncontraint": "Savigny-le-Temple - Nandy", "adresse_cp": "77176", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.595519", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00825-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Villab\u00e9\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Villab\u00e9\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VILLABE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VILLABE GARE", "tvs": "VBV", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VBV\"}]", "uic_code": "0087681619", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Villab\u00e9", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.461572", "wgs_84": [48.592637, 2.461572], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "659", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Villab\u00e9", "gare_alias_libelle_fronton": "Villab\u00e9", "alias_libelle_noncontraint": "Villab\u00e9", "adresse_cp": "91100", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.592637", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00839-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Orangis Bois de l'\u00c9pine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Orangis Bois de l'\u00c9pine\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ORANGIS BOIS DE L EPINE\"}", "gare_ut_libelle": "ORANGIS BOIS DE L EPINE", "tvs": "OBP", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"OBP\"}]", "uic_code": "0087681346", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Orangis Bois de l'\u00c9pine", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.407736", "wgs_84": [48.63626, 2.407736], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "521", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Ris-Orangis", "gare_alias_libelle_fronton": "Orangis Bois de l'\u00c9pine", "alias_libelle_noncontraint": "Orangis Bois de l'\u00c9pine", "adresse_cp": "91130", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.636260", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "01069-1", "departement_numero": "94", "departement_libellemin": "Val-de-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Cr\u00e9teil Pompadour\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Cr\u00e9teil Pompadour\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CRETEIL POMPADOUR GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CRETEIL POMPADOUR GARE", "tvs": "CTP", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CTP\"}]", "uic_code": "0087608802", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Cr\u00e9teil Pompadour", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.4352763", "wgs_84": [48.7715403, 2.4352763], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "028", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Cr\u00e9teil", "gare_alias_libelle_fronton": "Cr\u00e9teil Pompadour", "alias_libelle_noncontraint": "Cr\u00e9teil Pompadour", "adresse_cp": "94600", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.7715403", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00776-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Champs - Saint-Bris\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Champs - Saint-Bris\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"CHAMPS ST BRIS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CHAMPS ST BRIS GARE", "tvs": "CAI", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CAI\"}]", "uic_code": "0087683615", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Champs - Saint-Bris", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.6034756", "wgs_84": [47.7388182, 3.6034756], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "077", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Champs-sur-Yonne", "gare_alias_libelle_fronton": "Champs - Saint-Bris", "alias_libelle_noncontraint": "Champs - Saint-Bris", "adresse_cp": "89290", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "47.7388182", "rg_libelle": "GARES C BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00790-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Villeneuve-la-Guyard\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Villeneuve-la-Guyard\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"VILLENEUVE LA GUYARD GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VILLENEUVE LA GUYARD GARE", "tvs": "VVG", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VVG\"}]", "uic_code": "0087683102", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Villeneuve-la-Guyard", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.071655", "wgs_84": [48.342425, 3.071655], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "460", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Villeneuve-la-Guyard", "gare_alias_libelle_fronton": "Villeneuve-la-Guyard", "alias_libelle_noncontraint": "Villeneuve-la-Guyard", "adresse_cp": "89340", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.342425", "rg_libelle": "GARES B BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00798-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Champagne-sur-Seine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Champagne-sur-Seine\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CHAMPAGNE SUR SEINE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CHAMPAGNE SUR SEINE GARE", "tvs": "CME", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CME\"}]", "uic_code": "0087682450", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Champagne-sur-Seine", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.799184", "wgs_84": [48.406531, 2.799184], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "079", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Champagne-sur-Seine", "gare_alias_libelle_fronton": "Champagne-sur-Seine", "alias_libelle_noncontraint": "Champagne-sur-Seine", "adresse_cp": "77430", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.406531", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE R", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00807-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Thomery\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Thomery\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"THOMERY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "THOMERY GARE", "tvs": "TMR", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"TMR\"}]", "uic_code": "0087682252", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Thomery", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.763995", "wgs_84": [48.394462, 2.763995], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "463", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Thomery", "gare_alias_libelle_fronton": "Thomery", "alias_libelle_noncontraint": "Thomery", "adresse_cp": "77300", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.394462", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE R", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00808-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Fontainebleau - Avon\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Fontainebleau - Avon\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"FONTAINEBLEAU AVON GARE\"}", "gare_ut_libelle": "FONTAINEBLEAU AVON GARE", "tvs": "FON", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"FON\"}]", "uic_code": "0087682211", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Fontainebleau - Avon", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.726340", "wgs_84": [48.416371, 2.72634], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "014", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Avon", "gare_alias_libelle_fronton": "Fontainebleau - Avon", "alias_libelle_noncontraint": "Fontainebleau - Avon", "adresse_cp": "77210", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.416371", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE R", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00814-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Combs-la-Ville - Quincy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Combs-la-Ville - Quincy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"COMBS LA VILLE QUINCY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "COMBS LA VILLE QUINCY GARE", "tvs": "CBV", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CBV\"}]", "uic_code": "0087682146", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Combs-la-Ville - Quincy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.547798", "wgs_84": [48.667179, 2.547798], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "122", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Combs-la-Ville", "gare_alias_libelle_fronton": "Combs-la-Ville - Quincy", "alias_libelle_noncontraint": "Combs-la-Ville - Quincy", "adresse_cp": "77380", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.667179", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00818-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Montgeron - Crosne\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Montgeron - Crosne\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MONTGERON CROSNE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MONTGERON CROSNE GARE", "tvs": "KRW", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"KRW\"}]", "uic_code": "0087682104", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Montgeron - Crosne", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.462224", "wgs_84": [48.708094, 2.462224], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "421", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Montgeron", "gare_alias_libelle_fronton": "Montgeron - Crosne", "alias_libelle_noncontraint": "Montgeron - Crosne", "adresse_cp": "91230", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.708094", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00819-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Melun\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Melun\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MELUN P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MELUN P GARE", "tvs": "MEL", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MEL\"}]", "uic_code": "0087682005", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Melun", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.655404", "wgs_84": [48.527662, 2.655404], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "288", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Melun", "gare_alias_libelle_fronton": "Melun", "alias_libelle_noncontraint": "Melun", "adresse_cp": "77000", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.527662", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00824-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Le Plessis Chenet\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Le Plessis Chenet\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LE PLESSIS CHENET IBM FRANCE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LE PLESSIS CHENET IBM FRANCE GARE", "tvs": "IBM", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"IBM\"}]", "uic_code": "0087681627", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Le Plessis Chenet", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.479586", "wgs_84": [48.5735652, 2.479586], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "179", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Coudray-Montceaux", "gare_alias_libelle_fronton": "Le Plessis Chenet", "alias_libelle_noncontraint": "Le Plessis Chenet", "adresse_cp": "91830", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.5735652", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00826-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Essonnes Robinson\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Essonnes Robinson\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ESSONNES ROBINSON GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ESSONNES ROBINSON GARE", "tvs": "ESO", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ESO\"}]", "uic_code": "0087681601", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Essonnes Robinson", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.463701", "wgs_84": [48.606095, 2.463701], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "174", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Corbeil-Essonnes", "gare_alias_libelle_fronton": "Essonnes Robinson", "alias_libelle_noncontraint": "Essonnes Robinson", "adresse_cp": "91100", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.606095", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00838-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Grand Bourg\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Grand Bourg\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"GRAND BOURG GARE\"}", "gare_ut_libelle": "GRAND BOURG GARE", "tvs": "GBG", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"GBG\"}]", "uic_code": "0087681353", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Grand Bourg", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.435939", "wgs_84": [48.648004, 2.435939], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "521", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Ris-Orangis", "gare_alias_libelle_fronton": "Grand Bourg", "alias_libelle_noncontraint": "Grand Bourg", "adresse_cp": "91000", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.648004", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00841-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Viry-Ch\u00e2tillon\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Viry-Ch\u00e2tillon\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VIRY CHATILLON GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VIRY CHATILLON GARE", "tvs": "VWC", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VWC\"}]", "uic_code": "0087681312", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Viry-Ch\u00e2tillon", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.386391", "wgs_84": [48.676182, 2.386391], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "687", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Viry-Ch\u00e2tillon", "gare_alias_libelle_fronton": "Viry-Ch\u00e2tillon", "alias_libelle_noncontraint": "Viry-Ch\u00e2tillon", "adresse_cp": "91170", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.676182", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00761-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Bagneaux-sur-Loing\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Bagneaux-sur-Loing\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BAGNEAUX SUR LOING GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BAGNEAUX SUR LOING GARE", "tvs": "BXN", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BXN\"}]", "uic_code": "0087684191", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Bagneaux-sur-Loing", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.7033327", "wgs_84": [48.2304802, 2.7033327], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "016", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Bagneaux-sur-Loing", "gare_alias_libelle_fronton": "Bagneaux-sur-Loing", "alias_libelle_noncontraint": "Bagneaux-sur-Loing", "adresse_cp": "77167", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.2304802", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00772-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Vermenton\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Vermenton\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"VERMENTON GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VERMENTON GARE", "tvs": "VEE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VEE\"}]", "uic_code": "0087683664", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Vermenton", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.7320212", "wgs_84": [47.6605943, 3.7320212], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "441", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Vermenton", "gare_alias_libelle_fronton": "Vermenton", "alias_libelle_noncontraint": "Vermenton", "adresse_cp": "89270", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "47.6605943", "rg_libelle": "GARES C BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00784-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Joigny\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Joigny\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"JOIGNY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "JOIGNY GARE", "tvs": "JOI", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"JOI\"}]", "uic_code": "0087683243", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Joigny", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.393082", "wgs_84": [47.973843, 3.393082], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "206", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Joigny", "gare_alias_libelle_fronton": "Joigny", "alias_libelle_noncontraint": "Joigny", "adresse_cp": "89300", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "47.973843", "rg_libelle": "GARES B BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00786-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Villeneuve-sur-Yonne\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Villeneuve-sur-Yonne\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"VILLENEUVE SUR YONNE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VILLENEUVE SUR YONNE GARE", "tvs": "VYE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VYE\"}]", "uic_code": "0087683219", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Villeneuve-sur-Yonne", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.2869251", "wgs_84": [48.0850129, 3.2869251], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "464", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Villeneuve-sur-Yonne", "gare_alias_libelle_fronton": "Villeneuve-sur-Yonne", "alias_libelle_noncontraint": "Villeneuve-sur-Yonne", "adresse_cp": "89500", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.0850129", "rg_libelle": "GARES C BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00789-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Champigny sur Yonne\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Champigny sur Yonne\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"CHAMPIGNY SUR YONNE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CHAMPIGNY SUR YONNE GARE", "tvs": "CSY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CSY\"}]", "uic_code": "0087683128", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Champigny sur Yonne", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.1305718", "wgs_84": [48.3237418, 3.1305718], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "074", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Champigny", "gare_alias_libelle_fronton": "Champigny sur Yonne", "alias_libelle_noncontraint": "Champigny sur Yonne", "adresse_cp": "89340", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.3237418", "rg_libelle": "GARES C BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00792-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Saint-Fargeau-Ponthierry\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Saint-Fargeau\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SAINT FARGEAU GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINT FARGEAU GARE", "tvs": "XFA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"XFA\"}]", "uic_code": "0087682542", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Saint-Fargeau-Ponthierry", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.542493", "wgs_84": [48.564549, 2.542493], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "407", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Saint-Fargeau-Ponthierry", "gare_alias_libelle_fronton": "Saint-Fargeau", "alias_libelle_noncontraint": "Saint-Fargeau-Ponthierry", "adresse_cp": "77310", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.564549", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE R", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00801-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Fontaine-le-Port\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Fontaine-le-Port\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"FONTAINE LE PORT GARE\"}", "gare_ut_libelle": "FONTAINE LE PORT GARE", "tvs": "FPO", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"FPO\"}]", "uic_code": "0087682427", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Fontaine-le-Port", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.7514043", "wgs_84": [48.4871358, 2.7514043], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "188", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Fontaine-le-Port", "gare_alias_libelle_fronton": "Fontaine-le-Port", "alias_libelle_noncontraint": "Fontaine-le-Port", "adresse_cp": "77590", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.4871358", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00822-1", "departement_numero": "94", "departement_libellemin": "Val-de-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Villeneuve Triage\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Villeneuve Triage\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VILLENEUVE TRIAGE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VILLENEUVE TRIAGE GARE", "tvs": "VSG", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VSG\"}]", "uic_code": "0087681809", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Villeneuve Triage", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.438192", "wgs_84": [48.745198, 2.438192], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "078", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Villeneuve-Saint-Georges", "gare_alias_libelle_fronton": "Villeneuve Triage", "alias_libelle_noncontraint": "Villeneuve Triage", "adresse_cp": "94190", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.745198", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00823-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Le Coudray-Montceaux\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Le Coudray-Montceaux\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"COUDRAY MONTCEAUX GARE\"}", "gare_ut_libelle": "COUDRAY MONTCEAUX GARE", "tvs": "CEX", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CEX\"}]", "uic_code": "0087681635", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Le Coudray-Montceaux", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.4924649", "wgs_84": [48.5661679, 2.4924649], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "179", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Coudray-Montceaux", "gare_alias_libelle_fronton": "Le Coudray-Montceaux", "alias_libelle_noncontraint": "Le Coudray-Montceaux", "adresse_cp": "91830", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.5661679", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00835-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"\u00c9vry-Courcouronnes\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"\u00c9vry - Courcouronnes\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"EVRY COURCOURONNES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "EVRY COURCOURONNES GARE", "tvs": "EVC", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"EVC\"}]", "uic_code": "0087681387", "gare_alias_libelle_noncontraint": "\u00c9vry-Courcouronnes", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.428581", "wgs_84": [48.625507, 2.428581], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "228", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "\u00c9vry", "gare_alias_libelle_fronton": "\u00c9vry - Courcouronnes", "alias_libelle_noncontraint": "\u00c9vry-Courcouronnes", "adresse_cp": "91000", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.625507", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00844-1", "departement_numero": "94", "departement_libellemin": "Val-de-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Maisons-Alfort - Alfortville\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Maisons-Alfort - Alfortville\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MAISONS ALFORT ALFORTVILLE P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MAISONS ALFORT ALFORTVILLE P GARE", "tvs": "MFA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MFA\"}]", "uic_code": "0087681155", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Maisons-Alfort - Alfortville", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.426977", "wgs_84": [48.802071, 2.426977], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "002", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Alfortville", "gare_alias_libelle_fronton": "Maisons-Alfort - Alfortville", "alias_libelle_noncontraint": "Maisons-Alfort - Alfortville", "adresse_cp": "94700", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.802071", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00717-1", "departement_numero": "45", "departement_libellemin": "Loiret", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Briare\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Briare\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Ouest\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Centre\", \"UT_Libelle\": \"BRIARE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BRIARE GARE", "tvs": "BEW", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BEW\"}]", "uic_code": "0087696088", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Briare", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.7337154", "wgs_84": [47.6464312, 2.7337154], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "053", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Ouest", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Briare", "gare_alias_libelle_fronton": "Briare", "alias_libelle_noncontraint": "Briare", "adresse_cp": "45250", "gare_ug_libelle": "UG Centre", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "47.6464312", "rg_libelle": "GARES C CENTRE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00753-2", "departement_numero": "75", "departement_libellemin": "Paris", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 2, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Paris Gare de Lyon\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Paris Gare de Lyon\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Parisiennes Sud\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Paris Lyon et Paris Bercy\", \"UT_Libelle\": \"PARIS LYON GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PARIS LYON GARE", "tvs": "PAA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PAA\"}]", "uic_code": "0087686030", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Paris Gare de Lyon", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.373520", "wgs_84": [48.844888, 2.37352], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 2, "commune_code": "056", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Parisiennes Sud", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Paris", "gare_alias_libelle_fronton": "Paris Gare de Lyon", "alias_libelle_noncontraint": "Paris Gare de Lyon RER", "adresse_cp": "75012", "gare_ug_libelle": "UG Paris Lyon et Paris Bercy", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.844888", "rg_libelle": "GARE PARIS LYON SOUTERR", "gare_nbpltf": 2}, {"code": "00756-1", "departement_numero": "45", "departement_libellemin": "Loiret", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Gien\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Gien\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Ouest\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Centre\", \"UT_Libelle\": \"GIEN GARE\"}", "gare_ut_libelle": "GIEN GARE", "tvs": "GIE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"GIE\"}]", "uic_code": "0087684290", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Gien", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.636205", "wgs_84": [47.699088, 2.636205], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "155", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Ouest", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Gien", "gare_alias_libelle_fronton": "Gien", "alias_libelle_noncontraint": "Gien", "adresse_cp": "45500", "gare_ug_libelle": "UG Centre", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "47.699088", "rg_libelle": "GARES B CENTRE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00758-1", "departement_numero": "45", "departement_libellemin": "Loiret", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Ferri\u00e8res - Fontenay\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Ferri\u00e8res - Fontenay\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Ouest\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Centre\", \"UT_Libelle\": \"FERRIERES FONTENAY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "FERRIERES FONTENAY GARE", "tvs": "FFY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"FFY\"}]", "uic_code": "0087684241", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Ferri\u00e8res - Fontenay", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.7726332", "wgs_84": [48.0964767, 2.7726332], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "148", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Ouest", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Fontenay-sur-Loing", "gare_alias_libelle_fronton": "Ferri\u00e8res - Fontenay", "alias_libelle_noncontraint": "Ferri\u00e8res - Fontenay", "adresse_cp": "45210", "gare_ug_libelle": "UG Centre", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.0964767", "rg_libelle": "GARES C CENTRE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00760-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Souppes - Ch\u00e2teau-Landon\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Souppes - Ch\u00e2teau-Landon\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SOUPPES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SOUPPES GARE", "tvs": "SPP", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SPP\"}]", "uic_code": "0087684217", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Souppes - Ch\u00e2teau-Landon", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.734971", "wgs_84": [48.181907, 2.734971], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "458", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Souppes-sur-Loing", "gare_alias_libelle_fronton": "Souppes - Ch\u00e2teau-Landon", "alias_libelle_noncontraint": "Souppes - Ch\u00e2teau-Landon", "adresse_cp": "77460", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.181907", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE R", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00762-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Nemours - Saint-Pierre\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Nemours - Saint-Pierre\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"NEMOURS ST PIERRE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "NEMOURS ST PIERRE GARE", "tvs": "NSP", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"NSP\"}]", "uic_code": "0087684126", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Nemours - Saint-Pierre", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.685754", "wgs_84": [48.267884, 2.685754], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "431", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Saint-Pierre-l\u00e8s-Nemours", "gare_alias_libelle_fronton": "Nemours - Saint-Pierre", "alias_libelle_noncontraint": "Nemours - Saint-Pierre", "adresse_cp": "77140", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.267884", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE R", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00763-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Bourron-Marlotte - Grez\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Bourron-Marlotte - Grez\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BOURRON MARLOTTE GREZ GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BOURRON MARLOTTE GREZ GARE", "tvs": "BOM", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BOM\"}]", "uic_code": "0087684118", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Bourron-Marlotte - Grez", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.6924552", "wgs_84": [48.3326884, 2.6924552], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "048", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Bourron-Marlotte", "gare_alias_libelle_fronton": "Bourron-Marlotte - Grez", "alias_libelle_noncontraint": "Bourron-Marlotte - Grez", "adresse_cp": "77780", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.3326884", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00787-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"\u00c9tigny - V\u00e9ron\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"\u00c9tigny - V\u00e9ron\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"ETIGNY VERON GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ETIGNY VERON GARE", "tvs": "EYV", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"EYV\"}]", "uic_code": "0087683201", "gare_alias_libelle_noncontraint": "\u00c9tigny - V\u00e9ron", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.2904186", "wgs_84": [48.1386835, 3.2904186], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "160", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "\u00c9tigny", "gare_alias_libelle_fronton": "\u00c9tigny - V\u00e9ron", "alias_libelle_noncontraint": "\u00c9tigny - V\u00e9ron", "adresse_cp": "89510", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.1386835", "rg_libelle": "GARES C BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00788-1", "departement_numero": "89", "departement_libellemin": "Yonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Pont-sur-Yonne\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Pont-sur-Yonne\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Bourgogne\", \"UT_Libelle\": \"PONT SUR YONNE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PONT SUR YONNE GARE", "tvs": "PUY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PUY\"}]", "uic_code": "0087683136", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Pont-sur-Yonne", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.201463", "wgs_84": [48.286287, 3.201463], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "309", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Centre Est Rh\u00f4ne Alpin", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Pont-sur-Yonne", "gare_alias_libelle_fronton": "Pont-sur-Yonne", "alias_libelle_noncontraint": "Pont-sur-Yonne", "adresse_cp": "89140", "gare_ug_libelle": "UG Bourgogne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.286287", "rg_libelle": "GARES B BOURGOGNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00799-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Vulaines-sur-Seine - Samoreau\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Vulaines-sur-Seine - Samoreau\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VULAINES SUR SEINE SAMOREAU GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VULAINES SUR SEINE SAMOREAU GARE", "tvs": "VUN", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VUN\"}]", "uic_code": "0087682443", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Vulaines-sur-Seine - Samoreau", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.7531008", "wgs_84": [48.4305468, 2.7531008], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "442", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Samoreau", "gare_alias_libelle_fronton": "Vulaines-sur-Seine - Samoreau", "alias_libelle_noncontraint": "Vulaines-sur-Seine - Samoreau", "adresse_cp": "77870", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.4305468", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00800-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"H\u00e9ricy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"H\u00e9ricy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"HERICY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "HERICY GARE", "tvs": "HER", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"HER\"}]", "uic_code": "0087682435", "gare_alias_libelle_noncontraint": "H\u00e9ricy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.7605339", "wgs_84": [48.4424848, 2.7605339], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "226", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "H\u00e9ricy", "gare_alias_libelle_fronton": "H\u00e9ricy", "alias_libelle_noncontraint": "H\u00e9ricy", "adresse_cp": "77850", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.4424848", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00812-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Cesson\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Cesson\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CESSON GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CESSON GARE", "tvs": "CES", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CES\"}]", "uic_code": "0087682161", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Cesson", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.59380", "wgs_84": [48.56563, 2.5938], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "067", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Cesson", "gare_alias_libelle_fronton": "Cesson", "alias_libelle_noncontraint": "Cesson", "adresse_cp": "77240", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.56563", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00813-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Lieusaint - Moissy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Lieusaint - Moissy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LIEUSAINT MOISSY P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LIEUSAINT MOISSY P GARE", "tvs": "LIU", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LIU\"}]", "uic_code": "0087682153", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Lieusaint - Moissy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.568935", "wgs_84": [48.628305, 2.568935], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "296", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Moissy-Cramayel", "gare_alias_libelle_fronton": "Lieusaint - Moissy", "alias_libelle_noncontraint": "Lieusaint - Moissy", "adresse_cp": "77127", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.628305", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00815-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Boussy-Saint-Antoine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Boussy-Saint-Antoine\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BOUSSY ST ANTOINE P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BOUSSY ST ANTOINE P GARE", "tvs": "BXI", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BXI\"}]", "uic_code": "0087682138", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Boussy-Saint-Antoine", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.532726", "wgs_84": [48.680893, 2.532726], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "097", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Boussy-Saint-Antoine", "gare_alias_libelle_fronton": "Boussy-Saint-Antoine", "alias_libelle_noncontraint": "Boussy-Saint-Antoine", "adresse_cp": "91800", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.680893", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00816-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Brunoy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Brunoy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BRUNOY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BRUNOY GARE", "tvs": "BNY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BNY\"}]", "uic_code": "0087682120", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Brunoy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.506422", "wgs_84": [48.699112, 2.506422], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "114", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Brunoy", "gare_alias_libelle_fronton": "Brunoy", "alias_libelle_noncontraint": "Brunoy", "adresse_cp": "91800", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.699112", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00829-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Boutigny-sur-Essonne\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Boutigny\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BOUTIGNY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BOUTIGNY GARE", "tvs": "BJN", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BJN\"}]", "uic_code": "0087681478", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Boutigny-sur-Essonne", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.376360", "wgs_84": [48.43495, 2.37636], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "099", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Boutigny-sur-Essonne", "gare_alias_libelle_fronton": "Boutigny", "alias_libelle_noncontraint": "Boutigny-sur-Essonne", "adresse_cp": "91820", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.434950", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00831-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Ballancourt-sur-Essonne\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Ballancourt\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BALLANCOURT GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BALLANCOURT GARE", "tvs": "BUR", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BUR\"}]", "uic_code": "0087681437", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Ballancourt-sur-Essonne", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.371274", "wgs_84": [48.532114, 2.371274], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "045", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Ballancourt-sur-Essonne", "gare_alias_libelle_fronton": "Ballancourt", "alias_libelle_noncontraint": "Ballancourt-sur-Essonne", "adresse_cp": "91610", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.532114", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00833-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Moulin Galant\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Moulin Galant\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MOULIN GALANT GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MOULIN GALANT GARE", "tvs": "MJW", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MJW\"}]", "uic_code": "0087681403", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Moulin Galant", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.47332", "wgs_84": [48.58626, 2.47332], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "174", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Corbeil-Essonnes", "gare_alias_libelle_fronton": "Moulin Galant", "alias_libelle_noncontraint": "Moulin Galant", "adresse_cp": "91100", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.58626", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00834-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Le Bras de Fer\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Le Bras de Fer\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LE BRAS DE FER GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LE BRAS DE FER GARE", "tvs": "BFX", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BFX\"}]", "uic_code": "0087681395", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Le Bras de Fer", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.450625", "wgs_84": [48.623287, 2.450625], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "228", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "\u00c9vry", "gare_alias_libelle_fronton": "Le Bras de Fer", "alias_libelle_noncontraint": "Le Bras de Fer", "adresse_cp": "91000", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.623287", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00836-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Grigny Centre\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Grigny Centre\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"GRIGNY CENTRE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "GRIGNY CENTRE GARE", "tvs": "GGG", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"GGG\"}]", "uic_code": "0087681379", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Grigny Centre", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.395797", "wgs_84": [48.65343, 2.395797], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "286", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Grigny", "gare_alias_libelle_fronton": "Grigny Centre", "alias_libelle_noncontraint": "Grigny Centre", "adresse_cp": "91350", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.653430", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00837-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"\u00c9vry Val de Seine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"\u00c9vry\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"EVRY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "EVRY GARE", "tvs": "EVR", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"EVR\"}]", "uic_code": "0087681361", "gare_alias_libelle_noncontraint": "\u00c9vry Val de Seine", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.45209", "wgs_84": [48.63442, 2.45209], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "228", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "\u00c9vry", "gare_alias_libelle_fronton": "\u00c9vry", "alias_libelle_noncontraint": "\u00c9vry Val de Seine", "adresse_cp": "91000", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.63442", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00840-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Ris-Orangis\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Ris-Orangis\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"RIS ORANGIS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "RIS ORANGIS GARE", "tvs": "RIS", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"RIS\"}]", "uic_code": "0087681338", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Ris-Orangis", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.414420", "wgs_84": [48.659442, 2.41442], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "521", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Ris-Orangis", "gare_alias_libelle_fronton": "Ris-Orangis", "alias_libelle_noncontraint": "Ris-Orangis", "adresse_cp": "91130", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.659442", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00845-1", "departement_numero": "91", "departement_libellemin": "Essonne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Corbeil-Essonnes\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Corbeil-Essonnes\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-SUD-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CORBEIL ESSONNES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CORBEIL ESSONNES GARE", "tvs": "COE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"COE\"}]", "uic_code": "0087681007", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Corbeil-Essonnes", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.47401", "wgs_84": [48.61403, 2.47401], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "174", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-SUD-EST", "commune_libellemin": "Corbeil-Essonnes", "gare_alias_libelle_fronton": "Corbeil-Essonnes", "alias_libelle_noncontraint": "Corbeil-Essonnes", "adresse_cp": "91100", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.61403", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE D", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "01831-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Bonni\u00e8res-sur-Seine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Bonni\u00e8res\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BONNIERES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BONNIERES GARE", "tvs": "BNR", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BNR\"}]", "uic_code": "0087415893", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.582205", "wgs_84": [49.038788, 1.582205], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "089", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "gare_alias_libelle_fronton": "Bonni\u00e8res", "alias_libelle_noncontraint": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "adresse_cp": "78270", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.038788", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "01942-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Noisy-le-Roi\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Noisy-le-Roi\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"NOISY LE ROI GARE\"}", "gare_ut_libelle": "NOISY LE ROI GARE", "tvs": "NIO", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"NIO\"}]", "uic_code": "0087393876", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Noisy-le-Roi", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.0618388", "wgs_84": [48.8415189, 2.0618388], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "455", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Noisy-le-Roi", "gare_alias_libelle_fronton": "Noisy-le-Roi", "alias_libelle_noncontraint": "Noisy-le-Roi", "adresse_cp": "78590", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.8415189", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02005-1", "departement_numero": "27", "departement_libellemin": "Eure", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Bueil\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Bueil\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": \"UG Normandie\", \"UT_Libelle\": \"BUEIL GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BUEIL GARE", "tvs": "BUE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BUE\"}]", "uic_code": "0087387092", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Bueil", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.4435896", "wgs_84": [48.9253816, 1.4435896], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "119", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Bueil", "gare_alias_libelle_fronton": "Bueil", "alias_libelle_noncontraint": "Bueil", "adresse_cp": "27730", "gare_ug_libelle": "UG Normandie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9253816", "rg_libelle": "GARES B HAUTE NORMANDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02015-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Maisons-Laffitte\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Maisons-Laffitte\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MAISONS LAFFITTE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MAISONS LAFFITTE GARE", "tvs": "MLF", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MLF\"}]", "uic_code": "0087386425", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Maisons-Laffitte", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.1443153", "wgs_84": [48.9456394, 2.1443153], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "358", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Maisons-Laffitte", "gare_alias_libelle_fronton": "Maisons-Laffitte", "alias_libelle_noncontraint": "Maisons-Laffitte", "adresse_cp": "78600", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9456394", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE A", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02020-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Ach\u00e8res Grand Cormier\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Ach\u00e8res Grand Cormier\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ACHERES GRAND CORMIER GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ACHERES GRAND CORMIER GARE", "tvs": "GCR", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"GCR\"}]", "uic_code": "0087386052", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Ach\u00e8res Grand Cormier", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.0919031", "wgs_84": [48.9551835, 2.0919031], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "551", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Saint-Germain-en-Laye", "gare_alias_libelle_fronton": "Ach\u00e8res Grand Cormier", "alias_libelle_noncontraint": "Ach\u00e8res Grand Cormier", "adresse_cp": "78100", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9551835", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE A", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02026-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Versailles Rive Droite\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Versailles Rive Droite\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VERSAILLES RIVE DROITE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VERSAILLES RIVE DROITE GARE", "tvs": "VRD", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VRD\"}]", "uic_code": "0087382861", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Versailles Rive Droite", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.1347523", "wgs_84": [48.8096525, 2.1347523], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "646", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Versailles", "gare_alias_libelle_fronton": "Versailles Rive Droite", "alias_libelle_noncontraint": "Versailles Rive Droite", "adresse_cp": "78000", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.8096525", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02029-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Cergy le Haut\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Cergy le Haut\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CERGY LE HAUT GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CERGY LE HAUT GARE", "tvs": "CJV", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CJV\"}]", "uic_code": "0087382655", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Cergy le Haut", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.0118725", "wgs_84": [49.0484932, 2.0118725], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "127", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Cergy", "gare_alias_libelle_fronton": "Cergy le Haut", "alias_libelle_noncontraint": "Cergy le Haut", "adresse_cp": "95800", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.0484932", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE A", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02040-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Saint-Cloud\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Saint-Cloud\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SAINT CLOUD GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINT CLOUD GARE", "tvs": "SCD", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SCD\"}]", "uic_code": "0087382358", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Saint-Cloud", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.21687", "wgs_84": [48.84541, 2.21687], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "064", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Saint-Cloud", "gare_alias_libelle_fronton": "Saint-Cloud", "alias_libelle_noncontraint": "Saint-Cloud", "adresse_cp": "92210", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.84541", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02046-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Courbevoie\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Courbevoie\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"COURBEVOIE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "COURBEVOIE GARE", "tvs": "KOU", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"KOU\"}]", "uic_code": "0087382200", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Courbevoie", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.24804", "wgs_84": [48.89831, 2.24804], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "026", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Courbevoie", "gare_alias_libelle_fronton": "Courbevoie", "alias_libelle_noncontraint": "Courbevoie", "adresse_cp": "92400", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.89831", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02049-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Conflans-Sainte-Honorine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Conflans-Sainte-Honorine\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CONFLANS STE HONORINE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CONFLANS STE HONORINE GARE", "tvs": "CSH", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CSH\"}]", "uic_code": "0087381897", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Conflans-Sainte-Honorine", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.09783", "wgs_84": [48.99646, 2.09783], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "172", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Conflans-Sainte-Honorine", "gare_alias_libelle_fronton": "Conflans-Sainte-Honorine", "alias_libelle_noncontraint": "Conflans-Sainte-Honorine", "adresse_cp": "78700", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.99646", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02053-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Argenteuil\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Argenteuil\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ARGENTEUIL GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ARGENTEUIL GARE", "tvs": "ARW", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ARW\"}]", "uic_code": "0087381848", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Argenteuil", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.25727", "wgs_84": [48.94686, 2.25727], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "018", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Argenteuil", "gare_alias_libelle_fronton": "Argenteuil", "alias_libelle_noncontraint": "Argenteuil", "adresse_cp": "95100", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.94686", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02054-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Meulan - Hardricourt\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Meulan - Hardricourt\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MEULAN HARDRICOURT GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MEULAN HARDRICOURT GARE", "tvs": "MHD", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MHD\"}]", "uic_code": "0087381830", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Meulan - Hardricourt", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.90213", "wgs_84": [49.00564, 1.90213], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "299", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Hardricourt", "gare_alias_libelle_fronton": "Meulan - Hardricourt", "alias_libelle_noncontraint": "Meulan - Hardricourt", "adresse_cp": "78250", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.00564", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02060-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Maule\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Maule\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MAULE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MAULE GARE", "tvs": "MAE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MAE\"}]", "uic_code": "0087381723", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Maule", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.85708", "wgs_84": [48.90917, 1.85708], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "380", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Maule", "gare_alias_libelle_fronton": "Maule", "alias_libelle_noncontraint": "Maule", "adresse_cp": "78580", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.90917", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02067-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Limay\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Limay\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LIMAY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LIMAY GARE", "tvs": "LSH", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LSH\"}]", "uic_code": "0087381582", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Limay", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.74731", "wgs_84": [48.9841, 1.74731], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "335", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Limay", "gare_alias_libelle_fronton": "Limay", "alias_libelle_noncontraint": "Limay", "adresse_cp": "78520", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.98410", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02070-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Juziers\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Juziers\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"JUZIERS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "JUZIERS GARE", "tvs": "JUZ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"JUZ\"}]", "uic_code": "0087381558", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Juziers", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.84579", "wgs_84": [48.99244, 1.84579], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "327", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Juziers", "gare_alias_libelle_fronton": "Juziers", "alias_libelle_noncontraint": "Juziers", "adresse_cp": "78820", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.99244", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02071-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Mantes-la-Jolie\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Mantes-la-Jolie\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MANTES LA JOLIE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MANTES LA JOLIE GARE", "tvs": "MTE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MTE\"}]", "uic_code": "0087381509", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Mantes-la-Jolie", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.70337", "wgs_84": [48.98984, 1.70337], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "361", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Mantes-la-Jolie", "gare_alias_libelle_fronton": "Mantes-la-Jolie", "alias_libelle_noncontraint": "Mantes-la-Jolie", "adresse_cp": "78200", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.98984", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02074-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Chanteloup-les-Vignes\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Chanteloup-les-Vignes\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CHANTELOUP LES VIGNES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CHANTELOUP LES VIGNES GARE", "tvs": "CVF", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CVF\"}]", "uic_code": "0087381475", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Chanteloup-les-Vignes", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.02771", "wgs_84": [48.97095, 2.02771], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "138", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Chanteloup-les-Vignes", "gare_alias_libelle_fronton": "Chanteloup-les-Vignes", "alias_libelle_noncontraint": "Chanteloup-les-Vignes", "adresse_cp": "78570", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.97095", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02077-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"\u00c9ragny - Neuville\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"\u00c9ragny - Neuville\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ERAGNY NEUVILLE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ERAGNY NEUVILLE GARE", "tvs": "ERA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ERA\"}]", "uic_code": "0087381418", "gare_alias_libelle_noncontraint": "\u00c9ragny - Neuville", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.09104", "wgs_84": [49.01824, 2.09104], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "218", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "\u00c9ragny", "gare_alias_libelle_fronton": "\u00c9ragny - Neuville", "alias_libelle_noncontraint": "\u00c9ragny - Neuville", "adresse_cp": "95610", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.01824", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02079-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"S\u00e9rifontaine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"S\u00e9rifontaine\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"SERIFONTAINE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SERIFONTAINE GARE", "tvs": "DCR", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"DCR\"}]", "uic_code": "0087381269", "gare_alias_libelle_noncontraint": "S\u00e9rifontaine", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.7639818", "wgs_84": [49.3572878, 1.7639818], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "616", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "S\u00e9rifontaine", "gare_alias_libelle_fronton": "S\u00e9rifontaine", "alias_libelle_noncontraint": "S\u00e9rifontaine", "adresse_cp": "60590", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.3572878", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02080-1", "departement_numero": "27", "departement_libellemin": "Eure", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Gisors\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Gisors\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": \"UG Normandie\", \"UT_Libelle\": \"GISORS EMBRANCHEMENT GARE\"}", "gare_ut_libelle": "GISORS EMBRANCHEMENT GARE", "tvs": "GIS", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"GIS\"}]", "uic_code": "0087381244", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Gisors", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.78455", "wgs_84": [49.28512, 1.78455], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "284", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Gisors", "gare_alias_libelle_fronton": "Gisors", "alias_libelle_noncontraint": "Gisors", "adresse_cp": "27140", "gare_ug_libelle": "UG Normandie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.28512", "rg_libelle": "GARES B HAUTE NORMANDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02082-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Chaumont-en-Vexin\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Chaumont-en-Vexin\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"CHAUMONT EN VEXIN GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CHAUMONT EN VEXIN GARE", "tvs": "CEV", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CEV\"}]", "uic_code": "0087381228", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Chaumont-en-Vexin", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.87274", "wgs_84": [49.26139, 1.87274], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "143", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Chaumont-en-Vexin", "gare_alias_libelle_fronton": "Chaumont-en-Vexin", "alias_libelle_noncontraint": "Chaumont-en-Vexin", "adresse_cp": "60240", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.26139", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02086-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Santeuil - Le Perchay\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Santeuil - Le Perchay\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SANTEUIL LE PERCHAY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SANTEUIL LE PERCHAY GARE", "tvs": "XPY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"XPY\"}]", "uic_code": "0087381186", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Santeuil - Le Perchay", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.94893", "wgs_84": [49.12416, 1.94893], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "584", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Santeuil", "gare_alias_libelle_fronton": "Santeuil - Le Perchay", "alias_libelle_noncontraint": "Santeuil - Le Perchay", "adresse_cp": "95640", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.12416", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02093-1", "departement_numero": "75", "departement_libellemin": "Paris", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Pont Cardinet\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Pont Cardinet\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"PONT CARDINET GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PONT CARDINET GARE", "tvs": "PTC", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PTC\"}]", "uic_code": "0087381111", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Pont Cardinet", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.31425", "wgs_84": [48.88755, 2.31425], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "056", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Paris", "gare_alias_libelle_fronton": "Pont Cardinet", "alias_libelle_noncontraint": "Pont Cardinet", "adresse_cp": "75017", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.88755", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "01832-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Rosny-sur-Seine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Rosny-sur-Seine\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ROSNY SUR SEINE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ROSNY SUR SEINE GARE", "tvs": "RSS", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"RSS\"}]", "uic_code": "0087415885", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Rosny-sur-Seine", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.630090", "wgs_84": [48.997287, 1.63009], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "531", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Rosny-sur-Seine", "gare_alias_libelle_fronton": "Rosny-sur-Seine", "alias_libelle_noncontraint": "Rosny-sur-Seine", "adresse_cp": "78710", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.997287", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02007-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"\u00c9p\u00f4ne - M\u00e9zi\u00e8res\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"\u00c9p\u00f4ne - M\u00e9zi\u00e8res\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"EPONE MEZIERES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "EPONE MEZIERES GARE", "tvs": "EPO", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"EPO\"}]", "uic_code": "0087386763", "gare_alias_libelle_noncontraint": "\u00c9p\u00f4ne - M\u00e9zi\u00e8res", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.8085932", "wgs_84": [48.9631225, 1.8085932], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "217", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "\u00c9p\u00f4ne", "gare_alias_libelle_fronton": "\u00c9p\u00f4ne - M\u00e9zi\u00e8res", "alias_libelle_noncontraint": "\u00c9p\u00f4ne - M\u00e9zi\u00e8res", "adresse_cp": "78680", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9631225", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02011-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Vernouillet - Verneuil\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Vernouillet - Verneuil\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VERNOUILLET VERNEUIL GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VERNOUILLET VERNEUIL GARE", "tvs": "VET", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VET\"}]", "uic_code": "0087386656", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Vernouillet - Verneuil", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.9828731", "wgs_84": [48.9811884, 1.9828731], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "642", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Verneuil-sur-Seine", "gare_alias_libelle_fronton": "Vernouillet - Verneuil", "alias_libelle_noncontraint": "Vernouillet - Verneuil", "adresse_cp": "78480", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9811884", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02012-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Villennes-sur-Seine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Villennes-sur-Seine\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VILLENNES SUR SEINE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VILLENNES SUR SEINE GARE", "tvs": "VSW", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VSW\"}]", "uic_code": "0087386649", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Villennes-sur-Seine", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.9993185", "wgs_84": [48.9394602, 1.9993185], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "672", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Villennes-sur-Seine", "gare_alias_libelle_fronton": "Villennes-sur-Seine", "alias_libelle_noncontraint": "Villennes-sur-Seine", "adresse_cp": "78670", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9394602", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02019-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Les Vall\u00e9es\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Les Vall\u00e9es\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LES VALLEES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LES VALLEES GARE", "tvs": "LWA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LWA\"}]", "uic_code": "0087386300", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Les Vall\u00e9es", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.257909", "wgs_84": [48.913408, 2.257909], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "009", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Bois-Colombes", "gare_alias_libelle_fronton": "Les Vall\u00e9es", "alias_libelle_noncontraint": "Les Vall\u00e9es", "adresse_cp": "92250", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.913408", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02028-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Saint-Germain-en-Laye Grande Ceinture\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Saint-Germain-en-Laye Grande Ceinture\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SAINT GERMAIN GRANDE CEINTURE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINT GERMAIN GRANDE CEINTURE GARE", "tvs": "SGM", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SGM\"}]", "uic_code": "0087382804", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Saint-Germain-en-Laye Grande Ceinture", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.0733132", "wgs_84": [48.9032098, 2.0733132], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "551", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Saint-Germain-en-Laye", "gare_alias_libelle_fronton": "Saint-Germain-en-Laye Grande Ceinture", "alias_libelle_noncontraint": "Saint-Germain-en-Laye Grande Ceinture", "adresse_cp": "78100", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9032098", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02030-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Cergy Saint-Christophe\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Cergy Saint-Christophe\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CERGY ST CHRISTOPHE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CERGY ST CHRISTOPHE GARE", "tvs": "CYC", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CYC\"}]", "uic_code": "0087382499", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Cergy Saint-Christophe", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.0343975", "wgs_84": [49.0496151, 2.0343975], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "127", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Cergy", "gare_alias_libelle_fronton": "Cergy Saint-Christophe", "alias_libelle_noncontraint": "Cergy Saint-Christophe", "adresse_cp": "95800", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.0496151", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE A", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02038-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Suresnes Mont Val\u00e9rien\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Suresnes Mont Val\u00e9rien\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SURESNES MONT VALERIEN GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SURESNES MONT VALERIEN GARE", "tvs": "SMV", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SMV\"}]", "uic_code": "0087382374", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Suresnes Mont Val\u00e9rien", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.22131", "wgs_84": [48.87155, 2.22131], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "073", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Suresnes", "gare_alias_libelle_fronton": "Suresnes Mont Val\u00e9rien", "alias_libelle_noncontraint": "Suresnes Mont Val\u00e9rien", "adresse_cp": "92150", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.87155", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02043-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Vaucresson\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Vaucresson\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VAUCRESSON GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VAUCRESSON GARE", "tvs": "VCN", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VCN\"}]", "uic_code": "0087382267", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Vaucresson", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.15255", "wgs_84": [48.83688, 2.15255], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "076", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Vaucresson", "gare_alias_libelle_fronton": "Vaucresson", "alias_libelle_noncontraint": "Vaucresson", "adresse_cp": "92420", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.83688", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02051-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"La Frette - Montigny\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"La Frette - Montigny\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LA FRETTE MONTIGNY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LA FRETTE MONTIGNY GARE", "tvs": "FMY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"FMY\"}]", "uic_code": "0087381871", "gare_alias_libelle_noncontraint": "La Frette - Montigny", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.18019", "wgs_84": [48.98035, 2.18019], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "257", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Frette-sur-Seine", "gare_alias_libelle_fronton": "La Frette - Montigny", "alias_libelle_noncontraint": "La Frette - Montigny", "adresse_cp": "95530", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.98035", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02069-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Gargenville\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Gargenville\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"GARGENVILLE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "GARGENVILLE GARE", "tvs": "GGV", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"GGV\"}]", "uic_code": "0087381566", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Gargenville", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.80890", "wgs_84": [48.98318, 1.8089], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "267", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Gargenville", "gare_alias_libelle_fronton": "Gargenville", "alias_libelle_noncontraint": "Gargenville", "adresse_cp": "78440", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.98318", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02073-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Maurecourt\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Maurecourt\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MAURECOURT GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MAURECOURT GARE", "tvs": "MRK", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MRK\"}]", "uic_code": "0087381483", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Maurecourt", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.05963", "wgs_84": [48.98712, 2.05963], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "015", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Andr\u00e9sy", "gare_alias_libelle_fronton": "Maurecourt", "alias_libelle_noncontraint": "Maurecourt", "adresse_cp": "78570", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.98712", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02075-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Conflans Fin d'Oise\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Conflans Fin d'Oise\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CONFLANS FIN D OISE BAS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CONFLANS FIN D OISE BAS GARE", "tvs": "CFD", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CFD\"}]", "uic_code": "0087381459", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Conflans Fin d'Oise", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.07465", "wgs_84": [48.98931, 2.07465], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "172", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Conflans-Sainte-Honorine", "gare_alias_libelle_fronton": "Conflans Fin d'Oise", "alias_libelle_noncontraint": "Conflans Fin d'Oise", "adresse_cp": "78700", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.98931", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE A", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02083-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Liancourt-Saint-Pierre\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Liancourt-Saint-Pierre\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"LIANCOURT ST PIERRE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LIANCOURT ST PIERRE GARE", "tvs": "LQK", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LQK\"}]", "uic_code": "0087381210", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Liancourt-Saint-Pierre", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.905543", "wgs_84": [49.2204964, 1.905543], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "361", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Liancourt-Saint-Pierre", "gare_alias_libelle_fronton": "Liancourt-Saint-Pierre", "alias_libelle_noncontraint": "Liancourt-Saint-Pierre", "adresse_cp": "60240", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.2204964", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02087-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Us\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Us\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"US GARE\"}", "gare_ut_libelle": "US GARE", "tvs": "USQ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"USQ\"}]", "uic_code": "0087381178", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Us", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.97076", "wgs_84": [49.09969, 1.97076], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "625", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Us", "gare_alias_libelle_fronton": "Us", "alias_libelle_noncontraint": "Us", "adresse_cp": "95450", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.09969", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02501-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Sannois\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Sannois\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SANNOIS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SANNOIS GARE", "tvs": "SNN", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SNN\"}]", "uic_code": "0087276188", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Sannois", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.26377", "wgs_84": [48.97016, 2.26377], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "582", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Sannois", "gare_alias_libelle_fronton": "Sannois", "alias_libelle_noncontraint": "Sannois", "adresse_cp": "95110", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.97016", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02016-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Sartrouville\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Sartrouville\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SARTROUVILLE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SARTROUVILLE GARE", "tvs": "SVL", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SVL\"}]", "uic_code": "0087386417", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Sartrouville", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.1575173", "wgs_84": [48.9379523, 2.1575173], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "586", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Sartrouville", "gare_alias_libelle_fronton": "Sartrouville", "alias_libelle_noncontraint": "Sartrouville", "adresse_cp": "78500", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9379523", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE A", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02017-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Houilles - Carri\u00e8res-sur-Seine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Houilles - Carri\u00e8res-sur-Seine\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"HOUILLES CARRIERES SUR SEINE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "HOUILLES CARRIERES SUR SEINE GARE", "tvs": "HAR", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"HAR\"}]", "uic_code": "0087386409", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Houilles - Carri\u00e8res-sur-Seine", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.1850828", "wgs_84": [48.9199636, 2.1850828], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "311", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Houilles", "gare_alias_libelle_fronton": "Houilles - Carri\u00e8res-sur-Seine", "alias_libelle_noncontraint": "Houilles - Carri\u00e8res-sur-Seine", "adresse_cp": "78800", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9199636", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE A", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02048-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Cergy Pr\u00e9fecture\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Cergy Pr\u00e9fecture\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CERGY PREFECTURE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CERGY PREFECTURE GARE", "tvs": "CYP", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CYP\"}]", "uic_code": "0087381905", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Cergy Pr\u00e9fecture", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.07982", "wgs_84": [49.03639, 2.07982], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "127", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Cergy", "gare_alias_libelle_fronton": "Cergy Pr\u00e9fecture", "alias_libelle_noncontraint": "Cergy Pr\u00e9fecture", "adresse_cp": "95800", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.03639", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE A", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02056-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Vaux-sur-Seine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Vaux-sur-Seine\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VAUX SUR SEINE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VAUX SUR SEINE GARE", "tvs": "VXS", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VXS\"}]", "uic_code": "0087381814", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Vaux-sur-Seine", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.96342", "wgs_84": [49.00699, 1.96342], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "638", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Vaux-sur-Seine", "gare_alias_libelle_fronton": "Vaux-sur-Seine", "alias_libelle_noncontraint": "Vaux-sur-Seine", "adresse_cp": "78740", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.00699", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02058-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Val d'Argenteuil\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Val d'Argenteuil\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VAL D ARGENTEUIL GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VAL D ARGENTEUIL GARE", "tvs": "VDA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VDA\"}]", "uic_code": "0087381798", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Val d'Argenteuil", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.23088", "wgs_84": [48.95042, 2.23088], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "018", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Argenteuil", "gare_alias_libelle_fronton": "Val d'Argenteuil", "alias_libelle_noncontraint": "Val d'Argenteuil", "adresse_cp": "95100", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.95042", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02061-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Mareil-sur-Mauldre\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Mareil-sur-Mauldre\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MAREIL SUR MAULDRE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MAREIL SUR MAULDRE GARE", "tvs": "MJM", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MJM\"}]", "uic_code": "0087381715", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Mareil-sur-Mauldre", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.8715159", "wgs_84": [48.8936804, 1.8715159], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "368", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Mareil-sur-Mauldre", "gare_alias_libelle_fronton": "Mareil-sur-Mauldre", "alias_libelle_noncontraint": "Mareil-sur-Mauldre", "adresse_cp": "78124", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.8936804", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02062-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Ach\u00e8res Ville\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Ach\u00e8res Ville\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ACHERES VILLE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ACHERES VILLE GARE", "tvs": "ACW", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ACW\"}]", "uic_code": "0087381657", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Ach\u00e8res Ville", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.07739", "wgs_84": [48.97011, 2.07739], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "005", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Ach\u00e8res", "gare_alias_libelle_fronton": "Ach\u00e8res Ville", "alias_libelle_noncontraint": "Ach\u00e8res Ville", "adresse_cp": "78260", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.97011", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE A", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02064-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Br\u00e9val\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Br\u00e9val\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BREVAL GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BREVAL GARE", "tvs": "BVA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BVA\"}]", "uic_code": "0087381624", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Br\u00e9val", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.54191", "wgs_84": [48.94336, 1.54191], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "107", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Br\u00e9val", "gare_alias_libelle_fronton": "Br\u00e9val", "alias_libelle_noncontraint": "Br\u00e9val", "adresse_cp": "78980", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.94336", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02081-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Trie-Ch\u00e2teau\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Trie-Ch\u00e2teau\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"TRIE CHATEAU GARE\"}", "gare_ut_libelle": "TRIE CHATEAU GARE", "tvs": "TRH", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"TRH\"}]", "uic_code": "0087381236", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Trie-Ch\u00e2teau", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.8180386", "wgs_84": [49.2827168, 1.8180386], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "644", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Trie-Ch\u00e2teau", "gare_alias_libelle_fronton": "Trie-Ch\u00e2teau", "alias_libelle_noncontraint": "Trie-Ch\u00e2teau", "adresse_cp": "60590", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.2827168", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02089-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Boissy-l'Aillerie\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Boissy-l'Aillerie\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BOISSY L AILLERIE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BOISSY L AILLERIE GARE", "tvs": "BLA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BLA\"}]", "uic_code": "0087381152", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Boissy-l'Aillerie", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.02513", "wgs_84": [49.07598, 2.02513], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "078", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Boissy-l'Aillerie", "gare_alias_libelle_fronton": "Boissy-l'Aillerie", "alias_libelle_noncontraint": "Boissy-l'Aillerie", "adresse_cp": "95650", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.07598", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02090-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Osny\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Osny\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"OSNY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "OSNY GARE", "tvs": "OSN", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"OSN\"}]", "uic_code": "0087381145", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Osny", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.05771", "wgs_84": [49.06283, 2.05771], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "476", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Osny", "gare_alias_libelle_fronton": "Osny", "alias_libelle_noncontraint": "Osny", "adresse_cp": "95520", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.06283", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02091-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Asni\u00e8res-sur-Seine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Asni\u00e8res-sur-Seine\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ASNIERES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ASNIERES GARE", "tvs": "AEE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"AEE\"}]", "uic_code": "0087381137", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.28324", "wgs_84": [48.9058, 2.28324], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "004", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "gare_alias_libelle_fronton": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "alias_libelle_noncontraint": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "adresse_cp": "92600", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.90580", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02092-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Clichy - Levallois\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Clichy - Levallois\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"PONT CARDINET GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PONT CARDINET GARE", "tvs": "CLL", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CLL\"}]", "uic_code": "0087381129", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Clichy - Levallois", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.29820", "wgs_84": [48.89678, 2.2982], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "044", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Levallois-Perret", "gare_alias_libelle_fronton": "Clichy - Levallois", "alias_libelle_noncontraint": "Clichy - Levallois", "adresse_cp": "92110", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.89678", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02094-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Le Stade\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Le Stade\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LE STADE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LE STADE GARE", "tvs": "LSD", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LSD\"}]", "uic_code": "0087381095", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Le Stade", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.26056", "wgs_84": [48.93093, 2.26056], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "025", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Colombes", "gare_alias_libelle_fronton": "Le Stade", "alias_libelle_noncontraint": "Le Stade", "adresse_cp": "92700", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.93093", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02095-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Colombes\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Colombes\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"COLOMBES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "COLOMBES GARE", "tvs": "CBK", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CBK\"}]", "uic_code": "0087381087", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Colombes", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.25939", "wgs_84": [48.92383, 2.25939], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "025", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Colombes", "gare_alias_libelle_fronton": "Colombes", "alias_libelle_noncontraint": "Colombes", "adresse_cp": "92700", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.92383", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02096-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Bois-Colombes\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Bois-Colombes\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BOIS COLOMBES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BOIS COLOMBES GARE", "tvs": "BCO", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BCO\"}]", "uic_code": "0087381079", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Bois-Colombes", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.27256", "wgs_84": [48.91348, 2.27256], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "009", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Bois-Colombes", "gare_alias_libelle_fronton": "Bois-Colombes", "alias_libelle_noncontraint": "Bois-Colombes", "adresse_cp": "92270", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.91348", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02198-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Neuville Universit\u00e9\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Neuville Universit\u00e9\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"NEUVILLE UNIVERSITE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "NEUVILLE UNIVERSITE GARE", "tvs": "NUE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"NUE\"}]", "uic_code": "0087334482", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Neuville Universit\u00e9", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.07886", "wgs_84": [49.01426, 2.07886], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "450", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Neuville-sur-Oise", "gare_alias_libelle_fronton": "Neuville Universit\u00e9", "alias_libelle_noncontraint": "Neuville Universit\u00e9", "adresse_cp": "95000", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.01426", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE A", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02009-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Les Mureaux\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Les Mureaux\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LES MUREAUX GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LES MUREAUX GARE", "tvs": "LMU", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LMU\"}]", "uic_code": "0087386680", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Les Mureaux", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.9129871", "wgs_84": [48.9927897, 1.9129871], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "440", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Mureaux", "gare_alias_libelle_fronton": "Les Mureaux", "alias_libelle_noncontraint": "Les Mureaux", "adresse_cp": "78130", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9927897", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02010-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Les Clairi\u00e8res de Verneuil\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Les Clairi\u00e8res de Verneuil\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VERNOUILLET VERNEUIL GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VERNOUILLET VERNEUIL GARE", "tvs": "KVE", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"KVE\"}]", "uic_code": "0087386664", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Les Clairi\u00e8res de Verneuil", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.955265", "wgs_84": [48.9922407, 1.955265], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "642", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Verneuil-sur-Seine", "gare_alias_libelle_fronton": "Les Clairi\u00e8res de Verneuil", "alias_libelle_noncontraint": "Les Clairi\u00e8res de Verneuil", "adresse_cp": "78480", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9922407", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02013-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Poissy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Poissy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"POISSY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "POISSY GARE", "tvs": "PSY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PSY\"}]", "uic_code": "0087386573", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Poissy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.0413676", "wgs_84": [48.9329014, 2.0413676], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "498", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Poissy", "gare_alias_libelle_fronton": "Poissy", "alias_libelle_noncontraint": "Poissy", "adresse_cp": "78300", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9329014", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE A", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02018-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Nanterre Universit\u00e9\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Nanterre Universit\u00e9\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"NANTERRE UNIVERSITE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "NANTERRE UNIVERSITE GARE", "tvs": "NUN", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"NUN\"}]", "uic_code": "0087386318", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Nanterre Universit\u00e9", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.2158277", "wgs_84": [48.90122, 2.2158277], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "050", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Nanterre", "gare_alias_libelle_fronton": "Nanterre Universit\u00e9", "alias_libelle_noncontraint": "Nanterre Universit\u00e9", "adresse_cp": "92000", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.90122", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02022-1", "departement_numero": "75", "departement_libellemin": "Paris", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Paris Saint-Lazare\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Paris Saint-Lazare\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Parisiennes Nord\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": \"UG St Lazare\", \"UT_Libelle\": \"PARIS ST LAZARE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PARIS ST LAZARE GARE", "tvs": "PSL", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PSL\"}, {\"TVS_Code\": \"PSL_TRANS\"}]", "uic_code": "0087384008", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Paris Saint-Lazare", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.325331", "wgs_84": [48.876242, 2.325331], "segmentdrg_libelle": "a", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 3, "commune_code": "056", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Parisiennes Nord", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Paris", "gare_alias_libelle_fronton": "Paris Saint-Lazare", "alias_libelle_noncontraint": "Paris Saint-Lazare", "adresse_cp": "75008", "gare_ug_libelle": "UG St Lazare", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.876242", "rg_libelle": "GARE PARIS ST LAZARE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02025-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Montreuil\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Montreuil\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MONTREUIL GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MONTREUIL GARE", "tvs": "MFL", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MFL\"}]", "uic_code": "0087382879", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Montreuil", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.1511693", "wgs_84": [48.8067323, 2.1511693], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "646", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Versailles", "gare_alias_libelle_fronton": "Montreuil", "alias_libelle_noncontraint": "Montreuil", "adresse_cp": "78000", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.8067323", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02035-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Bougival\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Bougival\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BOUGIVAL GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BOUGIVAL GARE", "tvs": "BGV", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BGV\"}]", "uic_code": "0087382440", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Bougival", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.1323749", "wgs_84": [48.8542135, 2.1323749], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "126", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Celle-Saint-Cloud", "gare_alias_libelle_fronton": "Bougival", "alias_libelle_noncontraint": "Bougival", "adresse_cp": "78170", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.8542135", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02041-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"S\u00e8vres - Ville-d'Avray\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"S\u00e8vres - Ville-d'Avray\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SEVRES VILLE D AVRAY P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SEVRES VILLE D AVRAY P GARE", "tvs": "VDV", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VDV\"}]", "uic_code": "0087382341", "gare_alias_libelle_noncontraint": "S\u00e8vres - Ville-d'Avray", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.20051", "wgs_84": [48.82746, 2.20051], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "072", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "S\u00e8vres", "gare_alias_libelle_fronton": "S\u00e8vres - Ville-d'Avray", "alias_libelle_noncontraint": "S\u00e8vres - Ville-d'Avray", "adresse_cp": "92310", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.82746", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02045-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"La D\u00e9fense\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"La D\u00e9fense\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LA DEFENSE P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LA DEFENSE P GARE", "tvs": "LDU", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LDU\"}]", "uic_code": "0087382218", "gare_alias_libelle_noncontraint": "La D\u00e9fense", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.23763", "wgs_84": [48.89308, 2.23763], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "062", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Puteaux", "gare_alias_libelle_fronton": "La D\u00e9fense", "alias_libelle_noncontraint": "La D\u00e9fense", "adresse_cp": "92800", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.89308", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02050-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Herblay\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Herblay\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"HERBLAY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "HERBLAY GARE", "tvs": "HRY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"HRY\"}]", "uic_code": "0087381889", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Herblay", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.16208", "wgs_84": [48.99042, 2.16208], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "306", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Herblay", "gare_alias_libelle_fronton": "Herblay", "alias_libelle_noncontraint": "Herblay", "adresse_cp": "95220", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.99042", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02052-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Cormeilles-en-Parisis\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Cormeilles-en-Parisis\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CORMEILLES EN PARISIS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CORMEILLES EN PARISIS GARE", "tvs": "CPA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CPA\"}]", "uic_code": "0087381863", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Cormeilles-en-Parisis", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.19358", "wgs_84": [48.96864, 2.19358], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "176", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Cormeilles-en-Parisis", "gare_alias_libelle_fronton": "Cormeilles-en-Parisis", "alias_libelle_noncontraint": "Cormeilles-en-Parisis", "adresse_cp": "95240", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.96864", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02057-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Triel-sur-Seine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Triel-sur-Seine\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"TRIEL SUR SEINE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "TRIEL SUR SEINE GARE", "tvs": "TSS", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"TSS\"}]", "uic_code": "0087381806", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Triel-sur-Seine", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.00577", "wgs_84": [48.98099, 2.00577], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "624", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Triel-sur-Seine", "gare_alias_libelle_fronton": "Triel-sur-Seine", "alias_libelle_noncontraint": "Triel-sur-Seine", "adresse_cp": "78510", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.98099", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02059-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"N\u00e9zel - Aulnay\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"N\u00e9zel - Aulnay\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"NEZEL AULNAY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "NEZEL AULNAY GARE", "tvs": "NZL", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"NZL\"}]", "uic_code": "0087381731", "gare_alias_libelle_noncontraint": "N\u00e9zel - Aulnay", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.8405298", "wgs_84": [48.9387638, 1.8405298], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "451", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "N\u00e9zel", "gare_alias_libelle_fronton": "N\u00e9zel - Aulnay", "alias_libelle_noncontraint": "N\u00e9zel - Aulnay", "adresse_cp": "78410", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9387638", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02085-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Chars\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Chars\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CHARS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CHARS GARE", "tvs": "CHR", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CHR\"}]", "uic_code": "0087381194", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Chars", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.93671", "wgs_84": [49.16268, 1.93671], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "142", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Chars", "gare_alias_libelle_fronton": "Chars", "alias_libelle_noncontraint": "Chars", "adresse_cp": "95750", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.16268", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02088-1", "departement_numero": "95", "departement_libellemin": "Val-d'Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Montgeroult - Courcelles\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Montgeroult - Courcelles\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MONTGEROULT COURCELLES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MONTGEROULT COURCELLES GARE", "tvs": "MKU", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MKU\"}]", "uic_code": "0087381160", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Montgeroult - Courcelles", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.0034959", "wgs_84": [49.0805828, 2.0034959], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "422", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Montgeroult", "gare_alias_libelle_fronton": "Montgeroult - Courcelles", "alias_libelle_noncontraint": "Montgeroult - Courcelles", "adresse_cp": "95650", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.0805828", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02008-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Aubergenville \u00c9lisabethville\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Aubergenville \u00c9lisabethville\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"AUBERGENVILLE ELISABETHVILLE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "AUBERGENVILLE ELISABETHVILLE GARE", "tvs": "AEH", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"AEH\"}]", "uic_code": "0087386730", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Aubergenville \u00c9lisabethville", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.8484987", "wgs_84": [48.971825, 1.8484987], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "029", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Aubergenville", "gare_alias_libelle_fronton": "Aubergenville \u00c9lisabethville", "alias_libelle_noncontraint": "Aubergenville \u00c9lisabethville", "adresse_cp": "78410", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.971825", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02021-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"La Garenne-Colombes\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"La Garenne-Colombes\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LA GARENNE COLOMBES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LA GARENNE COLOMBES GARE", "tvs": "LGK", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LGK\"}]", "uic_code": "0087386003", "gare_alias_libelle_noncontraint": "La Garenne-Colombes", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.2396414", "wgs_84": [48.9093952, 2.2396414], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "035", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Garenne-Colombes", "gare_alias_libelle_fronton": "La Garenne-Colombes", "alias_libelle_noncontraint": "La Garenne-Colombes", "adresse_cp": "92250", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9093952", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02024-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Viroflay Rive Droite\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Viroflay Rive Droite\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VIROFLAY RIVE DROITE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VIROFLAY RIVE DROITE GARE", "tvs": "VFD", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VFD\"}]", "uic_code": "0087382887", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Viroflay Rive Droite", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.1683208", "wgs_84": [48.8056695, 2.1683208], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "686", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Viroflay", "gare_alias_libelle_fronton": "Viroflay Rive Droite", "alias_libelle_noncontraint": "Viroflay Rive Droite", "adresse_cp": "78220", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.8056695", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02027-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Mareil-Marly\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Mareil-Marly\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MAREIL MARLY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MAREIL MARLY GARE", "tvs": "MPJ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MPJ\"}]", "uic_code": "0087382812", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Mareil-Marly", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.0790676", "wgs_84": [48.8807466, 2.0790676], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "367", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Mareil-Marly", "gare_alias_libelle_fronton": "Mareil-Marly", "alias_libelle_noncontraint": "Mareil-Marly", "adresse_cp": "78750", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.8807466", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02031-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Saint-Nom-la-Bret\u00e8che For\u00eat de Marly\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Saint-Nom-la-Bret\u00e8che For\u00eat de Marly\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SAINT NOM LA BRETECHE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINT NOM LA BRETECHE GARE", "tvs": "SNB", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"SNB\"}]", "uic_code": "0087382481", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Saint-Nom-la-Bret\u00e8che For\u00eat de Marly", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.0509372", "wgs_84": [48.8677671, 2.0509372], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "224", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "\u00c9tang-la-Ville", "gare_alias_libelle_fronton": "Saint-Nom-la-Bret\u00e8che For\u00eat de Marly", "alias_libelle_noncontraint": "Saint-Nom-la-Bret\u00e8che For\u00eat de Marly", "adresse_cp": "78620", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.8677671", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02032-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"L'\u00c9tang-la-Ville\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"L'\u00c9tang-la-Ville\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"L ETANG LA VILLE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "L ETANG LA VILLE GARE", "tvs": "ELW", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ELW\"}]", "uic_code": "0087382473", "gare_alias_libelle_noncontraint": "L'\u00c9tang-la-Ville", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.0766932", "wgs_84": [48.86822, 2.0766932], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "224", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "\u00c9tang-la-Ville", "gare_alias_libelle_fronton": "L'\u00c9tang-la-Ville", "alias_libelle_noncontraint": "L'\u00c9tang-la-Ville", "adresse_cp": "78620", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.86822", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02033-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Marly-le-Roi\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Marly-le-Roi\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MARLY LE ROI GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MARLY LE ROI GARE", "tvs": "MLR", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MLR\"}]", "uic_code": "0087382465", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Marly-le-Roi", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.0965436", "wgs_84": [48.8713084, 2.0965436], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "372", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Marly-le-Roi", "gare_alias_libelle_fronton": "Marly-le-Roi", "alias_libelle_noncontraint": "Marly-le-Roi", "adresse_cp": "78160", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.8713084", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02034-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Louveciennes\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Louveciennes\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LOUVECIENNES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LOUVECIENNES GARE", "tvs": "LFC", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LFC\"}]", "uic_code": "0087382457", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Louveciennes", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.1230176", "wgs_84": [48.8610361, 2.1230176], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "350", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Louveciennes", "gare_alias_libelle_fronton": "Louveciennes", "alias_libelle_noncontraint": "Louveciennes", "adresse_cp": "78430", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.8610361", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02036-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"La Celle-Saint-Cloud\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"La Celle-Saint-Cloud\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LA CELLE ST CLOUD GARE (EX CHATAIGNE.)\"}", "gare_ut_libelle": "LA CELLE ST CLOUD GARE (EX CHATAIGNE.)", "tvs": "LCB", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LCB\"}]", "uic_code": "0087382432", "gare_alias_libelle_noncontraint": "La Celle-Saint-Cloud", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.13797", "wgs_84": [48.84259, 2.13797], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "126", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Celle-Saint-Cloud", "gare_alias_libelle_fronton": "La Celle-Saint-Cloud", "alias_libelle_noncontraint": "La Celle-Saint-Cloud", "adresse_cp": "78170", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.84259", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02037-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Puteaux\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Puteaux\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"PUTEAUX GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PUTEAUX GARE", "tvs": "PTX", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PTX\"}]", "uic_code": "0087382382", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Puteaux", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.23350", "wgs_84": [48.88351, 2.2335], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "062", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Puteaux", "gare_alias_libelle_fronton": "Puteaux", "alias_libelle_noncontraint": "Puteaux", "adresse_cp": "92800", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.88351", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02039-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Le Val d'Or\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Le Val d'Or\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LE VAL D OR GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LE VAL D OR GARE", "tvs": "VDO", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VDO\"}]", "uic_code": "0087382366", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Le Val d'Or", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.21636", "wgs_84": [48.85645, 2.21636], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "064", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Saint-Cloud", "gare_alias_libelle_fronton": "Le Val d'Or", "alias_libelle_noncontraint": "Le Val d'Or", "adresse_cp": "92210", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.85645", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02042-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Chaville Rive Droite\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Chaville Rive Droite\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CHAVILLE RIVE DROITE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CHAVILLE RIVE DROITE GARE", "tvs": "CWJ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CWJ\"}]", "uic_code": "0087382333", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Chaville Rive Droite", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.18785", "wgs_84": [48.81213, 2.18785], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "022", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Chaville", "gare_alias_libelle_fronton": "Chaville Rive Droite", "alias_libelle_noncontraint": "Chaville Rive Droite", "adresse_cp": "92370", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.81213", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02044-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Garches - Marnes-la-Coquette\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Garches - Marnes-la-Coquette\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"GARCHES MARNES LA COQUETTE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "GARCHES MARNES LA COQUETTE GARE", "tvs": "GMC", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"GMC\"}]", "uic_code": "0087382259", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Garches - Marnes-la-Coquette", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.18692", "wgs_84": [48.83839, 2.18692], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "033", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Garches", "gare_alias_libelle_fronton": "Garches - Marnes-la-Coquette", "alias_libelle_noncontraint": "Garches - Marnes-la-Coquette", "adresse_cp": "92380", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.83839", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02047-1", "departement_numero": "92", "departement_libellemin": "Hauts-de-Seine", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"B\u00e9con les Bruy\u00e8res\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"B\u00e9con les Bruy\u00e8res\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BECON LES BRUYERES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BECON LES BRUYERES GARE", "tvs": "BEC", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BEC\"}]", "uic_code": "0087382002", "gare_alias_libelle_noncontraint": "B\u00e9con les Bruy\u00e8res", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.26838", "wgs_84": [48.90592, 2.26838], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "026", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Courbevoie", "gare_alias_libelle_fronton": "B\u00e9con les Bruy\u00e8res", "alias_libelle_noncontraint": "B\u00e9con les Bruy\u00e8res", "adresse_cp": "92400", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.90592", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02055-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Thun le Paradis\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Thun le Paradis\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"THUN LE PARADIS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "THUN LE PARADIS GARE", "tvs": "TPA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"TPA\"}]", "uic_code": "0087381822", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Thun le Paradis", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.91922", "wgs_84": [49.00687, 1.91922], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "401", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Meulan-en-Yvelines", "gare_alias_libelle_fronton": "Thun le Paradis", "alias_libelle_noncontraint": "Thun le Paradis", "adresse_cp": "78250", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.00687", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02066-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Mantes Station\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Mantes Station\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MANTES LA JOLIE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MANTES LA JOLIE GARE", "tvs": "MTQ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MTQ\"}]", "uic_code": "0087381590", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Mantes Station", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.71581", "wgs_84": [48.98366, 1.71581], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "361", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Mantes-la-Jolie", "gare_alias_libelle_fronton": "Mantes Station", "alias_libelle_noncontraint": "Mantes-la-Ville", "adresse_cp": "78200", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.98366", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02068-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Issou - Porcheville\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Issou - Porcheville\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ISSOU PORCHEVILLE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ISSOU PORCHEVILLE GARE", "tvs": "IPO", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"IPO\"}]", "uic_code": "0087381574", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Issou - Porcheville", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.78532", "wgs_84": [48.97931, 1.78532], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "314", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Issou", "gare_alias_libelle_fronton": "Issou - Porcheville", "alias_libelle_noncontraint": "Issou - Porcheville", "adresse_cp": "78440", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.97931", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02072-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Andr\u00e9sy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Andr\u00e9sy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ANDRESY CHANTELOUP GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ANDRESY CHANTELOUP GARE", "tvs": "ACY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ACY\"}]", "uic_code": "0087381491", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Andr\u00e9sy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.04928", "wgs_84": [48.9747, 2.04928], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "015", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Andr\u00e9sy", "gare_alias_libelle_fronton": "Andr\u00e9sy", "alias_libelle_noncontraint": "Andr\u00e9sy", "adresse_cp": "78570", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.97470", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE J", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02084-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Lavilletertre\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Lavilletertre\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"LA VILLETERTRE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LA VILLETERTRE GARE", "tvs": "VWT", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VWT\"}]", "uic_code": "0087381202", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Lavilletertre", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "1.9206361", "wgs_84": [49.2024666, 1.9206361], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "356", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Lavilletertre", "gare_alias_libelle_fronton": "Lavilletertre", "alias_libelle_noncontraint": "Lavilletertre", "adresse_cp": "60240", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.2024666", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02101-1", "departement_numero": "78", "departement_libellemin": "Yvelines", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Saint-Germain-en-Laye Bel-Air - Fourqueux\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Saint-Germain-en-Laye Bel-Air - Fourqueux\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS SAINT-LAZARE\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SAINT GERMAIN BEL AIR GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINT GERMAIN BEL AIR GARE", "tvs": "EBL", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"EBL\"}]", "uic_code": "0087366922", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Saint-Germain-en-Laye Bel-Air - Fourqueux", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.07050", "wgs_84": [48.89494, 2.0705], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "551", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS SAINT-LAZARE", "commune_libellemin": "Saint-Germain-en-Laye", "gare_alias_libelle_fronton": "Saint-Germain-en-Laye Bel-Air - Fourqueux", "alias_libelle_noncontraint": "Saint-Germain-en-Laye Bel-Air - Fourqueux", "adresse_cp": "78100", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.89494", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE L", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00002-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Remise \u00e0 Jorelle\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Remise \u00e0 Jorelle\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BONDY GARE REMISE A JORELLE TRAM TRAIN\"}", "gare_ut_libelle": "BONDY GARE REMISE A JORELLE TRAM TRAIN", "tvs": "RJL", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"RJL\"}]", "uic_code": "0087988709", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Remise \u00e0 Jorelle", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.487751", "wgs_84": [48.89317, 2.487751], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "010", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Bondy", "gare_alias_libelle_fronton": "Remise \u00e0 Jorelle", "alias_libelle_noncontraint": "Remise \u00e0 Jorelle", "adresse_cp": "93140", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.893170", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE T4", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03015-1", "departement_numero": "02", "departement_libellemin": "Aisne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"La Fert\u00e9-Milon\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"La Fert\u00e9-Milon\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"LA FERTE MILON P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LA FERTE MILON P GARE", "tvs": "LFM", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LFM\"}]", "uic_code": "0087116673", "gare_alias_libelle_noncontraint": "La Fert\u00e9-Milon", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.1207223", "wgs_84": [49.1797269, 3.1207223], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "307", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Fert\u00e9-Milon", "gare_alias_libelle_fronton": "La Fert\u00e9-Milon", "alias_libelle_noncontraint": "La Fert\u00e9-Milon", "adresse_cp": "02460", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.1797269", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03018-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Lizy-sur-Ourcq\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Lizy-sur-Ourcq\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LIZY SUR OURCQ GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LIZY SUR OURCQ GARE", "tvs": "LZO", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LZO\"}]", "uic_code": "0087116632", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Lizy-sur-Ourcq", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.031718", "wgs_84": [49.021929, 3.031718], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "257", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Lizy-sur-Ourcq", "gare_alias_libelle_fronton": "Lizy-sur-Ourcq", "alias_libelle_noncontraint": "Lizy-sur-Ourcq", "adresse_cp": "77440", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.021929", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03020-1", "departement_numero": "02", "departement_libellemin": "Aisne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Ch\u00e2teau-Thierry\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Ch\u00e2teau-Thierry\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"CHATEAU THIERRY P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CHATEAU THIERRY P GARE", "tvs": "CTH", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CTH\"}]", "uic_code": "0087116582", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Ch\u00e2teau-Thierry", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.409514", "wgs_84": [49.038224, 3.409514], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 2, "commune_code": "168", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Ch\u00e2teau-Thierry", "gare_alias_libelle_fronton": "Ch\u00e2teau-Thierry", "alias_libelle_noncontraint": "Ch\u00e2teau-Thierry", "adresse_cp": "02400", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.038224", "rg_libelle": "GARES B PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03021-1", "departement_numero": "02", "departement_libellemin": "Aisne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Ch\u00e9zy-sur-Marne\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Ch\u00e9zy-sur-Marne\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"CHEZY SUR MARNE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CHEZY SUR MARNE GARE", "tvs": "CYZ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CYZ\"}]", "uic_code": "0087116574", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Ch\u00e9zy-sur-Marne", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.3644624", "wgs_84": [48.9919109, 3.3644624], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "186", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Ch\u00e9zy-sur-Marne", "gare_alias_libelle_fronton": "Ch\u00e9zy-sur-Marne", "alias_libelle_noncontraint": "Ch\u00e9zy-sur-Marne", "adresse_cp": "02570", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9919109", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03024-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"La Fert\u00e9-sous-Jouarre\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"La Fert\u00e9-sous-Jouarre\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LA FERTE SOUS JOUARRE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LA FERTE SOUS JOUARRE GARE", "tvs": "LFJ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LFJ\"}]", "uic_code": "0087116517", "gare_alias_libelle_noncontraint": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.125577", "wgs_84": [48.950741, 3.125577], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "183", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Fert\u00e9-sous-Jouarre", "gare_alias_libelle_fronton": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "alias_libelle_noncontraint": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "adresse_cp": "77260", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.950741", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03030-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Coulommiers\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Coulommiers\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"COULOMMIERS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "COULOMMIERS GARE", "tvs": "CQU", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CQU\"}]", "uic_code": "0087116301", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Coulommiers", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.082250", "wgs_84": [48.808006, 3.08225], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "131", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Coulommiers", "gare_alias_libelle_fronton": "Coulommiers", "alias_libelle_noncontraint": "Coulommiers", "adresse_cp": "77120", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.808006", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03035-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Mortcerf\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Mortcerf\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MORTCERF GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MORTCERF GARE", "tvs": "MOF", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MOF\"}]", "uic_code": "0087116244", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Mortcerf", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.9075554", "wgs_84": [48.7892191, 2.9075554], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "318", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Mortcerf", "gare_alias_libelle_fronton": "Mortcerf", "alias_libelle_noncontraint": "Mortcerf", "adresse_cp": "77163", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.7892191", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03040-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Longueville\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Longueville\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LONGUEVILLE (SEINE ET MARNE) GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LONGUEVILLE (SEINE ET MARNE) GARE", "tvs": "LON", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LON\"}]", "uic_code": "0087116137", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Longueville", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.249822", "wgs_84": [48.513703, 3.249822], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "260", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Longueville", "gare_alias_libelle_fronton": "Longueville", "alias_libelle_noncontraint": "Longueville", "adresse_cp": "77650", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.513703", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03043-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Nangis\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Nangis\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"NANGIS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "NANGIS GARE", "tvs": "NAN", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"NAN\"}]", "uic_code": "0087116095", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Nangis", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.012619", "wgs_84": [48.561336, 3.012619], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "327", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Nangis", "gare_alias_libelle_fronton": "Nangis", "alias_libelle_noncontraint": "Nangis", "adresse_cp": "77370", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.561336", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03049-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Gretz-Armainvilliers\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Gretz-Armainvilliers\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"GRETZ ARMAINVILLIERS P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "GRETZ ARMAINVILLIERS P GARE", "tvs": "GZT", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"GZT\"}]", "uic_code": "0087116012", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Gretz-Armainvilliers", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.728824", "wgs_84": [48.74544, 2.728824], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "215", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Gretz-Armainvilliers", "gare_alias_libelle_fronton": "Gretz-Armainvilliers", "alias_libelle_noncontraint": "Gretz-Armainvilliers", "adresse_cp": "77220", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.745440", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03052-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"L'Abbaye\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"L'Abbaye\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"L ABBAYE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "L ABBAYE GARE", "tvs": "ABJ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ABJ\"}]", "uic_code": "0087113886", "gare_alias_libelle_noncontraint": "L'Abbaye", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.516874", "wgs_84": [48.922211, 2.516874], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "046", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Livry-Gargan", "gare_alias_libelle_fronton": "L'Abbaye", "alias_libelle_noncontraint": "L'Abbaye", "adresse_cp": "93190", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.922211", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE T4", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03053-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"All\u00e9e de la Tour Rendez-Vous\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"All\u00e9e de la Tour Rendez-Vous\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ALLEE DE LA TOUR RENDEZ VOUS P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ALLEE DE LA TOUR RENDEZ VOUS P GARE", "tvs": "AET", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"AET\"}]", "uic_code": "0087113878", "gare_alias_libelle_noncontraint": "All\u00e9e de la Tour Rendez-Vous", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.506475", "wgs_84": [48.897109, 2.506475], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "077", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Villemomble", "gare_alias_libelle_fronton": "All\u00e9e de la Tour Rendez-Vous", "alias_libelle_noncontraint": "All\u00e9e de la Tour Rendez-Vous", "adresse_cp": "93320", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.897109", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE T4", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03054-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Gargan\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Gargan\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"GARGAN GARE\"}", "gare_ut_libelle": "GARGAN GARE", "tvs": "GAF", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"GAF\"}]", "uic_code": "0087113860", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Gargan", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.517109", "wgs_84": [48.908159, 2.517109], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "057", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Pavillons-sous-Bois", "gare_alias_libelle_fronton": "Gargan", "alias_libelle_noncontraint": "Gargan", "adresse_cp": "93320", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.908159", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE T4", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03059-1", "departement_numero": "94", "departement_libellemin": "Val-de-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Les Boullereaux Champigny\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Les Boullereaux Champigny\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LES BOULLEREAUX CHAMPIGNY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LES BOULLEREAUX CHAMPIGNY GARE", "tvs": "BXP", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BXP\"}]", "uic_code": "0087113779", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Les Boullereaux Champigny", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.511884", "wgs_84": [48.824926, 2.511884], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "017", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Champigny-sur-Marne", "gare_alias_libelle_fronton": "Les Boullereaux Champigny", "alias_libelle_noncontraint": "Les Boullereaux Champigny", "adresse_cp": "94500", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.824926", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03063-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Rosny Bois Perrier\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Rosny Bois Perrier\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ROSNY BOIS PERRIER GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ROSNY BOIS PERRIER GARE", "tvs": "RBI", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"RBI\"}]", "uic_code": "0087113696", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Rosny Bois Perrier", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.480987", "wgs_84": [48.882568, 2.480987], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "064", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Rosny-sous-Bois", "gare_alias_libelle_fronton": "Rosny Bois Perrier", "alias_libelle_noncontraint": "Rosny Bois Perrier", "adresse_cp": "93110", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.882568", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03066-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Le Raincy - Villemomble - Montfermeil\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Le Raincy - Villemomble - Montfermeil\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LE RAINCY VILLEMOMBLE MONTFERMEIL P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LE RAINCY VILLEMOMBLE MONTFERMEIL P GARE", "tvs": "RVM", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"RVM\"}]", "uic_code": "0087113472", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Le Raincy - Villemomble - Montfermeil", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.512062", "wgs_84": [48.889325, 2.512062], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "062", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Raincy", "gare_alias_libelle_fronton": "Le Raincy - Villemomble - Montfermeil", "alias_libelle_noncontraint": "Le Raincy - Villemomble - Montfermeil", "adresse_cp": "93340", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.889325", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03068-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Noisy-le-Sec\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Noisy-le-Sec\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"NOISY LE SEC GARE\"}", "gare_ut_libelle": "NOISY LE SEC GARE", "tvs": "NSY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"NSY\"}]", "uic_code": "0087113217", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Noisy-le-Sec", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.459306", "wgs_84": [48.896288, 2.459306], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "053", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Noisy-le-Sec", "gare_alias_libelle_fronton": "Noisy-le-Sec", "alias_libelle_noncontraint": "Noisy-le-Sec", "adresse_cp": "93130", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.896288", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "01828-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Rougemont Chanteloup\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Rougemont Chanteloup\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SEVRAN GARE ROUGEMONT CHANTELOUP TRAM TR\"}", "gare_ut_libelle": "SEVRAN GARE ROUGEMONT CHANTELOUP TRAM TR", "tvs": "ROU", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ROU\"}]", "uic_code": "0087431791", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Rougemont Chanteloup", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.515020", "wgs_84": [48.930895, 2.51502], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "071", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Sevran", "gare_alias_libelle_fronton": "Rougemont Chanteloup", "alias_libelle_noncontraint": "Rougemont Chanteloup", "adresse_cp": "93270", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.930895", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE T4", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03006-1", "departement_numero": "10", "departement_libellemin": "Aube", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Nogent-sur-Seine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Nogent-sur-Seine\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Grand Est\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Champagne\", \"UT_Libelle\": \"NOGENT SUR SEINE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "NOGENT SUR SEINE GARE", "tvs": "NOG", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"NOG\"}]", "uic_code": "0087118190", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Nogent-sur-Seine", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.49372888", "wgs_84": [48.49783878, 3.49372888], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "268", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Grand Est", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Nogent-sur-Seine", "gare_alias_libelle_fronton": "Nogent-sur-Seine", "alias_libelle_noncontraint": "Nogent-sur-Seine", "adresse_cp": "10400", "gare_ug_libelle": "UG Champagne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.49783878", "rg_libelle": "GARES B CHAMPAGNE ARDENNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03010-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Cr\u00e9cy-la-Chapelle\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Cr\u00e9cy-la-Chapelle\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CRECY EN BRIE LA CHAPELLE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CRECY EN BRIE LA CHAPELLE GARE", "tvs": "CLC", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CLC\"}]", "uic_code": "0087116772", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Cr\u00e9cy-la-Chapelle", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.905748", "wgs_84": [48.859391, 2.905748], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "142", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Cr\u00e9cy-la-Chapelle", "gare_alias_libelle_fronton": "Cr\u00e9cy-la-Chapelle", "alias_libelle_noncontraint": "Cr\u00e9cy-la-Chapelle", "adresse_cp": "77580", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.859391", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03011-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Villiers Montbarbin\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Villiers Montbarbin\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VILLIERS MONTBARBIN GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VILLIERS MONTBARBIN GARE", "tvs": "VBB", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VBB\"}]", "uic_code": "0087116749", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Villiers Montbarbin", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.8830418", "wgs_84": [48.8632544, 2.8830418], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "142", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Cr\u00e9cy-la-Chapelle", "gare_alias_libelle_fronton": "Villiers Montbarbin", "alias_libelle_noncontraint": "Villiers Montbarbin", "adresse_cp": "77580", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.8632544", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03025-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Changis - Saint-Jean\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Changis - Saint-Jean\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CHANGIS ST JEAN GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CHANGIS ST JEAN GARE", "tvs": "CJN", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CJN\"}]", "uic_code": "0087116509", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Changis - Saint-Jean", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.025394", "wgs_84": [48.95936, 3.025394], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "084", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Changis-sur-Marne", "gare_alias_libelle_fronton": "Changis - Saint-Jean", "alias_libelle_noncontraint": "Changis - Saint-Jean", "adresse_cp": "77660", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.959360", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03032-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Mouroux\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Mouroux\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MOUROUX GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MOUROUX GARE", "tvs": "MXK", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MXK\"}]", "uic_code": "0087116285", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Mouroux", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.0423421", "wgs_84": [48.8139949, 3.0423421], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "320", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Mouroux", "gare_alias_libelle_fronton": "Mouroux", "alias_libelle_noncontraint": "Mouroux", "adresse_cp": "77120", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.8139949", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03057-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Les Yvris Noisy-le-Grand\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Les Yvris Noisy-le-Grand\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LES YVRIS NOISY LE GRAND GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LES YVRIS NOISY LE GRAND GARE", "tvs": "LYV", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LYV\"}]", "uic_code": "0087113803", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Les Yvris Noisy-le-Grand", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.579828", "wgs_84": [48.823182, 2.579828], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "051", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Noisy-le-Grand", "gare_alias_libelle_fronton": "Les Yvris Noisy-le-Grand", "alias_libelle_noncontraint": "Les Yvris Noisy-le-Grand", "adresse_cp": "93160", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.823182", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03062-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Rosny-sous-Bois\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Rosny-sous-Bois\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ROSNY SOUS BOIS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ROSNY SOUS BOIS GARE", "tvs": "RSB", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"RSB\"}]", "uic_code": "0087113704", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Rosny-sous-Bois", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.48559", "wgs_84": [48.87099, 2.48559], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "064", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Rosny-sous-Bois", "gare_alias_libelle_fronton": "Rosny-sous-Bois", "alias_libelle_noncontraint": "Rosny-sous-Bois", "adresse_cp": "93110", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.87099", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02426-1", "departement_numero": "75", "departement_libellemin": "Paris", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Haussmann Saint-Lazare\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Haussmann Saint-Lazare\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"HAUSSMANN ST LAZARE GARE EOLE (SNCF)\"}", "gare_ut_libelle": "HAUSSMANN ST LAZARE GARE EOLE (SNCF)", "tvs": "HSL", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"HSL\"}]", "uic_code": "0087281899", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Haussmann Saint-Lazare", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.32862", "wgs_84": [48.87478, 2.32862], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "056", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Paris", "gare_alias_libelle_fronton": "Haussmann Saint-Lazare", "alias_libelle_noncontraint": "Haussmann Saint-Lazare", "adresse_cp": "75009", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.87478", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03012-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Couilly - Saint-Germain - Quincy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Couilly - Saint-Germain - Quincy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"COUILLY ST GERMAIN QUINCY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "COUILLY ST GERMAIN QUINCY GARE", "tvs": "CYQ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CYQ\"}]", "uic_code": "0087116731", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Couilly - Saint-Germain - Quincy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.854057", "wgs_84": [48.8830205, 2.854057], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "413", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Saint-Germain-sur-Morin", "gare_alias_libelle_fronton": "Couilly - Saint-Germain - Quincy", "alias_libelle_noncontraint": "Couilly - Saint-Germain - Quincy", "adresse_cp": "77860", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.8830205", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03031-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Vaires - Torcy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Vaires - Torcy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VAIRES TORCY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VAIRES TORCY GARE", "tvs": "VAI", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VAI\"}]", "uic_code": "0087116293", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Vaires - Torcy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.639986", "wgs_84": [48.874953, 2.639986], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "479", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Vaires-sur-Marne", "gare_alias_libelle_fronton": "Vaires - Torcy", "alias_libelle_noncontraint": "Vaires - Torcy", "adresse_cp": "77360", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.874953", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03033-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Faremoutiers - Pommeuse\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Faremoutiers - Pommeuse\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"FAREMOUTIERS POMMEUSE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "FAREMOUTIERS POMMEUSE GARE", "tvs": "FMP", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"FMP\"}]", "uic_code": "0087116277", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Faremoutiers - Pommeuse", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.993109", "wgs_84": [48.808494, 2.993109], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "371", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Pommeuse", "gare_alias_libelle_fronton": "Faremoutiers - Pommeuse", "alias_libelle_noncontraint": "Faremoutiers - Pommeuse", "adresse_cp": "77515", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.808494", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03034-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Gu\u00e9rard - La Celle-sur-Morin\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Gu\u00e9rard - La Celle-sur-Morin\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"GUERARD LA CELLE SUR MORIN GARE\"}", "gare_ut_libelle": "GUERARD LA CELLE SUR MORIN GARE", "tvs": "GCM", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"GCM\"}]", "uic_code": "0087116269", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Gu\u00e9rard - La Celle-sur-Morin", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.954783", "wgs_84": [48.810588, 2.954783], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "219", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Gu\u00e9rard", "gare_alias_libelle_fronton": "Gu\u00e9rard - La Celle-sur-Morin", "alias_libelle_noncontraint": "Gu\u00e9rard - La Celle-sur-Morin", "adresse_cp": "77580", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.810588", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03036-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Marles-en-Brie\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Marles-en-Brie\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MARLES EN BRIE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MARLES EN BRIE GARE", "tvs": "MLB", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MLB\"}]", "uic_code": "0087116228", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Marles-en-Brie", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.868099", "wgs_84": [48.733976, 2.868099], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "229", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Houssaye-en-Brie", "gare_alias_libelle_fronton": "Marles-en-Brie", "alias_libelle_noncontraint": "Marles-en-Brie", "adresse_cp": "77610", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.733976", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03039-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Provins\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Provins\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"PROVINS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PROVINS GARE", "tvs": "PRO", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PRO\"}]", "uic_code": "0087116160", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Provins", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.302822", "wgs_84": [48.55577, 3.302822], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "379", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Provins", "gare_alias_libelle_fronton": "Provins", "alias_libelle_noncontraint": "Provins", "adresse_cp": "77160", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.555770", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03047-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Roissy-en-Brie\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Roissy-en-Brie\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ROISSY EN BRIE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ROISSY EN BRIE GARE", "tvs": "ROB", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"ROB\"}]", "uic_code": "0087116038", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Roissy-en-Brie", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.650165", "wgs_84": [48.795481, 2.650165], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "390", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Roissy-en-Brie", "gare_alias_libelle_fronton": "Roissy-en-Brie", "alias_libelle_noncontraint": "Roissy-en-Brie", "adresse_cp": "77680", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.795481", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03055-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Les Pavillons-sous-Bois\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Les Pavillons-sous-Bois\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LES PAVILLONS SOUS BOIS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LES PAVILLONS SOUS BOIS GARE", "tvs": "PVB", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PVB\"}]", "uic_code": "0087113852", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Les Pavillons-sous-Bois", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.511781", "wgs_84": [48.902418, 2.511781], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "057", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Pavillons-sous-Bois", "gare_alias_libelle_fronton": "Les Pavillons-sous-Bois", "alias_libelle_noncontraint": "Les Pavillons-sous-Bois", "adresse_cp": "93320", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.902418", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE T4", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03056-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Les Coquetiers\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Les Coquetiers\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LES COQUETIERS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LES COQUETIERS GARE", "tvs": "LQT", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LQT\"}]", "uic_code": "0087113845", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Les Coquetiers", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.499415", "wgs_84": [48.89244, 2.499415], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "077", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Villemomble", "gare_alias_libelle_fronton": "Les Coquetiers", "alias_libelle_noncontraint": "Les Coquetiers", "adresse_cp": "93250", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.892440", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE T4", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03060-1", "departement_numero": "94", "departement_libellemin": "Val-de-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Nogent - Le Perreux\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Nogent - Le Perreux\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"NOGENT LE PERREUX P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "NOGENT LE PERREUX P GARE", "tvs": "NLP", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"NLP\"}]", "uic_code": "0087113746", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Nogent - Le Perreux", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.494331", "wgs_84": [48.838846, 2.494331], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "052", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Nogent-sur-Marne", "gare_alias_libelle_fronton": "Nogent - Le Perreux", "alias_libelle_noncontraint": "Nogent - Le Perreux", "adresse_cp": "94130", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.838846", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03064-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Le Ch\u00e9nay Gagny\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Le Ch\u00e9nay Gagny\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CHENAY GAGNY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CHENAY GAGNY GARE", "tvs": "CGG", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CGG\"}]", "uic_code": "0087113522", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Le Ch\u00e9nay Gagny", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.552692", "wgs_84": [48.877129, 2.552692], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "032", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Gagny", "gare_alias_libelle_fronton": "Le Ch\u00e9nay Gagny", "alias_libelle_noncontraint": "Le Ch\u00e9nay Gagny", "adresse_cp": "93220", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.877129", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03065-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Gagny\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Gagny\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"GAGNY P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "GAGNY P GARE", "tvs": "GNQ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"GNQ\"}]", "uic_code": "0087113514", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Gagny", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.527106", "wgs_84": [48.883125, 2.527106], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "032", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Gagny", "gare_alias_libelle_fronton": "Gagny", "alias_libelle_noncontraint": "Gagny", "adresse_cp": "93220", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.883125", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03017-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Crouy-sur-Ourcq\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Crouy-sur-Ourcq\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CROUY SUR OURCQ GARE\"}", "gare_ut_libelle": "CROUY SUR OURCQ GARE", "tvs": "CQQ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CQQ\"}]", "uic_code": "0087116640", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Crouy-sur-Ourcq", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.063081", "wgs_84": [49.091821, 3.063081], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "148", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Crouy-sur-Ourcq", "gare_alias_libelle_fronton": "Crouy-sur-Ourcq", "alias_libelle_noncontraint": "Crouy-sur-Ourcq", "adresse_cp": "77840", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.091821", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03022-1", "departement_numero": "02", "departement_libellemin": "Aisne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Nogent-l'Artaud - Charly\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Nogent-l'Artaud - Charly\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"NOGENT L ARTAUD CHARLY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "NOGENT L ARTAUD CHARLY GARE", "tvs": "NAA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"NAA\"}]", "uic_code": "0087116566", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Nogent-l'Artaud - Charly", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.3220981", "wgs_84": [48.968872, 3.3220981], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "555", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Nogent-l'Artaud", "gare_alias_libelle_fronton": "Nogent-l'Artaud - Charly", "alias_libelle_noncontraint": "Nogent-l'Artaud - Charly", "adresse_cp": "02310", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.968872", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03028-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Esbly\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Esbly\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ESBLY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ESBLY GARE", "tvs": "EYA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"EYA\"}]", "uic_code": "0087116327", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Esbly", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.81059946", "wgs_84": [48.90314191, 2.81059946], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "171", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Esbly", "gare_alias_libelle_fronton": "Esbly", "alias_libelle_noncontraint": "Esbly", "adresse_cp": "77450", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.90314191", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03029-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Lagny - Thorigny\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Lagny - Thorigny\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LAGNY THORIGNY P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "LAGNY THORIGNY P GARE", "tvs": "LGY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LGY\"}]", "uic_code": "0087116319", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Lagny - Thorigny", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.70404228", "wgs_84": [48.88218325, 2.70404228], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "464", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Thorigny-sur-Marne", "gare_alias_libelle_fronton": "Lagny - Thorigny", "alias_libelle_noncontraint": "Lagny - Thorigny", "adresse_cp": "77400", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.88218325", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03038-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Sainte-Colombe Septveilles\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Sainte-Colombe Septveilles\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"SAINTE COLOMBE SEPTVEILLES GARE\"}", "gare_ut_libelle": "SAINTE COLOMBE SEPTVEILLES GARE", "tvs": "XCS", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"XCS\"}]", "uic_code": "0087116178", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Sainte-Colombe Septveilles", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.25602", "wgs_84": [48.52959, 3.25602], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "404", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Sainte-Colombe", "gare_alias_libelle_fronton": "Sainte-Colombe Septveilles", "alias_libelle_noncontraint": "Sainte-Colombe Septveilles", "adresse_cp": "77650", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.52959", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03041-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Chelles - Gournay\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Chelles - Gournay\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CHELLES GOURNAY VOYAGEURS\"}", "gare_ut_libelle": "CHELLES GOURNAY VOYAGEURS", "tvs": "CSG", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CSG\"}]", "uic_code": "0087116111", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Chelles - Gournay", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.582484", "wgs_84": [48.874128, 2.582484], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "108", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Chelles", "gare_alias_libelle_fronton": "Chelles - Gournay", "alias_libelle_noncontraint": "Chelles - Gournay", "adresse_cp": "77500", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.874128", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03044-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Mormant\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Mormant\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MORMANT GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MORMANT GARE", "tvs": "MRT", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MRT\"}]", "uic_code": "0087116087", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Mormant", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.888810", "wgs_84": [48.613564, 2.88881], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "317", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Mormant", "gare_alias_libelle_fronton": "Mormant", "alias_libelle_noncontraint": "Mormant", "adresse_cp": "77720", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.613564", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03046-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"\u00c9merainville - Pontault-Combault\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"\u00c9merainville - Pontault-Combault\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"EMERAINVILLE PONTAULT COMBAULT P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "EMERAINVILLE PONTAULT COMBAULT P GARE", "tvs": "EMR", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"EMR\"}]", "uic_code": "0087116046", "gare_alias_libelle_noncontraint": "\u00c9merainville - Pontault-Combault", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.618004", "wgs_84": [48.806034, 2.618004], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "373", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Pontault-Combault", "gare_alias_libelle_fronton": "\u00c9merainville - Pontault-Combault", "alias_libelle_noncontraint": "\u00c9merainville - Pontault-Combault", "adresse_cp": "77340", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.806034", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03051-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Freinville Sevran\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Freinville Sevran\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"FREINVILLE SEVRAN GARE\"}", "gare_ut_libelle": "FREINVILLE SEVRAN GARE", "tvs": "FSV", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"FSV\"}]", "uic_code": "0087113894", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Freinville Sevran", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.519019", "wgs_84": [48.926637, 2.519019], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "071", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Sevran", "gare_alias_libelle_fronton": "Freinville Sevran", "alias_libelle_noncontraint": "Freinville Sevran", "adresse_cp": "93270", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.926637", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE T4", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03058-1", "departement_numero": "94", "departement_libellemin": "Val-de-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Villiers-sur-Marne - Le Plessis-Tr\u00e9vise\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Villiers-sur-Marne - Le Plessis-Tr\u00e9vise\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VILLIERS SUR MARNE PLESSIS TREVISE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VILLIERS SUR MARNE PLESSIS TREVISE GARE", "tvs": "VSM", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VSM\"}]", "uic_code": "0087113795", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Villiers-sur-Marne - Le Plessis-Tr\u00e9vise", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.541761", "wgs_84": [48.823039, 2.541761], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "079", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Villiers-sur-Marne", "gare_alias_libelle_fronton": "Villiers-sur-Marne - Le Plessis-Tr\u00e9vise", "alias_libelle_noncontraint": "Villiers-sur-Marne - Le Plessis-Tr\u00e9vise", "adresse_cp": "94350", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.823039", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03067-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Bondy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Bondy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"BONDY GARE\"}", "gare_ut_libelle": "BONDY GARE", "tvs": "BDY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"BDY\"}]", "uic_code": "0087113407", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Bondy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.478600", "wgs_84": [48.894208, 2.4786], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "010", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Bondy", "gare_alias_libelle_fronton": "Bondy", "alias_libelle_noncontraint": "Bondy", "adresse_cp": "93140", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.894208", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03070-1", "departement_numero": "75", "departement_libellemin": "Paris", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Paris Est\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Paris Est\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Parisiennes Nord\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Paris-Est\", \"UT_Libelle\": \"PARIS EST GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PARIS EST GARE", "tvs": "PES", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PES\"}, {\"TVS_Code\": \"PES_TRANS\"}]", "uic_code": "0087113001", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Paris Est", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.358424", "wgs_84": [48.876742, 2.358424], "segmentdrg_libelle": "a", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 3, "commune_code": "056", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Parisiennes Nord", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Paris", "gare_alias_libelle_fronton": "Paris Est", "alias_libelle_noncontraint": "Paris Est", "adresse_cp": "75010", "gare_ug_libelle": "UG Paris-Est", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.876742", "rg_libelle": "GARE PARIS EST", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "00001-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Lyc\u00e9e Henri Sellier\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Lyc\u00e9e Henri Sellier\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"LIVRY GARGAN GARE LYCEE HENRI SELLIER TR\"}", "gare_ut_libelle": "LIVRY GARGAN GARE LYCEE HENRI SELLIER TR", "tvs": "LHS", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"LHS\"}]", "uic_code": "0087988717", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Lyc\u00e9e Henri Sellier", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.51504", "wgs_84": [48.91646, 2.51504], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "046", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Livry-Gargan", "gare_alias_libelle_fronton": "Lyc\u00e9e Henri Sellier", "alias_libelle_noncontraint": "Lyc\u00e9e Henri Sellier", "adresse_cp": "93190", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.91646", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE T4", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "02427-1", "departement_numero": "75", "departement_libellemin": "Paris", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Magenta\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Magenta\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MAGENTA GARE EOLE (SNCF)\"}", "gare_ut_libelle": "MAGENTA GARE EOLE (SNCF)", "tvs": "MAG", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MAG\"}]", "uic_code": "0087281873", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Magenta", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.35835", "wgs_84": [48.87986, 2.35835], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "056", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Paris", "gare_alias_libelle_fronton": "Magenta", "alias_libelle_noncontraint": "Magenta", "adresse_cp": "75010", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.87986", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03007-1", "departement_numero": "10", "departement_libellemin": "Aube", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Romilly-sur-Seine\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Romilly-sur-Seine\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Grand Est\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Champagne\", \"UT_Libelle\": \"ROMILLY SUR SEINE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ROMILLY SUR SEINE GARE", "tvs": "RMY", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"RMY\"}]", "uic_code": "0087118158", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Romilly-sur-Seine", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.728887", "wgs_84": [48.514433, 3.728887], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "323", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Grand Est", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Romilly-sur-Seine", "gare_alias_libelle_fronton": "Romilly-sur-Seine", "alias_libelle_noncontraint": "Romilly-sur-Seine", "adresse_cp": "10100", "gare_ug_libelle": "UG Champagne", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.514433", "rg_libelle": "GARES B CHAMPAGNE ARDENNE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03016-1", "departement_numero": "60", "departement_libellemin": "Oise", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Mareuil-sur-Ourcq\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Mareuil-sur-Ourcq\", \"AgenceGC_Libelle\": \"DTG Hauts de France - Normandie\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": \"UG Picardie\", \"UT_Libelle\": \"MAREUIL SUR OURCQ GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MAREUIL SUR OURCQ GARE", "tvs": "MAQ", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MAQ\"}]", "uic_code": "0087116665", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Mareuil-sur-Ourcq", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.075653", "wgs_84": [49.1355418, 3.075653], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "niveauservice_libelle": 1, "commune_code": "380", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "DTG Hauts de France - Normandie", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Mareuil-sur-Ourcq", "gare_alias_libelle_fronton": "Mareuil-sur-Ourcq", "alias_libelle_noncontraint": "Mareuil-sur-Ourcq", "adresse_cp": "60890", "gare_ug_libelle": "UG Picardie", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "49.1355418", "rg_libelle": "GARES C PICARDIE", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03019-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Isles - Armenti\u00e8res - Congis\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Isles - Armenti\u00e8res - Congis\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"ISLES ARMENTIERES CONGIS GARE\"}", "gare_ut_libelle": "ISLES ARMENTIERES CONGIS GARE", "tvs": "IAC", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"IAC\"}]", "uic_code": "0087116616", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Isles - Armenti\u00e8res - Congis", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.0072998", "wgs_84": [48.9980994, 3.0072998], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "231", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Isles-les-Meldeuses", "gare_alias_libelle_fronton": "Isles - Armenti\u00e8res - Congis", "alias_libelle_noncontraint": "Isles - Armenti\u00e8res - Congis", "adresse_cp": "77440", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9980994", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03023-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Nanteuil - Sa\u00e2cy\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Nanteuil - Sa\u00e2cy\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"NANTEUIL SAACY P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "NANTEUIL SAACY P GARE", "tvs": "NAU", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"NAU\"}]", "uic_code": "0087116558", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Nanteuil - Sa\u00e2cy", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.2200172", "wgs_84": [48.9738082, 3.2200172], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "397", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Sa\u00e2cy-sur-Marne", "gare_alias_libelle_fronton": "Nanteuil - Sa\u00e2cy", "alias_libelle_noncontraint": "Nanteuil - Sa\u00e2cy", "adresse_cp": "77730", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.9738082", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03026-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Trilport\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Trilport\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"TRILPORT GARE\"}", "gare_ut_libelle": "TRILPORT GARE", "tvs": "TLP", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"TLP\"}]", "uic_code": "0087116491", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Trilport", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.94953688", "wgs_84": [48.96013551, 2.94953688], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "475", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Trilport", "gare_alias_libelle_fronton": "Trilport", "alias_libelle_noncontraint": "Trilport", "adresse_cp": "77470", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.96013551", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03027-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Montry - Cond\u00e9\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Montry - Cond\u00e9\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MONTRY CONDE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MONTRY CONDE GARE", "tvs": "MYD", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MYD\"}]", "uic_code": "0087116400", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Montry - Cond\u00e9", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.8262345", "wgs_84": [48.8908268, 2.8262345], "segmentdrg_libelle": "c", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "315", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Montry", "gare_alias_libelle_fronton": "Montry - Cond\u00e9", "alias_libelle_noncontraint": "Montry - Cond\u00e9", "adresse_cp": "77450", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.8908268", "rg_libelle": "Gares C Ile-de-France", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03037-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Tournan-en-Brie\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Tournan\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"TOURNAN GARE\"}", "gare_ut_libelle": "TOURNAN GARE", "tvs": "TOU", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"TOU\"}]", "uic_code": "0087116210", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Tournan-en-Brie", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.75957134", "wgs_84": [48.7393088, 2.75957134], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "470", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Tournan-en-Brie", "gare_alias_libelle_fronton": "Tournan", "alias_libelle_noncontraint": "Tournan-en-Brie", "adresse_cp": "77220", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.7393088", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03042-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Meaux\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Meaux\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"MEAUX P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "MEAUX P GARE", "tvs": "MEA", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"MEA\"}]", "uic_code": "0087116103", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Meaux", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.874041", "wgs_84": [48.957759, 2.874041], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "284", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Meaux", "gare_alias_libelle_fronton": "Meaux", "alias_libelle_noncontraint": "Meaux", "adresse_cp": "77100", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.957759", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03045-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Verneuil-l'\u00c9tang\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Verneuil-l'\u00c9tang\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VERNEUIL L ETANG GARE\"}", "gare_ut_libelle": "VERNEUIL L ETANG GARE", "tvs": "VNL", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VNL\"}]", "uic_code": "0087116079", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Verneuil-l'\u00c9tang", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.825006", "wgs_84": [48.644689, 2.825006], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "493", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Verneuil-l'\u00c9tang", "gare_alias_libelle_fronton": "Verneuil-l'\u00c9tang", "alias_libelle_noncontraint": "Verneuil-l'\u00c9tang", "adresse_cp": "77390", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.644689", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03048-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Ozoir-la-Ferri\u00e8re\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Ozoir-la-Ferri\u00e8re\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"OZOIR LA FERRIERE GARE\"}", "gare_ut_libelle": "OZOIR LA FERRIERE GARE", "tvs": "OZF", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"OZF\"}]", "uic_code": "0087116020", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.689841", "wgs_84": [48.77072, 2.689841], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "350", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re", "gare_alias_libelle_fronton": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re", "alias_libelle_noncontraint": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re", "adresse_cp": "77330", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.770720", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03050-1", "departement_numero": "77", "departement_libellemin": "Seine-et-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Champbenoist - Poigny\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Champbenoist Poigny\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"CHAMPBENOIS POIGNY HALTE\"}", "gare_ut_libelle": "CHAMPBENOIS POIGNY HALTE", "tvs": "CPK", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"CPK\"}]", "uic_code": "0087115873", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Champbenoist - Poigny", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "3.287434", "wgs_84": [48.545567, 3.287434], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "368", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Poigny", "gare_alias_libelle_fronton": "Champbenoist Poigny", "alias_libelle_noncontraint": "Champbenoist - Poigny", "adresse_cp": "77160", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.545567", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE P", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03061-1", "departement_numero": "94", "departement_libellemin": "Val-de-Marne", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Val de Fontenay\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Val de Fontenay\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"VAL DE FONTENAY GARE RER/SNCF\"}", "gare_ut_libelle": "VAL DE FONTENAY GARE RER/SNCF", "tvs": "VDF", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"VDF\"}]", "uic_code": "0087113712", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Val de Fontenay", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.489097", "wgs_84": [48.854238, 2.489097], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "033", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Fontenay-sous-Bois", "gare_alias_libelle_fronton": "Val de Fontenay", "alias_libelle_noncontraint": "Val de Fontenay", "adresse_cp": "94120", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.854238", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}, {"code": "03069-1", "departement_numero": "93", "departement_libellemin": "Seine-Saint-Denis", "gare": "{\"DRG_ON\": true, \"Etrangere_ON\": false, \"NbPltf\": 1, \"Alias_Libelle_NonContraint\": \"Pantin\", \"Alias_Libelle_Fronton\": \"Pantin\", \"AgenceGC_Libelle\": \"Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France\", \"RegionSNCF_Libelle\": \"REGION DE PARIS-EST\", \"UG_Libelle\": null, \"UT_Libelle\": \"PANTIN P GARE\"}", "gare_ut_libelle": "PANTIN P GARE", "tvs": "PAN", "tvss": "[{\"TVS_Code\": \"PAN\"}]", "uic_code": "0087113209", "gare_alias_libelle_noncontraint": "Pantin", "longitude_entreeprincipale_wgs84": "2.400685", "wgs_84": [48.898096, 2.400685], "segmentdrg_libelle": "b", "gare_etrangere_on": "False", "commune_code": "055", "gare_drg_on": "True", "gare_agencegc_libelle": "Direction G\u00e9n\u00e9rale des Gares \u00cele-de-France", "gare_regionsncf_libelle": "REGION DE PARIS-EST", "commune_libellemin": "Pantin", "gare_alias_libelle_fronton": "Pantin", "alias_libelle_noncontraint": "Pantin", "adresse_cp": "93500", "latitude_entreeprincipale_wgs84": "48.898096", "rg_libelle": "GARES B IDF LIGNE E", "gare_nbpltf": 1}]}